[
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/images/common/manifest/180x180.png",
        "title": "",
        "description": "",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/images/common/favicon/32x32.png",
        "title": "",
        "description": "",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/images/common/favicon/16x16.png",
        "title": "",
        "description": "",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/images/common/favicon/favicon.ico?v=001",
        "title": "",
        "description": "",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/manifest.webmanifest",
        "title": "",
        "description": "",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://im.haberturk.com",
        "title": "",
        "description": "",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://adsp.haberturk.com",
        "title": "",
        "description": "",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://im.hthayat.com",
        "title": "",
        "description": "",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://geoim.bloomberght.com",
        "title": "",
        "description": "",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://im.showtv.com.tr",
        "title": "",
        "description": "",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://mo.ciner.com.tr",
        "title": "",
        "description": "",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://static.criteo.net",
        "title": "",
        "description": "",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://pagead2.googlesyndication.com",
        "title": "",
        "description": "",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.google.com",
        "title": "",
        "description": "",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.google-analytics.com",
        "title": "Analytics Tools & Solutions for Your Business - Google Analytics",
        "description": "Google Analytics gives you the tools you need to better understand your customers. You can then use those business insights to take action, such as improving your website, creating tailored audience lists, and more.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.googletagmanager.com",
        "title": "",
        "description": "",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.googletagservices.com",
        "title": "",
        "description": "",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://securepubads.g.doubleclick.net",
        "title": "",
        "description": "",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com",
        "title": "Habert\u00fcrk - G\u00fcncel Haberler, Son Dakika Haberleri ve G\u00fcn\u00fcn Haberleri",
        "description": "Haberler, son dakika haberleri ve en son geli\u015fmeler Habert\u00fcrk'te! Gazete haberleri, g\u00fcncel olaylar ve ekonomi, magazin, g\u00fcndem, spor haberi T\u00fcrkiye'nin en b\u00fcy\u00fck internet gazetesinde!",
        "keywords": "haber, haberler, son dakika, g\u00fcncel haberler, son dakika haberleri, haberturk, habert\u00fcrk"
    },
    {
        "url": "https://m.haberturk.com",
        "title": "Habert\u00fcrk - G\u00fcncel Haberler, Son Dakika Haberleri ve G\u00fcn\u00fcn Haberleri",
        "description": "Haberler, son dakika haberleri ve en son geli\u015fmeler Habert\u00fcrk'te! Gazete haberleri, g\u00fcncel olaylar ve ekonomi, magazin, g\u00fcndem, spor haberi T\u00fcrkiye'nin en b\u00fcy\u00fck internet gazetesinde!",
        "keywords": "haber, haberler, son dakika, g\u00fcncel haberler, son dakika haberleri, haberturk, habert\u00fcrk"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/css/desktop/style.css?v=252",
        "title": "",
        "description": "",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/06/19/ver1718799771/3696380/jpg/320x640",
        "title": "",
        "description": "",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/06/20/ver1718831744/3696460/jpg/320x640",
        "title": "",
        "description": "",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/06/20/ver1718863122/3696489_manset/jpg/640x640",
        "title": "",
        "description": "",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/06/20/ver1718858199/3696483_manset/jpg/640x640",
        "title": "",
        "description": "",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/adscbg/cbglout.js",
        "title": "",
        "description": "",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ekonomi",
        "title": "Ekonomi Haberleri - Finansal Geli\u015fmeler ve Son Dakika Ekonomi Haberi",
        "description": "T\u00fcrkiye ve d\u00fcnyadan ekonomi haberleri, piyasalardaki son geli\u015fmeler; borsa, dolar, euro, alt\u0131n fiyatlar\u0131 Habert\u00fcrk Ekonomi sayfalar\u0131nda. Ekonominin nabz\u0131n\u0131 Habert\u00fcrk ile tutun.",
        "keywords": "ekonomi, ekonomi haberleri, canl\u0131 borsa, canl\u0131 ekonomi haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ekonomi/altin",
        "title": "Alt\u0131n Fiyatlar\u0131 2023 Bug\u00fcn - Canl\u0131 Alt\u0131n Fiyatlar\u0131 Takibi ve Alt\u0131n Kuru Fiyat\u0131",
        "description": "Alt\u0131n fiyatlar\u0131 canl\u0131 ve grafiklerle takip edin. Alt\u0131n Fiyatlar\u0131 sayfas\u0131 ile Kapal\u0131\u00e7ar\u015f\u0131 ve serbest piyasadaki alt\u0131n fiyatlar\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin. 2023'e ili\u015fkin g\u00fcncel alt\u0131n kuru hesaplama ve bug\u00fcn alt\u0131n fiyatlar\u0131 ne kadar oldu sorusuna cevap bulun.",
        "keywords": "alt\u0131n, alt\u0131n fiyatlar\u0131, alt\u0131n hesaplama"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ekonomi/piyasa/88-dolar",
        "title": "Dolar Bug\u00fcn Ne Kadar? Canl\u0131 Dolar Kuru TL Fiyat\u0131 Hesaplama ile 1 Dolar Ka\u00e7 TL?",
        "description": "Dolar kuru canl\u0131 ve anl\u0131k al\u0131\u015f sat\u0131\u015f TL fiyat\u0131 Habert\u00fcrk'te! Saatlik, g\u00fcnl\u00fck, ayl\u0131k grafiklerle Harem Kapal\u0131\u00e7ar\u015f\u0131 ve Merkez Bankas\u0131'n\u0131n g\u00fcncel ABD dolar kuru hesaplama ekran\u0131 ile bug\u00fcn 1 dolar kuru ne kadar oldu sorusuna cevap bulabilirsiniz.",
        "keywords": "dolar, dolar ka\u00e7 tl, dolar kuru, dolar ne kadar"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ekonomi/piyasa/89-euro",
        "title": "Euro Bug\u00fcn Ne Kadar? Canl\u0131 Euro Kuru Al\u0131\u015f Sat\u0131\u015f TL Fiyat\u0131 ile Euro Hesaplama",
        "description": "Euro kuru canl\u0131 ve anl\u0131k al\u0131\u015f sat\u0131\u015f fiyat\u0131 Habert\u00fcrk'te! Saatlik, g\u00fcnl\u00fck, ayl\u0131k grafiklerle Harem Kapal\u0131\u00e7ar\u015f\u0131 ve Merkez Bankas\u0131'n\u0131n g\u00fcncel avro kuru hesaplama ekran\u0131 ile bug\u00fcn 1 euro ne kadar, ka\u00e7 TL sorusuna yan\u0131t bulabilirsiniz.",
        "keywords": "euro, euro ka\u00e7 tl, avro, euro ne kadar, euro kuru, 1 euro ka\u00e7 tl, euro ka\u00e7 para"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ekonomi/altin/610-gram-altin",
        "title": "Gram Alt\u0131n Fiyat\u0131 - Canl\u0131 Gram Alt\u0131n Al\u0131\u015f ve Sat\u0131\u015f Fiyatlar\u0131 Bug\u00fcn Ne Kadar?",
        "description": "Gram alt\u0131n fiyat\u0131 canl\u0131 ve g\u00fcncel rakamlar\u0131 buradan \u00f6\u011frenin. 2023 y\u0131l\u0131na ili\u015fkin saatlik, g\u00fcnl\u00fck ve ayl\u0131k grafiklerle g\u00fcncel gram alt\u0131n fiyatlar\u0131 anl\u0131k al\u0131\u015f/sat\u0131\u015f rakamlar\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcn. Gram alt\u0131n fiyatlar\u0131 ne kadar oldu sorusunun cevab\u0131 i\u00e7in takipte kal\u0131n.",
        "keywords": "gram alt\u0131n, alt\u0131n gram fiyat\u0131, gram alt\u0131n fiyatlar\u0131 2023, alt\u0131n gram fiyat\u0131"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ekonomi/piyasa/1947-faiz",
        "title": "TAHVIL H\u0130SSE F\u0130YATLARI | TR 2 YILLIK TAHV\u0130L - HTEKONOM\u0130",
        "description": "TAHVIL Hisse Fiyatlar\u0131 | TR 2 YILLIK TAHV\u0130L ile ilgili finansal bilgiler ve haberler.",
        "keywords": "tahvil, tr 2 yillik tahvi\u0307l"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ekonomi/piyasa/2211-bitcoin",
        "title": "Bitcoin Bug\u00fcn Ne Kadar? - Canl\u0131 Bitcoin Kuru Al\u0131\u015f Sat\u0131\u015f TL Fiyat\u0131 ve G\u00fcncel Endeks Hesaplama",
        "description": "Bitcoin kuru canl\u0131 ve anl\u0131k al\u0131\u015f sat\u0131\u015f fiyat\u0131 Habert\u00fcrk'te! Saatlik, g\u00fcnl\u00fck, ayl\u0131k grafik ile g\u00fcncel Bitcoin kuru endeksi hesaplama ve bug\u00fcn 1 dolar ne kadar, ka\u00e7 TL sorusuna cevap bulabilirsiniz.",
        "keywords": "Bitcoin, Bitcoin ka\u00e7 tl, Bitcoin kuru, Bitcoin ne kadar, Bitcoin tl, 1 Bitcoin, Bitcoin fiyat\u0131, Bitcoin canl\u0131"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ekonomi/borsa",
        "title": "CANLI BORSA Takip Ekran\u0131 - Borsa \u0130stanbul (BIST) Anl\u0131k Hisse Verileri",
        "description": "Canl\u0131 borsa verilerini ve borsa hisselerine dair en son haberleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin. Borsa \u0130stanbul'u (B\u0130ST) yorumlarla beraber Habert\u00fcrk'te canl\u0131 ve anl\u0131k takip edin!",
        "keywords": "borsa, canl\u0131 borsa, borsa verileri, borsa yorumlar\u0131, borsa takip, borsa nedir"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/canliyayin",
        "title": "Habert\u00fcrk TV Canl\u0131 Yay\u0131n \u0130zle",
        "description": "Habert\u00fcrk TV canl\u0131 yay\u0131n\u0131 izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n. Habert\u00fcrk'i canl\u0131 yay\u0131n sayfam\u0131zdan kesintisiz izleyebilirsiniz. Habert\u00fcrk, Habert\u00fcrk canl\u0131, Habert\u00fcrk canl\u0131 yay\u0131n, Habert\u00fcrk izle, Habert\u00fcrk canl\u0131 izle, Habert\u00fcrk canl\u0131 yay\u0131n\u0131, Habert\u00fcrk, Habert\u00fcrk \u0130ZLE",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/",
        "title": "Habert\u00fcrk - G\u00fcncel Haberler, Son Dakika Haberleri ve G\u00fcn\u00fcn Haberleri",
        "description": "Haberler, son dakika haberleri ve en son geli\u015fmeler Habert\u00fcrk'te! Gazete haberleri, g\u00fcncel olaylar ve ekonomi, magazin, g\u00fcndem, spor haberi T\u00fcrkiye'nin en b\u00fcy\u00fck internet gazetesinde!",
        "keywords": "haber, haberler, son dakika, g\u00fcncel haberler, son dakika haberleri, haberturk, habert\u00fcrk"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Adana/LTAG",
        "title": "Adana 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Adana bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Adiyaman/LTDY",
        "title": "Ad\u0131yaman 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Ad\u0131yaman bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Afyon/LTAF",
        "title": "Afyon 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Afyon bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Agri/LTCB",
        "title": "A\u011fr\u0131 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "A\u011fr\u0131 bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Amasya/LTT3",
        "title": "Amasya 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Amasya bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Ankara/LTAD",
        "title": "Ankara 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Ankara bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Antalya/TU0199",
        "title": "Antalya 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Antalya bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Artvin/LTAT",
        "title": "Artvin 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Artvin bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Aydin/LT03",
        "title": "Ayd\u0131n 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Ayd\u0131n bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Balikesir/LTBF",
        "title": "Bal\u0131kesir 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Bal\u0131kesir bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Bilecik/LTKY",
        "title": "Bilecik 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Bilecik bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Bingol/LTT5",
        "title": "Bing\u00f6l 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Bing\u00f6l bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Bitlis/LT07",
        "title": "Bitlis 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Bitlis bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Bolu/LTT1",
        "title": "Bolu 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Bolu bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Burdur/LT08",
        "title": "Burdur 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Burdur bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Bursa/LTBU",
        "title": "Bursa 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Bursa bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Canakkale/LTBH",
        "title": "\u00c7anakkale 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "\u00c7anakkale bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Cankiri/LT09",
        "title": "\u00c7ank\u0131r\u0131 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "\u00c7ank\u0131r\u0131 bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Corum/LTT2",
        "title": "\u00c7orum 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "\u00c7orum bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Denizli/LT10",
        "title": "Denizli 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Denizli bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Diyarbakir/LTCC",
        "title": "Diyarbak\u0131r 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Diyarbak\u0131r bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Edirne/LTEI",
        "title": "Edirne 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Edirne bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Elazig/LTCA",
        "title": "Elaz\u0131\u011f 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Elaz\u0131\u011f bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Erzincan/LTCD",
        "title": "Erzincan 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Erzincan bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Erzurum/LTCE",
        "title": "Erzurum 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Erzurum bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Eskisehir/LTES",
        "title": "Eski\u015fehir 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Eski\u015fehir bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Gaziantep/LTGA",
        "title": "Gaziantep 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Gaziantep bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Giresun/LT11",
        "title": "Giresun 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Giresun bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Gumushane/LT12",
        "title": "G\u00fcm\u00fc\u015fhane 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "G\u00fcm\u00fc\u015fhane bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Hakkari/LT13",
        "title": "Hakkari 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Hakkari bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Hatay/LTDA",
        "title": "Hatay 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Hatay bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Isparta/LTBM",
        "title": "Isparta 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Isparta bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Mersin/LT16",
        "title": "Mersin 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Mersin bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Istanbul/LTSI",
        "title": "\u0130stanbul 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "\u0130stanbul bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Izmir/LTBL",
        "title": "\u0130zmir 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "\u0130zmir bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Kars/LTCF",
        "title": "Kars 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Kars bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Kastamonu/LT20",
        "title": "Kastamonu 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Kastamonu bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Kayseri/LTAU",
        "title": "Kayseri 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Kayseri bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Kirklareli/LTKK",
        "title": "K\u0131rklareli 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "K\u0131rklareli bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Kirsehir/LT22",
        "title": "K\u0131r\u015fehir 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "K\u0131r\u015fehir bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Kocaeli/LTKO",
        "title": "Kocaeli 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Kocaeli bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Konya/LTAN",
        "title": "Konya 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Konya bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Kutahya/LT24",
        "title": "K\u00fctahya 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "K\u00fctahya bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Malatya/LTMA",
        "title": "Malatya 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Malatya bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Manisa/LT25",
        "title": "Manisa 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Manisa bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Kahramanmaras/LT17",
        "title": "Kahramanmara\u015f 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Kahramanmara\u015f bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Mardin/LTT6",
        "title": "Mardin 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Mardin bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Mugla/LTT8",
        "title": "Mu\u011fla 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Mu\u011fla bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Mus/LTCK",
        "title": "Mu\u015f 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Mu\u015f bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Nevsehir/LTT0",
        "title": "Nev\u015fehir 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Nev\u015fehir bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Nigde/LTNI",
        "title": "Ni\u011fde 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Ni\u011fde bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Ordu/LT26",
        "title": "Ordu 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Ordu bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Rize/LT28",
        "title": "Rize 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Rize bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Sakarya/LTSK",
        "title": "Sakarya 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Sakarya bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Samsun/LTSS",
        "title": "Samsun 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Samsun bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Siirt/LT29",
        "title": "Siirt 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Siirt bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Sinop/LTSP",
        "title": "Sinop 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Sinop bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Sivas/LTAR",
        "title": "Sivas 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Sivas bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Tekirdag/LTTK",
        "title": "Tekirda\u011f 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Tekirda\u011f bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Tokat/LTAW",
        "title": "Tokat 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Tokat bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Trabzon/LTTR",
        "title": "Trabzon 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Trabzon bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Tunceli/LT32",
        "title": "Tunceli 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Tunceli bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Sanliurfa/LT30",
        "title": "\u015eanl\u0131urfa 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "\u015eanl\u0131urfa bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Usak/LTBO",
        "title": "U\u015fak 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "U\u015fak bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Van/LTCI",
        "title": "Van 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Van bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Yozgat/LTYZ",
        "title": "Yozgat 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Yozgat bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Zonguldak/LTZO",
        "title": "Zonguldak 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Zonguldak bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Aksaray/LT01",
        "title": "Aksaray 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Aksaray bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Bayburt/LT05",
        "title": "Bayburt 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Bayburt bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Karaman/LT19",
        "title": "Karaman 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Karaman bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Kirikkale/LT21",
        "title": "K\u0131r\u0131kkale 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "K\u0131r\u0131kkale bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Batman/LTCJ",
        "title": "Batman 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Batman bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Sirnak/TU0265",
        "title": "\u015e\u0131rnak 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "\u015e\u0131rnak bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Bartin/LT04",
        "title": "Bart\u0131n 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Bart\u0131n bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Ardahan/LT02",
        "title": "Ardahan 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Ardahan bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Igdir/TU0486",
        "title": "I\u011fd\u0131r 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "I\u011fd\u0131r bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Yalova/TU0615",
        "title": "Yalova 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Yalova bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Karabuk/LT18",
        "title": "Karab\u00fck 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Karab\u00fck bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Kilis/LT23",
        "title": "Kilis 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Kilis bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Osmaniye/LT27",
        "title": "Osmaniye 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "Osmaniye bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Duzce/TU0629",
        "title": "D\u00fczce 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "D\u00fczce bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/gundem",
        "title": "G\u00fcndem Haberleri - En G\u00fcncel Geli\u015fmeler - Habert\u00fcrk",
        "description": "T\u00fcrkiye g\u00fcndeminden en taze haberler HABERT\u00dcRK G\u00fcndem sayfalar\u0131nda! Siyaset ve Politikan\u0131n nabz\u0131n\u0131 haberin merkezinde takip edin!",
        "keywords": "G\u00fcndem, haberler, son dakika haberleri, son dakika haberler, g\u00fcncel haberler"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/dunya",
        "title": "D\u00fcnya Haberleri - Yurt d\u0131\u015f\u0131ndan S\u0131cak Geli\u015fmeler | Habert\u00fcrk",
        "description": "Yurt d\u0131\u015f\u0131nda ger\u00e7ekle\u015fen s\u0131cak geli\u015fmeler Habert\u00fcrk\u2019te! D\u0131\u015f haberler ekibimiz sizin i\u00e7in d\u00fcnyadan en s\u0131cak haberleri haz\u0131rl\u0131yor.",
        "keywords": "d\u00fcnya, haberler, d\u00fcnya haberleri, son dakika haberler"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/spor",
        "title": "Spor Haberleri - T\u00fcrkiye ve D\u00fcnyadan Son Dakika Spor Haberleri",
        "description": "Son dakika spor haberleri, d\u00fcnyadan ve T\u00fcrkiye'den transfer haberleri, puan durumu, ma\u00e7 program\u0131 ve canl\u0131 skorlar Habert\u00fcrk Spor'da! Futbol, basketbol, voleybol ve di\u011fer bran\u015flardan g\u00fcncel spor haberleri i\u00e7in HT Spor'a g\u00f6z at\u0131n.",
        "keywords": "spor, spor haberleri, son dakika, transfer haberleri, futbol, voleybol, basketbol"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/magazin",
        "title": "Magazin Haberleri - \u00dcnl\u00fclerin Dedikodular\u0131 ve Son Dakika Magazin Haberi",
        "description": "Kim ne konu\u015fuyor? En son haberler, yeni geli\u015fmeler, r\u00f6portajlar ve \u00fcnl\u00fclerin dedikodular\u0131 HT Magazin sayfas\u0131nda! Moda, cemiyet hayat\u0131 ve son dakika magazin haberleri Habert\u00fcrk'te.",
        "keywords": "magazin, magazin haberleri, son dakika, magazin haberi"
    },
    {
        "url": "https://hthayat.haberturk.com/",
        "title": "",
        "description": "\u015eehirli, i\u015f g\u00fc\u00e7 sahibi, \u00e7ocuklu, kendine bakan, sa\u011fl\u0131kl\u0131 ya\u015fayan, trendy, k\u00fclt\u00fcrl\u00fc, sosyal, samimi, merakl\u0131 kad\u0131n\u0131n g\u00f6z\u00fcnden ya\u015fam HTHayat sayfalar\u0131nda...",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/saglik",
        "title": "Sa\u011fl\u0131k Haberleri - Sa\u011fl\u0131kl\u0131 Ya\u015fam Hakk\u0131nda Her \u015eey - HT Sa\u011fl\u0131k",
        "description": "Sa\u011fl\u0131k alan\u0131ndan en son ara\u015ft\u0131rmalar, sa\u011fl\u0131kl\u0131 ya\u015fam i\u00e7in gereklilikler, diyetler, beslenme \u015fekilleri, hastal\u0131klar ve yeni tedavi y\u00f6ntemleri hakk\u0131nda g\u00fcncel geli\u015fmeleri takip edin. Sa\u011fl\u0131k haberlerini T\u00fcrkiye'nin internet gazetesi Habert\u00fcrk ile takip edin, sa\u011fl\u0131k g\u00fcndeminden geri kalmay\u0131n.",
        "keywords": "sa\u011fl\u0131k, haberler, sa\u011fl\u0131k haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/htyazarlar",
        "title": "K\u00f6\u015fe Yazarlar\u0131 ve G\u00fcn\u00fcn K\u00f6\u015fe Yaz\u0131lar\u0131 - Habert\u00fcrk K\u00f6\u015fe Yazarlar\u0131 Oku & Dinle",
        "description": "K\u00f6\u015fe yaz\u0131lar\u0131 ile bug\u00fcnk\u00fc g\u00fcndemden uzak kalmay\u0131n. Habert\u00fcrk yazarlar\u0131 taraf\u0131ndan kaleme al\u0131nan g\u00fcncel k\u00f6\u015fe yaz\u0131s\u0131 okumak i\u00e7in t\u0131klay\u0131n! \u0130\u015fte, en \u00e7ok okunan k\u00f6\u015fe yazarlar\u0131 ve bug\u00fcnk\u00fc k\u00f6\u015fe yaz\u0131lar\u0131...",
        "keywords": "yazarlar, k\u00f6\u015fe yaz\u0131lar\u0131, k\u00f6\u015fe yazarlar\u0131, habert\u00fcrk k\u00f6\u015fe yazarlar\u0131, k\u00f6\u015fe yaz\u0131s\u0131 oku"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ekonomi/teknoloji",
        "title": "Teknoloji Haberleri - Bili\u015fim Geli\u015fmeleri - HT Teknoloji",
        "description": "Nano teknoloji, ak\u0131ll\u0131 telefonlar ve internet alanlar\u0131ndan en taze geli\u015fmeler Habert\u00fcrk\u2019te! Teknoloji d\u00fcnyas\u0131ndan geli\u015fmeleri haberin merkezinde takip edin.",
        "keywords": "teknoloji, teknoloji haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/htgastro",
        "title": "HT Gastro: Yemek+Seyahat+Ke\u015fif+Macera+Gezi+Tarif",
        "description": "HT Gastro ile resimli yemek tarifleri, gezi yaz\u0131lar\u0131 ve videolar\u0131 ile yenilikleri ke\u015ffetmeye haz\u0131r olun.",
        "keywords": "ht gastro"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/video",
        "title": "Video Haberler, Komik Anlar, Magazin ve Spor Videolar\u0131 | Video",
        "description": "Video haberler, komik g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler, magazin d\u00fcnyas\u0131nda kameralara yakalanan \u00fcnl\u00fcler, spor videolar\u0131 ve daha fazlas\u0131 Habert\u00fcrk Video sayfalar\u0131nda. Video sayfalar\u0131m\u0131za g\u00f6z at\u0131n, g\u00fcndemden geri kalmay\u0131n.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/stil",
        "title": "Hayata stili ile renk katan ki\u015filer ve trend konular",
        "description": "Habert\u00fcrk\u2019\u00fcn Stil sayfas\u0131 modadan sa\u011fl\u0131kl\u0131 ya\u015fama, ili\u015fkilerden dekorasyona, en trend mekanlardan g\u00f6zde seyahat duraklar\u0131na hayat\u0131n t\u00fcm renklerini sayfalar\u0131na ta\u015f\u0131yor",
        "keywords": "ht stil, stil"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/resmi-ilanlar",
        "title": "Resmi \u0130lanlar",
        "description": "Resmi ilanlar listesini Haberturk.com'dan takip edebilirsiniz.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/son-dakika-haberi-1-i-kirmizi-3-u-turuncu-5-terorist-olduruldu-3696484",
        "title": "Son dakika haberi 1'i 'k\u0131rm\u0131z\u0131' 3'\u00fc 'turuncu' 5 ter\u00f6rist \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!",
        "description": "\u0130\u00e7i\u015fleri Bakan\u0131 Ali Yerlikaya: A\u011fr\u0131 ili Do\u011fubayaz\u0131t il\u00e7esi k\u0131rsal\u0131nda ve Batman ili Hasankeyf il\u00e7esi Palamut K\u00f6y\u00fc k\u0131rsal\u0131nda ger\u00e7ekle\u015ftirilen \u201cBOZDO\u011eAN-43\" Operasyonlar\u0131nda; 1\u2019i k\u0131rm\u0131z\u0131, 3'\u00fc turuncu kategoride olan B\u00f6l\u00fcc\u00fc Ter\u00f6r \u00d6rg\u00fct\u00fc (BT\u00d6) mensubu toplam 5 ter\u00f6rist etkisiz hale getirildi.",
        "keywords": "Son dakika haberler"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/10-yasindaki-berat-olmez-seker-komasi-kurbani-oldu-son-dakika-haberleri-3696487",
        "title": "10 ya\u015f\u0131ndaki Berat \u00d6lmez \u015feker komas\u0131 kurban\u0131 oldu! - En son haberler",
        "description": "SON DAK\u0130KA HABERLER\u0130: Hakkari'nin Y\u00fcksekova il\u00e7esinde, bayram\u0131n 1.nci g\u00fcn\u00fcnde \u015feker komas\u0131na giren 10 ya\u015f\u0131ndaki Berat \u00d6lmez, doktorlar\u0131n t\u00fcm m\u00fcdahalelerine ra\u011fmen hayat\u0131n\u0131 kaybetti",
        "keywords": "Hakkari"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/disisleri-nden-fener-rum-patrikhanesi-ile-ilgili-iddialara-yalanlama-3696466",
        "title": "D\u0131\u015fi\u015fleri'nden Fener Rum Patrikhanesi ile ilgili iddialara yalanlama | Son dakika haberleri",
        "description": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc \u00d6nc\u00fc Ke\u00e7eli, Ukrayna Bar\u0131\u015f Zirvesi'ne ili\u015fkin baz\u0131 iddialarla ilgili, \"Fener Rum Patrikhanesi\u2019nin, \u0130svi\u00e7re\u2019de d\u00fczenlenen Ukrayna Bar\u0131\u015f Zirvesi\u2019ne devlet stat\u00fcs\u00fcnde kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 ve Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n, zirve marj\u0131nda Fener Rum Patri\u011fi Bartholomeos ile resmi bir ikili g\u00f6r\u00fc\u015fme yapt\u0131\u011f\u0131 y\u00f6n\u00fcndeki haberler ger\u00e7e\u011fi yans\u0131tmamaktad\u0131r\" ifadesini kulland\u0131",
        "keywords": "Son dakika haberler, d\u0131\u015fi\u015fleri bakanl\u0131\u011f\u0131, Fener Rum Patrikhanesi, haberler"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/chp-genel-baskani-ozel-birinci-parti-olamazsak-genel-baskanligi-birakacagim-guncel-haberler-3696469",
        "title": "CHP Genel Ba\u015fkan\u0131 \u00d6zel: Birinci parti olamazsak genel ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 b\u0131rakaca\u011f\u0131m - G\u00fcncel haberler | Son dakika haberleri",
        "description": "CHP Genel Ba\u015fkan\u0131 \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel, ilk genel se\u00e7imlerde CHP'nin birinci parti olmamas\u0131, iktidar olmamas\u0131 durumunda genel ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 b\u0131rakaca\u011f\u0131n\u0131 bildirdi.",
        "keywords": "HABER, \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel, CHP, Son dakika haberler"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/basaksehir-in-uefa-konferans-ligi-ndeki-rakibi-belli-oldu-3696380-spor?utm_source=mainSmallSliderDesktop&utm_medium=mainSmallSliderDesktop&utm_campaign=mainSmallSliderDesktop",
        "title": "Ba\u015fak\u015fehir'in UEFA Konferans Ligi'ndeki rakibi belli oldu! - Rams Ba\u015fak\u015fehir Haberleri",
        "description": "Ba\u015fak\u015fehir'in UEFA Konferans Ligi 2. \u00f6n eleme turundaki rakibi belli oldu. Turuncu-lacivertliler, Isloch Minsk (Belarus) - La Fiorita (San Marino) e\u015fle\u015fmesinin galibiyle kar\u015f\u0131la\u015facak.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/isvicre-avantajini-surdurdu-3696460-spor?utm_source=mainSmallSliderDesktop&utm_medium=mainSmallSliderDesktop&utm_campaign=mainSmallSliderDesktop",
        "title": "\u0130svi\u00e7re, avantaj\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcrd\u00fc - Futbol Haberleri",
        "description": "EURO 2024 A Grubu'nda \u0130sko\u00e7ya ile \u0130svi\u00e7re 1-1 berabere kald\u0131. Bu sonu\u00e7la \u0130svi\u00e7re, grupta puan\u0131n\u0131 4'e y\u00fckselterek avantaj\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcrd\u00fc. \u0130sko\u00e7ya ise ilk puan\u0131n\u0131 elde etti.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/yaz-odemi-tatilinize-golge-dusurmesin-yaz-odeminden-hizlica-kurtulmak-icin-ipuclari-3696178?utm_source=mainSmallSliderDesktop&utm_medium=mainSmallSliderDesktop&utm_campaign=mainSmallSliderDesktop",
        "title": "Yaz \u00f6demi tatilinize g\u00f6lge d\u00fc\u015f\u00fcrmesin! Yaz \u00f6deminden h\u0131zl\u0131ca kurtulmak i\u00e7in ipu\u00e7lar\u0131 | Sa\u011fl\u0131k Haberleri",
        "description": "Uzun ve e\u011flenceli hafta sonu tatillerinden sonra birka\u00e7 g\u00fcn \u015fi\u015fmi\u015f el ve ayaklarla gezilmesine neden olan, yeme i\u00e7menin dengesini biraz sarst\u0131\u011f\u0131n\u0131zda pantolonun d\u00fc\u011fmesini zorlayan o sevimli yaramaz\u0131 bildiniz mi? Elbette \u00f6demden bahsediyoruz! Yaz mevsiminin ger\u00e7ek sevdal\u0131lar\u0131n\u0131n bildi\u011fi bir \u015fey vard\u0131r; yaz\u0131 en az onlar kadar seven bir di\u011fer \u015fey \u00f6demdir...",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/sibel-altinkaya-paris-olimpiyatlari-na-gidecek-3696457-spor?utm_source=mainSmallSliderDesktop&utm_medium=mainSmallSliderDesktop&utm_campaign=mainSmallSliderDesktop",
        "title": "Sibel Alt\u0131nkaya, Paris Olimpiyatlar\u0131'na gidecek! - Di\u011fer Haberleri",
        "description": "Masa tenisi milli sporcusu Sibel Alt\u0131nkaya, Slovenya'da kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 WTT Star Contender Turnuvas\u0131'nda kazand\u0131\u011f\u0131 puanlarla Paris 2024 Olimpiyat Oyunlar\u0131'na kat\u0131lma hakk\u0131 elde etti.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/fransiz-oyuncu-anouk-aimee-hayatini-kaybetti-magazin-haberleri-3696397-magazin?utm_source=mainSmallSliderDesktop&utm_medium=mainSmallSliderDesktop&utm_campaign=mainSmallSliderDesktop",
        "title": "Frans\u0131z oyuncu Anouk Aimee hayat\u0131n\u0131 kaybetti - Magazin haberleri",
        "description": "'La Dolce Vita' ve 'A Man and a Woman' gibi filmlerle tan\u0131nan Frans\u0131z oyuncu Anouk Aimee, 92 ya\u015f\u0131nda hayata veda etti",
        "keywords": "Anouk Aimee"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/abdulkerim-bardakci-turnuvada-kimseden-cekincemiz-yok-3696406-spor?utm_source=mainSmallSliderDesktop&utm_medium=mainSmallSliderDesktop&utm_campaign=mainSmallSliderDesktop",
        "title": "Abd\u00fclkerim Bardakc\u0131: Turnuvada kimseden \u00e7ekincemiz yok - Futbol Haberleri",
        "description": "Milli futbolcu Abd\u00fclkerim Bardakc\u0131, hedeflerinin ilk olarak gruptan \u00e7\u0131kmak oldu\u011funu belirterek, turnuvada kimseden \u00e7ekinmediklerini s\u00f6yledi.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/hasan-bora-nin-oglu-cem-bora-dan-ibrahim-tatlises-e-cevap-saglikli-dusunemiyor-magazin-haberleri-3696326-magazin?utm_source=mainSmallSliderDesktop&utm_medium=mainSmallSliderDesktop&utm_campaign=mainSmallSliderDesktop",
        "title": "Hasan Bora'n\u0131n o\u011flu Cem Bora'dan \u0130brahim Tatl\u0131ses'e cevap: Sa\u011fl\u0131kl\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnemiyor - Magazin haberleri",
        "description": "\u0130brahim Tatl\u0131ses, kendisine k\u00f6t\u00fcl\u00fckleri dokunan 3 arkada\u015f\u0131yla foto\u011fraf\u0131n\u0131 yay\u0131mlayarak; \"Bu \u00fc\u00e7 Hasan bana k\u00f6t\u00fcl\u00fck etti. Bu bayram\u0131 g\u00f6remediler\" demi\u015fti. payla\u015f\u0131mda yer alan Hasan Bora'n\u0131n o\u011flu Cem Bora, sessizli\u011fini bozdu; \"Mesnetsiz payla\u015f\u0131m\u0131n\u0131 ba\u015f\u0131na gelen elzem kazalar y\u00fcz\u00fcnden sa\u011fl\u0131kl\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcp hareket edemedi\u011fi i\u00e7in yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00fcz\u00fclerek Hasan Bora'n\u0131n ailesi olarak d\u00fc\u015f\u00fcnmekteyiz\"",
        "keywords": "Hasan Bora , Cem Bora, \u0130brahim Tatl\u0131ses"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/hayat-kolaylastiran-hileler-mutfakta-zaman-kazanmak-ve-islerinizi-kolaylastirmak-icin-kullanabileceginiz-basit-tuyolar-3694280?utm_source=mainSmallSliderDesktop&utm_medium=mainSmallSliderDesktop&utm_campaign=mainSmallSliderDesktop",
        "title": "Mutfakta zaman kazanmak ve i\u015flerinizi kolayla\u015ft\u0131rmak i\u00e7in kullanabilece\u011finiz basit t\u00fcyolar!",
        "description": "Buzdolab\u0131ndaki k\u00f6t\u00fc kokular, mikrodalgan\u0131n yeterince \u0131s\u0131tmad\u0131\u011f\u0131 yiyecekler, patateslerin bozulmas\u0131n\u0131 \u00f6nlemek gibi bir\u00e7ok mutfakla ilgili sorun, insanlar\u0131n vaktini gereksiz alabiliyor. Peki, bu tarz sorunlar nas\u0131l halledilebilir? \u0130\u015fte, sizin i\u00e7in para harcaman\u0131za gerek kalmadan evde basit y\u00f6ntemlerle mutfa\u011f\u0131n\u0131zda uygulayabilece\u011finiz 9 t\u00fcyo!",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/filenin-sultanlari-nin-2024-paris-olimpiyat-oyunlari-ndaki-rakipleri-belli-oldu-3696368-spor?utm_source=mainSmallSliderDesktop&utm_medium=mainSmallSliderDesktop&utm_campaign=mainSmallSliderDesktop",
        "title": "Filenin Sultanlar\u0131'n\u0131n 2024 Paris Olimpiyat Oyunlar\u0131'ndaki rakipleri belli oldu - Voleybol Haberleri",
        "description": "A Milli Kad\u0131n Voleybol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, 2024 Paris Olimpiyatlar\u0131'nda \u0130talya, Hollanda ve Dominik Cumhuriyeti ile birlikte C Grubu'nda m\u00fccadele edecek.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/van-kedi-villasinin-muhtari-18-yasinda-3696344?utm_source=mainSmallSliderDesktop&utm_medium=mainSmallSliderDesktop&utm_campaign=mainSmallSliderDesktop",
        "title": "Van Kedi Villas\u0131'n\u0131n 'Muhtar'\u0131 18 ya\u015f\u0131nda",
        "description": "Van'\u0131n \u00f6nemli de\u011ferlerinden, g\u00f6zlerinin biri mavi, di\u011feri kehribar renkli olan d\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc Van kedilerinin koruma alt\u0131nda olduklar\u0131 Van Kedi Villas\u0131\u2019n\u0131n en ya\u015fl\u0131 kedisi 'Muhtar' 18 ya\u015f\u0131nda. Van Y\u00fcz\u00fcnc\u00fc Y\u0131l \u00dcniversitesi (YY\u00dc) Van Kedisi Ara\u015ft\u0131rma ve Uygulama Merkezi M\u00fcd\u00fcr\u00fc Prof. Dr. Abdullah Kaya, kedilerin ortalama \u00f6m\u00fcrlerinin 13 y\u0131l oldu\u011funu belirterek, di\u011fer kediler gibi merkezde \u00f6zenle bak\u0131lan bu kedinin iyi bak\u0131m \u015fartlar\u0131 nedeniyle daha fazla ya\u015fad\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi.",
        "keywords": "Van Kedi Villas\u0131, kedi villas\u0131, van kedisi, haberler"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/1500-yillik-roma-zirhi-restore-edildi-3696321?utm_source=mainSmallSliderDesktop&utm_medium=mainSmallSliderDesktop&utm_campaign=mainSmallSliderDesktop",
        "title": "1500 y\u0131ll\u0131k Roma z\u0131rh\u0131 restore edildi",
        "description": "Satala Antik Kenti'nde bulunan ve d\u00fcnyada bilinen tek 'Lorica Squamata' model lejyoner z\u0131rh\u0131 restore edildi",
        "keywords": "1500 y\u0131ll\u0131k Roma z\u0131rh\u0131, Roma z\u0131rh\u0131, Satala antik kenti"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/2024-copa-america-da-heyecan-basliyor-3696340-spor?utm_source=mainSmallSliderDesktop&utm_medium=mainSmallSliderDesktop&utm_campaign=mainSmallSliderDesktop",
        "title": "2024 Copa America'da heyecan ba\u015fl\u0131yor! - Futbol Haberleri",
        "description": "Amerika Birle\u015fik Devletleri'nin (ABD) ev sahipli\u011finde yap\u0131lacak 2024 Copa America, yar\u0131n gece ba\u015flayacak ve 14 Temmuz'da oynanacak final m\u00fcsabakas\u0131yla sona erecek. Bu y\u0131l iki konferederasyonun ortakla\u015fa d\u00fczenleyece\u011fi turnuvada 16 tak\u0131m yer alacak.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/goz-yanilsamasi-yuzunden-ilk-bakista-gercekten-daha-farkli-bir-cisim-gormeye-sebep-olan-fotograflar-3693336?utm_source=mainSmallSliderDesktop&utm_medium=mainSmallSliderDesktop&utm_campaign=mainSmallSliderDesktop",
        "title": "G\u00f6z yan\u0131lsamas\u0131 y\u00fcz\u00fcnden ilk bak\u0131\u015fta ger\u00e7ekten daha farkl\u0131 bir cisim g\u00f6rmeye sebep olan foto\u011fraflar!",
        "description": "Beynimiz bazen bizi aldatabilir ve \u015fa\u015f\u0131rtabilir. Ancak hayat\u0131m\u0131z bu \u015fekilde daha ilgin\u00e7 hale geliyor. Beyni yan\u0131ltan bu yans\u0131malar y\u00fcz\u00fcnden bir kedinin u\u00e7tu\u011funu, bir ku\u015fun insan\u0131n ayakkab\u0131lar\u0131n\u0131 giydi\u011fini veya bir \u00e7at\u0131n\u0131n bizi izledi\u011fini d\u00fc\u015f\u00fcnebiliriz. \u0130nsanlar olmas\u0131 gereken farkl\u0131 g\u00f6rd\u00fcklerinde bu anlar\u0131 internette payla\u015farak di\u011fer insanlar\u0131n da fikrini ald\u0131lar. \u0130\u015fte, g\u00f6z yan\u0131lsaman\u0131z\u0131n farkl\u0131 \u015feyler g\u00f6rmenize neden olabilece\u011fi 15 g\u00f6rsel!",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/cristiano-ronaldo-avrupa-sampiyonasi-tarihine-gecti-3696305-spor?utm_source=mainSmallSliderDesktop&utm_medium=mainSmallSliderDesktop&utm_campaign=mainSmallSliderDesktop",
        "title": "Cristiano Ronaldo Avrupa \u015eampiyonas\u0131 tarihine ge\u00e7ti! - Futbol Haberleri",
        "description": "Portekiz'in 39 ya\u015f\u0131\u0131ndaki d\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc futbolcusu Cristiano Ronaldo, \u00fclkesinin \u00c7ekya ile oynad\u0131\u011f\u0131 EURO 2024 ma\u00e7\u0131nda forma giyerek, inan\u0131lmas\u0131 zor bir rekoru daha k\u0131rmay\u0131 ba\u015fard\u0131.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/mine-tugay-kilolar-alindi-ama-verilecek-magazin-haberleri-3696290-magazin?utm_source=mainSmallSliderDesktop&utm_medium=mainSmallSliderDesktop&utm_campaign=mainSmallSliderDesktop",
        "title": "Mine Tugay: Kilolar al\u0131nd\u0131 ama verilecek - Magazin haberleri",
        "description": "Bir s\u00fcredir Avrupa turunda olan Mine Tugay, \u0130stanbul'a d\u00f6nd\u00fc. \u00dcnl\u00fc oyuncu; \"Baz\u0131 kilolar al\u0131nd\u0131 ama verilecek\" dedi",
        "keywords": "mine tugay"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/farah-zeynep-abdullah-in-gunes-tatili-magazin-haberleri-3696267-magazin?utm_source=mainSmallSliderDesktop&utm_medium=mainSmallSliderDesktop&utm_campaign=mainSmallSliderDesktop",
        "title": "Farah Zeynep Abdullah'\u0131n g\u00fcne\u015f tatili - Magazin haberleri",
        "description": "Farah Zeynep Abdullah, tatil yapmak i\u00e7in Mu\u011fla'n\u0131n Bodrum il\u00e7esine gitti. G\u00f6lk\u00f6y'deki bir plajda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen oyuncu, g\u00fcn boyunca g\u00fcne\u015flendi",
        "keywords": "Farah Zeynep Abdullah, G\u00f6lk\u00f6y"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/kirli-suya-temasta-yuzucu-kulagi-tehlikesi-3696295?utm_source=mainSmallSliderDesktop&utm_medium=mainSmallSliderDesktop&utm_campaign=mainSmallSliderDesktop",
        "title": "Kirli suya temasta y\u00fcz\u00fcc\u00fc kula\u011f\u0131 tehlikesi | Sa\u011fl\u0131k Haberleri",
        "description": "Kulak Burun Bo\u011faz Hastal\u0131klar\u0131 Uzman\u0131 Do\u00e7. Dr. Deniz Baklac\u0131; yaz aylar\u0131nda art\u0131\u015f g\u00f6steren d\u0131\u015f kulak yolu enfeksiyonlar\u0131 hakk\u0131nda \u00f6nemli bilgiler payla\u015farak, \u00f6zellikle y\u00fcz\u00fcc\u00fc kula\u011f\u0131 olarak bilinen duruma dikkat \u00e7ekti.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/sarikamis-in-dogasi-fotograf-tutkunlarini-agirliyor-3696272?utm_source=mainSmallSliderDesktop&utm_medium=mainSmallSliderDesktop&utm_campaign=mainSmallSliderDesktop",
        "title": "Sar\u0131kam\u0131\u015f'\u0131n do\u011fas\u0131 foto\u011fraf tutkunlar\u0131n\u0131 a\u011f\u0131rl\u0131yor",
        "description": "Kars'\u0131n Sar\u0131kam\u0131\u015f il\u00e7esinde, foto\u011fraf tutkunlar\u0131, ya\u011f\u0131\u015flar\u0131n ard\u0131ndan a\u00e7an papatyalar\u0131 kadrajlar\u0131na yans\u0131tt\u0131",
        "keywords": "sar\u0131kam\u0131\u015f, kars, papatya"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/bayram-tatilini-firsat-bilerek-ege-de-tatile-giden-unluler-arasinda-ozge-ozpirincci-de-bulunuyor-3696215-magazin?utm_source=mainSmallSliderDesktop&utm_medium=mainSmallSliderDesktop&utm_campaign=mainSmallSliderDesktop",
        "title": "Bayram tatilini f\u0131rsat bilerek Ege'de tatile giden \u00fcnl\u00fcler aras\u0131nda \u00d6zge \u00d6zpirin\u00e7ci de bulunuyor",
        "description": "\u00d6zge \u00d6zpirin\u00e7ci'nin ailesiyle deniz keyfi",
        "keywords": "\u00d6zge \u00d6zpirin\u00e7ci, \u00c7e\u015fme"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/bulent-sakrak-tan-denizde-opucuk-3696218-magazin?utm_source=mainSmallSliderDesktop&utm_medium=mainSmallSliderDesktop&utm_campaign=mainSmallSliderDesktop",
        "title": "B\u00fclent \u015eakrak'tan denizde \u00f6p\u00fcc\u00fck",
        "description": "B\u00fclent \u015eakrak, sevgilisi Esra Akp\u0131nar ile objektiflere \u00c7e\u015fme'de yans\u0131d\u0131",
        "keywords": "b\u00fclent \u015fakrak, esra akkaya"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/soner-birden-bayram-suresince-5-kisiyi-kurtardi-o-bir-kahraman-son-haberler-3696489?utm_source=mainsliderDesktop&utm_medium=mainsliderDesktop&utm_campaign=mainsliderDesktop",
        "title": "Soner Birden bayram s\u00fcresince 5 ki\u015fiyi kurtard\u0131! O bir kahraman - Antalya haberleri",
        "description": "SON DAK\u0130KA HABERLER\u0130: Antalya'n\u0131n Kemer il\u00e7esinde, bayram s\u00fcrecinde denizde bo\u011fulma tehlikesi ge\u00e7iren 5 tatilciyi kurtaran cankurtaran Soner Birden, plajdakiler taraf\u0131ndan 'kahraman' ilan edildi. Birden'in aya\u011f\u0131na kramp girdi\u011fi i\u00e7in bo\u011fulma tehlikesi atlatan T\u00fcrk tatilciyi kurtard\u0131\u011f\u0131 anlar, kamerayla kaydedildi",
        "keywords": "cankurtaran, Son dakika haberler"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/oglunun-kavga-ettigi-genci-oldurdu-uvey-baba-dehseti-3696483?utm_source=mainsliderDesktop&utm_medium=mainsliderDesktop&utm_campaign=mainsliderDesktop",
        "title": "O\u011flunun kavga etti\u011fi genci \u00f6ld\u00fcrd\u00fc! \u00dcvey baba deh\u015feti - Konya haberleri | Son dakika haberleri",
        "description": "Son dakika haberleri: Konya'da, 48 ya\u015f\u0131ndaki Sebahattin \u0130., \u00fcvey o\u011flu 17 ya\u015f\u0131ndaki B.\u00c7.\u2019nin kavga etti\u011fi ayn\u0131 ya\u015ftaki S\u00fcleyman Arm\u0131tdal\u0131\u2019y\u0131 karn\u0131ndan b\u0131\u00e7aklayarak \u00f6ld\u00fcrd\u00fc. Deh\u015fet an\u0131n\u0131n g\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fc kameraya yans\u0131d\u0131",
        "keywords": "Konya, Son dakika haberler"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/bugun-hava-nasil-olacak-hava-durumu-istanbul-ankara-izmir-antalya-3696480?utm_source=mainsliderDesktop&utm_medium=mainsliderDesktop&utm_campaign=mainsliderDesktop",
        "title": "Bug\u00fcn hava nas\u0131l olacak? Hava durumu \u0130stanbul, Ankara, \u0130zmir, Antalya | Son dakika haberleri",
        "description": "Hava durumu son dakika | Meteoroloji'den al\u0131nan bilgilere g\u00f6re; bug\u00fcn 2 b\u00f6lgemizde \u015fiddetli sa\u011fanak var. S\u0131cakl\u0131klar; mevsim normallerinin 5 il\u00e2 10 derece \u00fczerinde seyretmeye devam ediyor. \u0130\u015fte illerimizde beklenen s\u0131cakl\u0131klar ve hava durumu...",
        "keywords": "hava durumu"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/9-yasindaki-cocugun-kahreden-olumu-guncel-haberler-3696465?utm_source=mainsliderDesktop&utm_medium=mainsliderDesktop&utm_campaign=mainsliderDesktop",
        "title": "9 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fun kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc! - G\u00fcncel haberler",
        "description": "Adana'n\u0131n Feke il\u00e7esinde 9 ya\u015f\u0131ndaki K.N.S. evde sedir alt\u0131ndaki t\u00fcfe\u011fi bulundu\u011fu yerden \u00e7ekmeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 s\u0131rada t\u00fcfek ate\u015f ald\u0131. Yaral\u0131 olarak hastaneye kald\u0131r\u0131lan K.N.S, yap\u0131lan m\u00fcdahalelere ra\u011fmen kurtar\u0131lamad\u0131",
        "keywords": "HABER, adana, adana haber, yerel haber"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/iskocya-isvicre-maci-canli-yayin-3696328-spor?utm_source=mainsliderDesktop&utm_medium=mainsliderDesktop&utm_campaign=mainsliderDesktop",
        "title": "\u0130sko\u00e7ya: 1 - \u0130svi\u00e7re: 1 | MA\u00c7 SONUCU - Futbol Haberleri",
        "description": "\u0130sko\u00e7ya-\u0130svi\u00e7re ma\u00e7\u0131n\u0131n dakika dakika \u00f6zeti HTSPOR'da... EURO 2024 A Grubu'nda \u0130sko\u00e7ya ile \u0130svi\u00e7re 1-1 berabere kald\u0131. \u0130sko\u00e7ya bu sonucun ard\u0131ndan puanla tan\u0131\u015f\u0131rken \u0130svi\u00e7re ise puan\u0131n\u0131 4'e y\u00fckseltti",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/siirt-te-tarlasina-su-kuyusu-aciyordu-toprak-altinda-kalip-oldu-3696468?utm_source=mainsliderDesktop&utm_medium=mainsliderDesktop&utm_campaign=mainsliderDesktop",
        "title": "Siirt'te tarlas\u0131na su kuyusu a\u00e7\u0131yordu, toprak alt\u0131nda kal\u0131p \u00f6ld\u00fc | Son dakika haberleri",
        "description": "Siirt'te tarlas\u0131nda su kuyusu a\u00e7mak i\u00e7in kaz\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131 esnada olu\u015fan g\u00f6\u00e7\u00fckte toprak alt\u0131nda kalan ki\u015fi, kald\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 hastanede hayat\u0131n\u0131 kaybetti",
        "keywords": "Siirt, haberler, Son dakika haberler"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/israil-ordusunun-alikoydugu-gazeteci-filistinlilerin-maruz-kaldigi-iskenceyi-anlatti-3696453?utm_source=mainsliderDesktop&utm_medium=mainsliderDesktop&utm_campaign=mainsliderDesktop",
        "title": "\u0130srail ordusunun al\u0131koydu\u011fu gazeteci, Filistinlilerin maruz kald\u0131\u011f\u0131 i\u015fkenceyi anlatt\u0131 - D\u00fcnyadan Haberler | D\u0131\u015f Haberler",
        "description": "\u0130srail'in Gazze'deki sald\u0131r\u0131lar\u0131 s\u00fcrerken yap\u0131lan katliamlara dair yeni bilgiler gelmeye devam ediyor. \u0130srail'de Necef (Negev) \u00c7\u00f6l\u00fc'ndeki Sde Teman g\u00f6zalt\u0131 merkezinde al\u0131konulan Filistinli gazeteci Muhammed Sabir Arab'\u0131n ya\u015fad\u0131klar\u0131n\u0131 ve g\u00f6zlemlerini kendisini ziyaret eden avukat\u0131 Halid Muhacene'ye anlatt\u0131",
        "keywords": "israil, Muhammed Sabir Arab, Halid Muhacene"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ilkay-gundogan-golunu-atti-almanya-turladi-3696447-spor?utm_source=mainsliderDesktop&utm_medium=mainsliderDesktop&utm_campaign=mainsliderDesktop",
        "title": "\u0130lkay G\u00fcndo\u011fan gol\u00fcn\u00fc att\u0131, Almanya turlad\u0131! - Futbol Haberleri",
        "description": "EURO 2024 A Grubu'nda Almanya, Macaristan'\u0131 2-0 yenerek puan\u0131n\u0131 6'ya \u00e7\u0131kard\u0131 ve son 16 turuna y\u00fckseldi. Jamal Musiala ve \u0130lkay G\u00fcndo\u011fan'\u0131n golleriyle kazanan Almanya, grup a\u015famas\u0131nda gol rekorunu k\u0131rd\u0131. \u0130lkay G\u00fcndo\u011fan, Almanya formas\u0131yla 19. gol\u00fcn\u00fc atarak ma\u00e7\u0131n oyuncusu se\u00e7ildi",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/hizbullah-genel-sekreteri-nasrallahtan-guney-kibris-rum-yonetimine-israil-uyarisi-3696430?utm_source=mainsliderDesktop&utm_medium=mainsliderDesktop&utm_campaign=mainsliderDesktop",
        "title": "Hizbullah Genel Sekreteri Nasrallah'tan G\u00fcney K\u0131br\u0131s Rum Y\u00f6netimine \"\u0130srail\" uyar\u0131s\u0131 - En Son Haberler | D\u0131\u015f Haberler",
        "description": "\u0130srail'in L\u00fcbnan'a olas\u0131 bir topyek\u00fbn sald\u0131r\u0131da G\u00fcney K\u0131br\u0131s Rum Y\u00f6netimi'nin (GKRY) havaliman\u0131 ve askeri \u00fcslerini kullanaca\u011f\u0131 y\u00f6n\u00fcndeki iddialara kar\u015f\u0131 Hizbullah Genel Sekreteri Nasrallah'tan uyar\u0131 geldi: GKRY\"yi sava\u015f\u0131n bir par\u00e7as\u0131 kabul ederiz ve buna g\u00f6re tutum sergileriz...",
        "keywords": "Nasrallah, g\u00fcney k\u0131br\u0131s, haberler"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/guney-kore-dusuk-dogum-oranlari-nedeniyle-demografik-ulusal-acil-durum-ilan-etti-3696424?utm_source=mainsliderDesktop&utm_medium=mainsliderDesktop&utm_campaign=mainsliderDesktop",
        "title": "G\u00fcney Kore d\u00fc\u015f\u00fck do\u011fum oranlar\u0131 nedeniyle \"demografik ulusal acil durum\" ilan etti - D\u00fcnyadan Haberler | D\u0131\u015f Haberler",
        "description": "H\u00fck\u00fcmetin d\u00fc\u015f\u00fck do\u011fum oran\u0131yla m\u00fccadele etmek i\u00e7in her t\u00fcrl\u00fc \u00e7abay\u0131 g\u00f6sterece\u011fini belirten G\u00fcney Kore Devlet Ba\u015fkan\u0131 Yoon Suk Yeol, \"Bug\u00fcn resmen demografik bir ulusal acil durum ilan ediyorum. D\u00fc\u015f\u00fck do\u011fum oran\u0131 sorunu a\u015f\u0131lana kadar kapsaml\u0131 bir m\u00fcdahale sistemini etkinle\u015ftirece\u011fiz\" dedi",
        "keywords": "Yoon Suk Yeol, g\u00fcney kore, demografik acil durum"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/tff-baskani-mehmet-buyukeksi-den-secim-sozleri-3696436-spor?utm_source=mainsliderDesktop&utm_medium=mainsliderDesktop&utm_campaign=mainsliderDesktop",
        "title": "TFF Ba\u015fkan\u0131 Mehmet B\u00fcy\u00fckek\u015fi'den se\u00e7im s\u00f6zleri - Futbol Haberleri",
        "description": "2024 Avrupa Futbol \u015eampiyonas\u0131 i\u00e7in Almanya'da bulunan T\u00fcrkiye Futbol Federasyonu Ba\u015fkan\u0131 Mehmet B\u00fcy\u00fckek\u015fi, D\u00fcsseldorf kentinde bas\u0131n mensuplar\u0131yla bir araya gelerek sohbet toplant\u0131s\u0131 yapt\u0131. T\u00fckiye Futbol Federasyonunda yap\u0131lacak ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imine de\u011finen B\u00fcy\u00fckek\u015fi, \"Se\u00e7im 'haziranda olsun' dendi. Karde\u015fim milli tak\u0131m var. Montella'y\u0131 ben getirmi\u015fim\" ifadelerini kulland\u0131",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/almanya-macaristan-maci-canli-yayin-3696325-spor?utm_source=mainsliderDesktop&utm_medium=mainsliderDesktop&utm_campaign=mainsliderDesktop",
        "title": "Almanya: 2 - Macaristan: 0 | MA\u00c7 SONUCU - Futbol Haberleri",
        "description": "Almanya - Macaristan ma\u00e7\u0131n\u0131n dakika dakika \u00f6zeti HTSPOR'da. 2024 Avrupa Futbol \u015eampiyonas\u0131 (EURO 2024) A Grubu ikinci ma\u00e7\u0131nda Almanya ile Macaristan kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geldi. Almanya, Musiala ve \u0130lkay G\u00fcndo\u011fan'\u0131n golleriyle ma\u00e7\u0131 2-0 kazand\u0131 ve ikide iki yaparak gruptan \u00e7\u0131kmay\u0131 garantiledi",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/hirvatistan-2-arnavutluk-2-mac-sonucu-3696319-spor?utm_source=mainsliderDesktop&utm_medium=mainsliderDesktop&utm_campaign=mainsliderDesktop",
        "title": "H\u0131rvatistan: 2  - Arnavutluk: 2 | MA\u00c7 SONUCU - Futbol Haberleri",
        "description": "2024 Avrupa Futbol \u015eampiyonas\u0131 (EURO 2024) B Grubu ikinci ma\u00e7\u0131nda H\u0131rvatistan ile Arnavutluk'u 2-2 berabere kald\u0131. M\u00fccadelede ilk gol 11. dakikada Arnavutluk formas\u0131 Lu\u00e7i'den gelirken H\u0131rvatistan'\u0131n gollerini ise 74. dakikada Kramaric ve 76. dakikada Arnavutluk formas\u0131 giyen Gjasula kendi kalesine atarak kaydetti. Ma\u00e7\u0131n sonlar\u0131nda tekrardan sahneye \u00e7\u0131kan Gjasula 90+5. dakikada bu sefer H\u0131rvat kalesine gol\u00fc att\u0131 ve skoru tayin etti.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/uykunun-donguleri-iste-gece-boyunca-yasanan-4-farkli-evrede-insanlarin-yolculugu-3695881?utm_source=mainsliderDesktop&utm_medium=mainsliderDesktop&utm_campaign=mainsliderDesktop",
        "title": "Uykunun d\u00f6ng\u00fcleri: \u0130\u015fte gece boyunca ya\u015fanan 4 farkl\u0131 evrede insanlar\u0131n yolculu\u011fu!",
        "description": "Geceleri ba\u015f\u0131m\u0131z\u0131 yast\u0131\u011fa koydu\u011fumuzda bilin\u00e7siz bir \u015fekilde derin bir yolculu\u011fa \u00e7\u0131kar\u0131z. Bu yolculuk, uykunun karma\u015f\u0131k ve ilgin\u00e7 a\u015famalar\u0131yla doludur. Peki, uyku d\u00f6ng\u00fcs\u00fc ka\u00e7 a\u015famaya ayr\u0131l\u0131r ve bu a\u015famalarda ne ya\u015fan\u0131r? \u0130\u015fte, sizin i\u00e7in uykunun 4 a\u015famas\u0131na dair bilgiler!",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/michy-batshuayi-adim-adim-galatasaray-a-3696389-spor?utm_source=mainsliderDesktop&utm_medium=mainsliderDesktop&utm_campaign=mainsliderDesktop",
        "title": "Michy Batshuayi ad\u0131m ad\u0131m Galatasaray'a! - Futbol Haberleri",
        "description": "Galatasaray, Fenerbah\u00e7e ile s\u00f6zle\u015fmesi biten Michy Batshuayi transferinde son a\u015famaya geldi. Sar\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar, oyuncuyla ufak p\u00fcr\u00fczleri g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcyor. \u0130\u015fte detaylar...",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/gazapizm-den-gulse-birsel-e-yanit-magazin-haberleri-3696317-magazin?utm_source=mainsliderDesktop&utm_medium=mainsliderDesktop&utm_campaign=mainsliderDesktop",
        "title": "'Arabesk rap' polemi\u011fi! Gazapizm'den G\u00fclse Birsel'e yan\u0131t - Magazin haberleri",
        "description": "Gazapizm, arabesk rap yapan baz\u0131 \u015fark\u0131c\u0131lar\u0131 ele\u015ftiren G\u00fclse Birsel'e yan\u0131t verdi. \u00dcnl\u00fc rap\u00e7i; \"G\u00fclse han\u0131mefendinin beni \u015fa\u015f\u0131rtan hi\u00e7bir s\u00f6ylemi yok. T\u00fcm bunlara bu s\u0131\u011fl\u0131kta bakt\u0131\u011f\u0131na emindik zaten\" dedi",
        "keywords": "g\u00fclse birsel, Gazapizm"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/son-dakika-haberi-tff-super-lig-de-harcama-limitlerini-acikladi-3696373-spor?utm_source=mainsliderDesktop&utm_medium=mainsliderDesktop&utm_campaign=mainsliderDesktop",
        "title": "Son dakika haberi TFF, S\u00fcper Lig'de harcama limitlerini a\u00e7\u0131klad\u0131! - Futbol Haberleri",
        "description": "TFF, S\u00fcper Lig'de 2024-2025 sezonu \u00f6ncesi tak\u0131m harcama limitlerini a\u00e7\u0131klad\u0131. En y\u00fcksek harcama limiti Galatasaray ve Fenerbah\u00e7e'ye verildi.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/otomobilde-kampanya-bayrami-3696114-ekonomi?utm_source=mainsliderDesktop&utm_medium=mainsliderDesktop&utm_campaign=mainsliderDesktop",
        "title": "Otomobilde kampanya bayram\u0131 - Otomobil Haberleri",
        "description": "Otomobil markalar\u0131n\u0131n kampanyalar\u0131 tam gaz devam ediyor. Bir\u00e7ok marka 7 Temmuz'da y\u00fcr\u00fcrl\u00fc\u011fe girecek 'Genel G\u00fcvenlik Y\u00f6netmeli\u011fi (GSR) \u00f6ncesi elinde stoklar\u0131 eritmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken, baz\u0131 markalarda pazar paylar\u0131n\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in kampanyalara a\u011f\u0131rl\u0131k veriyor. Haziran ay\u0131ndaki kampanyalarda, y\u00fczde 40 ek vergiye maruz kalan \u00c7inli markalar\u0131n varl\u0131\u011f\u0131 da dikkat \u00e7ekiyor. Otomobil markalar\u0131n\u0131n kampanyalar\u0131ndaki detaylar\u0131, alfabetik s\u0131ra ile derledik...",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/sanliurfa-da-tarihi-sokaklarin-susu-kabaltilar-3696335?utm_source=mainsliderDesktop&utm_medium=mainsliderDesktop&utm_campaign=mainsliderDesktop",
        "title": "\u015eanl\u0131urfa'n\u0131n alt\u0131ndan yol ge\u00e7en evleri: Kabalt\u0131lar",
        "description": "\u015eanl\u0131urfa'n\u0131n en \u00f6nemli mimari detaylar\u0131ndan olan kabalt\u0131lar, tarihi sokaklar\u0131 s\u00fcsl\u00fcyor",
        "keywords": "kabalt\u0131, \u015eanl\u0131urfa"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/dunya-basini-a-milli-takim-ve-arda-guler-i-konusuyor-turk-messi-sahnede-3696277-spor?utm_source=mainsliderDesktop&utm_medium=mainsliderDesktop&utm_campaign=mainsliderDesktop",
        "title": "D\u00fcnya bas\u0131n\u0131 A Milli Tak\u0131m ve  Arda G\u00fcler'i konu\u015fuyor: T\u00fcrk Messi sahnede! - Futbol Haberleri",
        "description": "A Milli Tak\u0131m'\u0131n EURO 2024'\u00fcn ilk ma\u00e7\u0131nda G\u00fcrcistan'\u0131 3-1 ma\u011flup etmesi, D\u00fcnya bas\u0131n\u0131nda b\u00fcy\u00fck yank\u0131 uyand\u0131rd\u0131. D\u00fcnyadan bir\u00e7ok medya kurulu\u015fu hem Arda G\u00fcler'den hem de A Milli Tak\u0131m'dan \u00f6vg\u00fcyle bahsetti. \u0130\u015fte yaz\u0131lanlar...",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/tummansetler?utm_source=mainsliderDesktop&utm_medium=mainsliderDesktop&utm_campaign=mainsliderDesktop",
        "title": "Man\u015fetler - Habert\u00fcrk",
        "description": "Fla\u015f geli\u015fme ve en son haberler ilk \u00f6nce HABERT\u00dcRK\u2019\u00fcn haber sayfalar\u0131nda. En h\u0131zl\u0131 son dakika, g\u00fcncel g\u00fcndem, magazin, spor, ekonomi haberlerini buradan okuyun.",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/tummansetler",
        "title": "Man\u015fetler - Habert\u00fcrk",
        "description": "Fla\u015f geli\u015fme ve en son haberler ilk \u00f6nce HABERT\u00dcRK\u2019\u00fcn haber sayfalar\u0131nda. En h\u0131zl\u0131 son dakika, g\u00fcncel g\u00fcndem, magazin, spor, ekonomi haberlerini buradan okuyun.",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/televizyon-icerisinde-340-bin-dolar-sorusturma-baslatildi-3696492",
        "title": "Televizyon i\u00e7erisinde 340 bin dolar: Soru\u015fturma ba\u015flat\u0131ld\u0131 | Son dakika haberleri",
        "description": "Edirne Kap\u0131kule kar\u015f\u0131s\u0131ndaki Bulgaristan'\u0131n Kaptan Andreevo s\u0131n\u0131r kap\u0131s\u0131nda, Ukrayna'dan T\u00fcrkiye'ye gelen bir minib\u00fcste, televizyon i\u00e7erisine gizlenmi\u015f 340 bin dolar ele ge\u00e7irildi, soru\u015fturma ba\u015flat\u0131ld\u0131.",
        "keywords": "d\u00f6viz, G\u00dcMR\u00dcK, edirne"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/nigde-de-sahipsiz-kopegin-bir-kisiyi-isirdigi-mahallede-kuduz-karantinasi-baslatildi-guncel-haberler-3696462",
        "title": "Ni\u011fde'de sahipsiz k\u00f6pe\u011fin bir ki\u015fiyi \u0131s\u0131rd\u0131\u011f\u0131 mahallede kuduz karantinas\u0131 ba\u015flat\u0131ld\u0131 - G\u00fcncel haberler",
        "description": "Ni\u011fde'nin Bor il\u00e7esinde sahipsiz k\u00f6pe\u011fin bir ki\u015fiyi \u0131s\u0131rd\u0131\u011f\u0131 mahallede kuduz karantinas\u0131 uygulanmaya ba\u015fland\u0131",
        "keywords": "HABER, Ni\u011fde, ni\u011fde haber, yerel haber"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/canli-altin-fiyatlari-son-dakika-20-haziran-2024-canli-altin-fiyatlari-ile-ceyrek-ve-gram-altin-fiyati-bugun-ne-kadar-3696482",
        "title": "Alt\u0131n fiyatlar\u0131 son dakika: Alt\u0131n fiyatlar\u0131nda dalgalanma! 15 Haziran Cumartesi bug\u00fcn \u00e7eyrek alt\u0131n ve gram alt\u0131n ne kadar?",
        "description": "Alt\u0131n fiyatlar\u0131 yat\u0131r\u0131mc\u0131lar taraf\u0131ndan dikkatle takip ediliyor. Haftay\u0131 y\u00fckseli\u015fle kapatan alt\u0131n, Cumartesi g\u00fcn\u00fc i\u00e7in ayn\u0131 seyri koruyamad\u0131. Gram alt\u0131n y\u00fckselirken, \u00e7eyrek alt\u0131n fiyatlar\u0131 geriledi. Bug\u00fcn gram 2 bin 457 liradan, \u00e7eyrek alt\u0131n ise 3 bin 931 liradan i\u015flem g\u00f6r\u00fcyor.\u00a0\u0130\u015fte, 15 Haziran 2024 canl\u0131 alt\u0131n fiyatlar\u0131 al\u0131\u015f-sat\u0131\u015f tablosu ile anl\u0131k gram alt\u0131n ve \u00e7eyrek alt\u0131n fiyat\u0131...",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/adalet-bakanligi-duyurdu-aciga-alindi-3696454",
        "title": "Adalet Bakanl\u0131\u011f\u0131 duyurdu: A\u00e7\u0131\u011fa al\u0131nd\u0131",
        "description": "Adalet Bakanl\u0131\u011f\u0131, Adana Adliyesinde g\u00f6revliyken tehdit ve \u015fantaj olaylar\u0131na ad\u0131 kar\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 belirtilen hakim G\u00fcl A'n\u0131n, a\u00e7\u0131\u011fa al\u0131nd\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve ba\u015fka bir dosya nedeniyle de ihra\u00e7 edildi\u011fini bildirdi.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/son-depremler-listesi-20-haziran-2024-afad-ve-kandilli-rasathanesi-verileri-ile-en-son-nerede-ne-zaman-kac-buyuklugunde-deprem-oldu-3696486",
        "title": "Son depremler listesi 20 Haziran 2024: AFAD ve Kandilli Rasathanesi ile az \u00f6nce deprem mi oldu, ne zaman ve ka\u00e7 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem oldu?",
        "description": "AFAD ve Kandilli Rasathanesi, yurt genelinde ya\u015fanan t\u00fcm depremleri anbean kaydediyor. Bug\u00fcn, Kahramanmara\u015f'ta bir\u00e7ok deprem kaydedildi. Ayr\u0131ca Per\u015fembe g\u00fcn\u00fc anl\u0131k verilerden elde edilen bilgilere g\u00f6re; toplamda 11 deprem kay\u0131tlara ge\u00e7ti. \u0130\u015fte, 20 Haziran 2024 AFAD ve Kandilli verileriyle son depremler listesi...",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ozel-icerikler/murat-bardakci/3695819-bin-kusur-senedir-musluman-olan-millete-kurban-ogretme-zevzekligi",
        "title": "Bin k\u00fcsur senedir M\u00fcsl\u00fcman olan millete kurban \u00f6\u011fretme zevzekli\u011fi",
        "description": "Bayram\u0131n\u0131z kutlu ve m\u00fcbarek olsun... Herhalde sizlerin de dikkatini \u00e7ekmi\u015ftir: Ramazanlarda ve din\u00ee bayramlarda gazeteler ile haber siteleri bir \"diyetisyen\" ak\u0131n\u0131na u\u011frar ve bu zev\u00e2t iftarda ve sahurda neler yenmesi yahut yenmemesi gerekti\u011fini anlat\u0131rlar. Ramazan Bayram\u0131 geldi\u011finde \"Fazla \u015feker almamaya \u00f6zen g\u00f6sterin\" der, Kurban Bayram\u0131'nda da millete etin saklanmas\u0131 ve hatt\u00e2 pi\u015firilmesi hakk\u0131nda ahk\u00e2m keserler... Bilmiyorduk, s\u00e2yelerinde \u00f6\u011frendik: Me\u011ferse kurban etinin lezzetli olmas\u0131 i\u00e7in \u00f6ncelikle do\u011fru saklanmas\u0131 l\u00e2z\u0131mm\u0131\u015f. Kesimden sonra birka\u00e7 saat bekletilmeli imi\u015f, zira olgunla\u015fan et yumu\u015fay\u0131p ve el\u00e2stik\u00eele\u015firmi\u015f. Sonraki g\u00fcnlerde...",
        "keywords": "Murat Bardak\u00e7\u0131"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/resmi-ilanlar/catalca-belediye-baskanligi-3695418",
        "title": "\u00c7ATALCA BELED\u0130YE BA\u015eKANLI\u011eI",
        "description": "\u00c7ATALCA BELED\u0130YE BA\u015eKANLI\u011eI",
        "keywords": "ilangovtr, Bas\u0131n no ILN02050075"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/resmi-ilanlar/tc-cesme-asliye-hukuk-mahkemesi-3695164",
        "title": "T.C. \u00c7E\u015eME ASL\u0130YE HUKUK MAHKEMES\u0130",
        "description": "T.C. \u00c7E\u015eME ASL\u0130YE HUKUK MAHKEMES\u0130",
        "keywords": "ilangovtr, Bas\u0131n no ILN02049825"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/diri-fay-haritasi-2024-yenilenmis-mta-diri-fay-hatti-risk-haritasi-ile-fay-hatti-gecen-iller-ve-ilceler-neresi-3696003",
        "title": "D\u0130R\u0130 FAY HAR\u0130TASI 2024: Yenilenmi\u015f MTA diri fay hatt\u0131 risk haritas\u0131 ile fay hatt\u0131 ge\u00e7en iller ve il\u00e7eler nereler?",
        "description": "Deprem ku\u015fa\u011f\u0131nda yer alan T\u00fcrkiye genelinde sars\u0131nt\u0131lar devam ediyor. MTA taraf\u0131ndan yay\u0131mlanan g\u00fcncellenmi\u015f T\u00fcrkiye Diri Fay Haritas\u0131'na g\u00f6re, 45 ilde 5,5 ve \u00fczeri b\u00fcy\u00fckl\u00fckte depremler \u00fcretebilecek potansiyele sahip 485 diri fay bulunuyor. \u0130\u015fte g\u00fcncel diri fay hatt\u0131 haritas\u0131 ve \"Fay hatt\u0131 ge\u00e7en, deprem riski ta\u015f\u0131yan iller ve il\u00e7eler hangileri?\" sorusunun cevab\u0131...",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/yks-sonuclari-icin-gozler-osym-de-2024-universite-sinavi-yks-sonuclari-aciklandi-mi-ne-zaman-aciklanir-3695783",
        "title": "YKS sonu\u00e7lar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131 m\u0131, ne zaman a\u00e7\u0131klanacak? \u00d6SYM ile 2024 \u00dcniversite s\u0131nav\u0131 (YKS) sonu\u00e7 sorgulama ekran\u0131",
        "description": "Y\u00fcksek\u00f6\u011fretim Kurumlar\u0131 S\u0131nav\u0131 (YKS) sonu\u00e7lar\u0131 geri say\u0131m s\u00fcr\u00fcyor. 8-9 Haziran tarihlerinde \u00d6SYM taraf\u0131ndan 3 oturum \u015feklinde ger\u00e7ekle\u015ftirilen YKS s\u0131navlar\u0131na giren \u00f6\u011frenciler taraf\u0131ndan g\u00f6zler son dakika g\u00fcncel duyurulara \u00e7evrildi. \u00d6SYM taraf\u0131ndan yay\u0131mlanan 2024 s\u0131nav takvimi sonras\u0131nda YKS sonu\u00e7 tarihi belli oldu. \u0130\u015fte YKS sonu\u00e7lar\u0131n\u0131n a\u00e7\u0131klanaca\u011f\u0131 tarih...",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ekonomi/kripto-para",
        "title": "Kripto Paralarda Son Durum - Bitcoin, Ethereum, Dogecoin ve Daha Fazlas\u0131",
        "description": "Canl\u0131 kripto paralardan son geli\u015fmeler. Bitcoin, Ethereum, Dogecoin ve di\u011fer kripto paralar\u0131n sermayesi, piyasa kapitalizasyonu, grafikler, fiyatlar, i\u015flemler ve hacimlere ula\u015f\u0131n.",
        "keywords": "kripto para, bitcoin"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ekonomi/kripto-para/bitcoin",
        "title": "Bitcoin Bug\u00fcn Ne Kadar? - Canl\u0131 Bitcoin Kuru Al\u0131\u015f Sat\u0131\u015f TL Fiyat\u0131 ve G\u00fcncel Endeks Hesaplama",
        "description": "Bitcoin kuru canl\u0131 ve anl\u0131k al\u0131\u015f sat\u0131\u015f fiyat\u0131 Habert\u00fcrk'te! Saatlik, g\u00fcnl\u00fck, ayl\u0131k grafik ile g\u00fcncel Bitcoin kuru endeksi hesaplama ve bug\u00fcn 1 dolar ne kadar, ka\u00e7 TL sorusuna cevap bulabilirsiniz.",
        "keywords": "Bitcoin, Bitcoin ka\u00e7 tl, Bitcoin kuru, Bitcoin ne kadar, Bitcoin tl, 1 Bitcoin, Bitcoin fiyat\u0131, Bitcoin canl\u0131"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ekonomi/kripto-para/ethereum",
        "title": "Ethereum Bug\u00fcn Ne Kadar? - Canl\u0131 Ethereum Kuru Al\u0131\u015f Sat\u0131\u015f TL Fiyat\u0131 ve G\u00fcncel Endeks Hesaplama",
        "description": "Ethereum kuru canl\u0131 ve anl\u0131k al\u0131\u015f sat\u0131\u015f fiyat\u0131 Habert\u00fcrk'te! Saatlik, g\u00fcnl\u00fck, ayl\u0131k grafik ile g\u00fcncel Ethereum kuru endeksi hesaplama ve bug\u00fcn 1 dolar ne kadar, ka\u00e7 TL sorusuna cevap bulabilirsiniz.",
        "keywords": "Ethereum, Ethereum ka\u00e7 tl, Ethereum kuru, Ethereum ne kadar, Ethereum tl, 1 Ethereum, Ethereum fiyat\u0131, Ethereum canl\u0131"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ekonomi/kripto-para/tether",
        "title": "Tether Bug\u00fcn Ne Kadar? - Canl\u0131 Tether Kuru Al\u0131\u015f Sat\u0131\u015f TL Fiyat\u0131 ve G\u00fcncel Endeks Hesaplama",
        "description": "Tether kuru canl\u0131 ve anl\u0131k al\u0131\u015f sat\u0131\u015f fiyat\u0131 Habert\u00fcrk'te! Saatlik, g\u00fcnl\u00fck, ayl\u0131k grafik ile g\u00fcncel Tether kuru endeksi hesaplama ve bug\u00fcn 1 dolar ne kadar, ka\u00e7 TL sorusuna cevap bulabilirsiniz.",
        "keywords": "Tether, Tether ka\u00e7 tl, Tether kuru, Tether ne kadar, Tether tl, 1 Tether, Tether fiyat\u0131, Tether canl\u0131"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ekonomi/kripto-para/binancecoin",
        "title": "Binance Coin Bug\u00fcn Ne Kadar? - Canl\u0131 Binance Coin Kuru Al\u0131\u015f Sat\u0131\u015f TL Fiyat\u0131 ve G\u00fcncel Endeks Hesaplama",
        "description": "Binance Coin kuru canl\u0131 ve anl\u0131k al\u0131\u015f sat\u0131\u015f fiyat\u0131 Habert\u00fcrk'te! Saatlik, g\u00fcnl\u00fck, ayl\u0131k grafik ile g\u00fcncel Binance Coin kuru endeksi hesaplama ve bug\u00fcn 1 dolar ne kadar, ka\u00e7 TL sorusuna cevap bulabilirsiniz.",
        "keywords": "Binance Coin, Binance Coin ka\u00e7 tl, Binance Coin kuru, Binance Coin ne kadar, Binance Coin tl, 1 Binance Coin, Binance Coin fiyat\u0131, Binance Coin canl\u0131"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ekonomi/kripto-para/solana",
        "title": "Solana Bug\u00fcn Ne Kadar? - Canl\u0131 Solana Kuru Al\u0131\u015f Sat\u0131\u015f TL Fiyat\u0131 ve G\u00fcncel Endeks Hesaplama",
        "description": "Solana kuru canl\u0131 ve anl\u0131k al\u0131\u015f sat\u0131\u015f fiyat\u0131 Habert\u00fcrk'te! Saatlik, g\u00fcnl\u00fck, ayl\u0131k grafik ile g\u00fcncel Solana kuru endeksi hesaplama ve bug\u00fcn 1 dolar ne kadar, ka\u00e7 TL sorusuna cevap bulabilirsiniz.",
        "keywords": "Solana, Solana ka\u00e7 tl, Solana kuru, Solana ne kadar, Solana tl, 1 Solana, Solana fiyat\u0131, Solana canl\u0131"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ekonomi/kripto-para/ripple",
        "title": "XRP Bug\u00fcn Ne Kadar? - Canl\u0131 XRP Kuru Al\u0131\u015f Sat\u0131\u015f TL Fiyat\u0131 ve G\u00fcncel Endeks Hesaplama",
        "description": "XRP kuru canl\u0131 ve anl\u0131k al\u0131\u015f sat\u0131\u015f fiyat\u0131 Habert\u00fcrk'te! Saatlik, g\u00fcnl\u00fck, ayl\u0131k grafik ile g\u00fcncel XRP kuru endeksi hesaplama ve bug\u00fcn 1 dolar ne kadar, ka\u00e7 TL sorusuna cevap bulabilirsiniz.",
        "keywords": "XRP, XRP ka\u00e7 tl, XRP kuru, XRP ne kadar, XRP tl, 1 XRP, XRP fiyat\u0131, XRP canl\u0131"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ekonomi/kripto-para/dogecoin",
        "title": "Dogecoin Bug\u00fcn Ne Kadar? - Canl\u0131 Dogecoin Kuru Al\u0131\u015f Sat\u0131\u015f TL Fiyat\u0131 ve G\u00fcncel Endeks Hesaplama",
        "description": "Dogecoin kuru canl\u0131 ve anl\u0131k al\u0131\u015f sat\u0131\u015f fiyat\u0131 Habert\u00fcrk'te! Saatlik, g\u00fcnl\u00fck, ayl\u0131k grafik ile g\u00fcncel Dogecoin kuru endeksi hesaplama ve bug\u00fcn 1 dolar ne kadar, ka\u00e7 TL sorusuna cevap bulabilirsiniz.",
        "keywords": "Dogecoin, Dogecoin ka\u00e7 tl, Dogecoin kuru, Dogecoin ne kadar, Dogecoin tl, 1 Dogecoin, Dogecoin fiyat\u0131, Dogecoin canl\u0131"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ekonomi/kripto-para/cardano",
        "title": "Cardano Bug\u00fcn Ne Kadar? - Canl\u0131 Cardano Kuru Al\u0131\u015f Sat\u0131\u015f TL Fiyat\u0131 ve G\u00fcncel Endeks Hesaplama",
        "description": "Cardano kuru canl\u0131 ve anl\u0131k al\u0131\u015f sat\u0131\u015f fiyat\u0131 Habert\u00fcrk'te! Saatlik, g\u00fcnl\u00fck, ayl\u0131k grafik ile g\u00fcncel Cardano kuru endeksi hesaplama ve bug\u00fcn 1 dolar ne kadar, ka\u00e7 TL sorusuna cevap bulabilirsiniz.",
        "keywords": "Cardano, Cardano ka\u00e7 tl, Cardano kuru, Cardano ne kadar, Cardano tl, 1 Cardano, Cardano fiyat\u0131, Cardano canl\u0131"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ekonomi/kripto-para/avalanche-2",
        "title": "Avalanche Bug\u00fcn Ne Kadar? - Canl\u0131 Avalanche Kuru Al\u0131\u015f Sat\u0131\u015f TL Fiyat\u0131 ve G\u00fcncel Endeks Hesaplama",
        "description": "Avalanche kuru canl\u0131 ve anl\u0131k al\u0131\u015f sat\u0131\u015f fiyat\u0131 Habert\u00fcrk'te! Saatlik, g\u00fcnl\u00fck, ayl\u0131k grafik ile g\u00fcncel Avalanche kuru endeksi hesaplama ve bug\u00fcn 1 dolar ne kadar, ka\u00e7 TL sorusuna cevap bulabilirsiniz.",
        "keywords": "Avalanche, Avalanche ka\u00e7 tl, Avalanche kuru, Avalanche ne kadar, Avalanche tl, 1 Avalanche, Avalanche fiyat\u0131, Avalanche canl\u0131"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ekonomi/kripto-para/tron",
        "title": "TRON Bug\u00fcn Ne Kadar? - Canl\u0131 TRON Kuru Al\u0131\u015f Sat\u0131\u015f TL Fiyat\u0131 ve G\u00fcncel Endeks Hesaplama",
        "description": "TRON kuru canl\u0131 ve anl\u0131k al\u0131\u015f sat\u0131\u015f fiyat\u0131 Habert\u00fcrk'te! Saatlik, g\u00fcnl\u00fck, ayl\u0131k grafik ile g\u00fcncel TRON kuru endeksi hesaplama ve bug\u00fcn 1 dolar ne kadar, ka\u00e7 TL sorusuna cevap bulabilirsiniz.",
        "keywords": "TRON, TRON ka\u00e7 tl, TRON kuru, TRON ne kadar, TRON tl, 1 TRON, TRON fiyat\u0131, TRON canl\u0131"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ekonomi/kripto-para/dai",
        "title": "Dai Bug\u00fcn Ne Kadar? - Canl\u0131 Dai Kuru Al\u0131\u015f Sat\u0131\u015f TL Fiyat\u0131 ve G\u00fcncel Endeks Hesaplama",
        "description": "Dai kuru canl\u0131 ve anl\u0131k al\u0131\u015f sat\u0131\u015f fiyat\u0131 Habert\u00fcrk'te! Saatlik, g\u00fcnl\u00fck, ayl\u0131k grafik ile g\u00fcncel Dai kuru endeksi hesaplama ve bug\u00fcn 1 dolar ne kadar, ka\u00e7 TL sorusuna cevap bulabilirsiniz.",
        "keywords": "Dai, Dai ka\u00e7 tl, Dai kuru, Dai ne kadar, Dai tl, 1 Dai, Dai fiyat\u0131, Dai canl\u0131"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ekonomi/kripto-para/tezos",
        "title": "Tezos Bug\u00fcn Ne Kadar? - Canl\u0131 Tezos Kuru Al\u0131\u015f Sat\u0131\u015f TL Fiyat\u0131 ve G\u00fcncel Endeks Hesaplama",
        "description": "Tezos kuru canl\u0131 ve anl\u0131k al\u0131\u015f sat\u0131\u015f fiyat\u0131 Habert\u00fcrk'te! Saatlik, g\u00fcnl\u00fck, ayl\u0131k grafik ile g\u00fcncel Tezos kuru endeksi hesaplama ve bug\u00fcn 1 dolar ne kadar, ka\u00e7 TL sorusuna cevap bulabilirsiniz.",
        "keywords": "Tezos, Tezos ka\u00e7 tl, Tezos kuru, Tezos ne kadar, Tezos tl, 1 Tezos, Tezos fiyat\u0131, Tezos canl\u0131"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ekonomi/kripto-para/chiliz",
        "title": "Chiliz Bug\u00fcn Ne Kadar? - Canl\u0131 Chiliz Kuru Al\u0131\u015f Sat\u0131\u015f TL Fiyat\u0131 ve G\u00fcncel Endeks Hesaplama",
        "description": "Chiliz kuru canl\u0131 ve anl\u0131k al\u0131\u015f sat\u0131\u015f fiyat\u0131 Habert\u00fcrk'te! Saatlik, g\u00fcnl\u00fck, ayl\u0131k grafik ile g\u00fcncel Chiliz kuru endeksi hesaplama ve bug\u00fcn 1 dolar ne kadar, ka\u00e7 TL sorusuna cevap bulabilirsiniz.",
        "keywords": "Chiliz, Chiliz ka\u00e7 tl, Chiliz kuru, Chiliz ne kadar, Chiliz tl, 1 Chiliz, Chiliz fiyat\u0131, Chiliz canl\u0131"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ekonomi/kripto-para/decentraland",
        "title": "Decentraland Bug\u00fcn Ne Kadar? - Canl\u0131 Decentraland Kuru Al\u0131\u015f Sat\u0131\u015f TL Fiyat\u0131 ve G\u00fcncel Endeks Hesaplama",
        "description": "Decentraland kuru canl\u0131 ve anl\u0131k al\u0131\u015f sat\u0131\u015f fiyat\u0131 Habert\u00fcrk'te! Saatlik, g\u00fcnl\u00fck, ayl\u0131k grafik ile g\u00fcncel Decentraland kuru endeksi hesaplama ve bug\u00fcn 1 dolar ne kadar, ka\u00e7 TL sorusuna cevap bulabilirsiniz.",
        "keywords": "Decentraland, Decentraland ka\u00e7 tl, Decentraland kuru, Decentraland ne kadar, Decentraland tl, 1 Decentraland, Decentraland fiyat\u0131, Decentraland canl\u0131"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ekonomi/kripto-para/trust-wallet-token",
        "title": "Trust Wallet Token Bug\u00fcn Ne Kadar? - Canl\u0131 Trust Wallet Token Kuru Al\u0131\u015f Sat\u0131\u015f TL Fiyat\u0131 ve G\u00fcncel Endeks Hesaplama",
        "description": "Trust Wallet Token kuru canl\u0131 ve anl\u0131k al\u0131\u015f sat\u0131\u015f fiyat\u0131 Habert\u00fcrk'te! Saatlik, g\u00fcnl\u00fck, ayl\u0131k grafik ile g\u00fcncel Trust Wallet Token kuru endeksi hesaplama ve bug\u00fcn 1 dolar ne kadar, ka\u00e7 TL sorusuna cevap bulabilirsiniz.",
        "keywords": "Trust Wallet Token, Trust Wallet Token ka\u00e7 tl, Trust Wallet Token kuru, Trust Wallet Token ne kadar, Trust Wallet Token tl, 1 Trust Wallet Token, Trust Wallet Token fiyat\u0131, Trust Wallet Token canl\u0131"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ekonomi/kripto-para/zoomer",
        "title": "Zoomer Bug\u00fcn Ne Kadar? - Canl\u0131 Zoomer Kuru Al\u0131\u015f Sat\u0131\u015f TL Fiyat\u0131 ve G\u00fcncel Endeks Hesaplama",
        "description": "Zoomer kuru canl\u0131 ve anl\u0131k al\u0131\u015f sat\u0131\u015f fiyat\u0131 Habert\u00fcrk'te! Saatlik, g\u00fcnl\u00fck, ayl\u0131k grafik ile g\u00fcncel Zoomer kuru endeksi hesaplama ve bug\u00fcn 1 dolar ne kadar, ka\u00e7 TL sorusuna cevap bulabilirsiniz.",
        "keywords": "Zoomer, Zoomer ka\u00e7 tl, Zoomer kuru, Zoomer ne kadar, Zoomer tl, 1 Zoomer, Zoomer fiyat\u0131, Zoomer canl\u0131"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ekonomi/kripto-para/harrypotterobamapacman8inu",
        "title": "HarryPotterObamaPacMan8Inu Bug\u00fcn Ne Kadar? - Canl\u0131 HarryPotterObamaPacMan8Inu Kuru Al\u0131\u015f Sat\u0131\u015f TL Fiyat\u0131 ve G\u00fcncel Endeks Hesaplama",
        "description": "HarryPotterObamaPacMan8Inu kuru canl\u0131 ve anl\u0131k al\u0131\u015f sat\u0131\u015f fiyat\u0131 Habert\u00fcrk'te! Saatlik, g\u00fcnl\u00fck, ayl\u0131k grafik ile g\u00fcncel HarryPotterObamaPacMan8Inu kuru endeksi hesaplama ve bug\u00fcn 1 dolar ne kadar, ka\u00e7 TL sorusuna cevap bulabilirsiniz.",
        "keywords": "HarryPotterObamaPacMan8Inu, HarryPotterObamaPacMan8Inu ka\u00e7 tl, HarryPotterObamaPacMan8Inu kuru, HarryPotterObamaPacMan8Inu ne kadar, HarryPotterObamaPacMan8Inu tl, 1 HarryPotterObamaPacMan8Inu, HarryPotterObamaPacMan8Inu fiyat\u0131, HarryPotterObamaPacMan8Inu canl\u0131"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/video/haber/izle/polisin-dur-ihtarina-uymayarak-kacan-surucu-kaza-yapinca-yakalandi/847908",
        "title": " Polisin \"dur\" ihtar\u0131na uymayarak ka\u00e7an s\u00fcr\u00fcc\u00fc kaza yap\u0131nca yakaland\u0131",
        "description": "(AA) - Karab\u00fck'te polisin \"dur\" ihtar\u0131na uymayarak ka\u00e7an ve kaza yap\u0131nca yakalanan alkoll\u00fc ve ehliyetsiz s\u00fcr\u00fcc\u00fcye 39 bin 504 lira ceza uyguland\u0131.",
        "keywords": "HABER"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/video/haber/izle/cocuklarini-rehin-aldi-camdan-sarkitti/847905",
        "title": "\u00c7ocuklar\u0131n\u0131 rehin ald\u0131, camdan sark\u0131tt\u0131!",
        "description": "Olay, \u0130stanbul'da meydana geldi. E\u015fiyle kavga edip h\u0131rs\u0131n\u0131 k\u00fc\u00e7\u00fck evlatlar\u0131ndan \u00e7\u0131kard\u0131. \u00dc\u00e7 \u00e7ocu\u011funu evde rehin ald\u0131. Ayaklar\u0131ndan tutup metrelerce y\u00fcksekten sark\u0131tt\u0131. \u00c7ocuklar\u0131 eve operasyon d\u00fczenleyen \u00f6zel harekat polisleri kurtard\u0131.",
        "keywords": "HABER"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/video/haber/izle/marmarayda-tekmeli-yumruklu-kavga/847904",
        "title": "Marmaray\u2019da tekmeli yumruklu kavga",
        "description": "Marmaray treninde &ccedil;\u0131kan kavgada tekme ve yumruklar havada u&ccedil;u\u015ftu. Trenin i&ccedil;i bir anda sava\u015f alan\u0131na d&ouml;nerken, ya\u015fananlar cep telefonu kameras\u0131na yans\u0131d\u0131.",
        "keywords": "Marmaray"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/video/haber/izle/bayramin-ilk-gunu-kacan-keci-3-gunun-sonunda-bulundu/847902",
        "title": " Bayram\u0131n ilk g\u00fcn\u00fc ka\u00e7an ke\u00e7i 3. g\u00fcn\u00fcn sonunda bulundu",
        "description": "Rize'de Kurban Bayram\u0131'n\u0131n ilk g&uuml;n&uuml; ka&ccedil;an kurbanl\u0131k ke&ccedil;i, 3 g&uuml;n sonra sarp da\u011fl\u0131k alanda bulundu.",
        "keywords": "rize"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/video/haber/izle/silivride-sicak-havadan-bunalanlar-plaja-akin-etti/847894",
        "title": "Silivri'de s\u0131cak havadan bunalanlar plaja ak\u0131n etti",
        "description": "(DHA)- Kurban Bayram\u0131'n\u0131n son g\u00fcn\u00fcnde Silivri'de s\u0131caktan bunalanlar Kumluk Plaj\u0131'na ak\u0131n etti.",
        "keywords": "HABER"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/video/haber/izle/uskudarda-tartistigi-motosikletliyi-6-yerinden-bicaklayip-2-ayda-tahliye-oldu/847891",
        "title": " \u00dcsk\u00fcdar'da tart\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 motosikletliyi 6 yerinden b\u0131\u00e7aklay\u0131p 2 ayda tahliye oldu",
        "description": "\u00dcSK\u00dcDAR'da Nisan ay\u0131nda motosikletiyle seyir halinde ilerleyen Serkan Arma\u011fan iddiaya g\u00f6re iki ara\u00e7 s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc taraf\u0131ndan darbedilerek 6 yerinden b\u0131\u00e7akland\u0131. Arma\u011fan'\u0131 b\u0131\u00e7aklayan Yusuf Efe \u015eeng\u00fcn g\u00f6zalt\u0131na al\u0131narak tutukland\u0131. 2 ay tutuklu kalan \u015eeng\u00fcn ge\u00e7e",
        "keywords": "HABER, habert\u00fcrk "
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/video/haber/izle/manisa-ve-izmirde-orman-yangini/847889",
        "title": "Manisa ve \u0130zmir'de orman yang\u0131n\u0131 ",
        "description": "Manisan\u0131n Soma il\u00e7esinde ormanl\u0131k alanda \u00e7\u0131kan yang\u0131na havadan ve karadan m\u00fcdahale ediliyor.Karacaka\u015f Mahallesi yak\u0131nlar\u0131ndaki ormanl\u0131k alanda, hen\u00fcz belirlenemeyen nedenle yang\u0131n \u00e7\u0131kt\u0131.\u0130hbar \u00fczerine b\u00f6lgeye 8 u\u00e7ak, 2 helikopter, 20 araz\u00f6z, 7 su ikmal a",
        "keywords": "HABER, habert\u00fcrk "
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/video/haber/izle/mika-can-raun-olduresiye-dovuldum/847888",
        "title": "Mika Can Raun: \u00d6ld\u00fcresiye d\u00f6v\u00fcld\u00fcm",
        "description": "Sosyal medya fenomeni Mika Can Raun, sevgilisi Batuhan ile birlikte \u015fiddete u\u011frad\u0131\u011f\u0131n\u0131 iddia etti. Yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 bir videoda g\u00f6z\u00fcn\u00fcn morard\u0131\u011f\u0131 g\u00f6r\u00fclen Raun, \"\u00d6ld\u00fcresiye d\u00f6v\u00fcld\u00fcm... Ona defalarca vurdular \u00fcstelik yan\u0131m\u0131zda annesi ve k\u0131z karde\u015fi varken. Ve be",
        "keywords": "HABER, habert\u00fcrk "
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ozel-icerikler/serdar-ali-celikler-1034/3695142-ucup-kacmadan-milli-takim-i-destekleyelim",
        "title": "U\u00e7up ka\u00e7madan Milli Tak\u0131m'\u0131 destekleyelim",
        "description": "Kul\u00fcp\u00e7\u00fcl\u00fck vir\u00fcs\u00fcn\u00fcn, b\u00fct\u00fcn v\u00fccudunu sar\u0131p hasta etti\u011fi T\u00fcrk Milli Tak\u0131m\u0131, 4 g\u00fcn sonra ilk ma\u00e7\u0131na \u00e7\u0131kacak. Son iki Avrupa \u015eampiyonas\u0131'n\u0131 b\u00fcy\u00fck skandallarla kapatm\u0131\u015f tak\u0131m\u0131m\u0131z ve gen\u00e7 oyuncular\u0131m\u0131z yine en ba\u015fta kendi 'hater'lar\u0131 ile m\u00fccadele edecek. Ha bu arada baz\u0131lar\u0131 asla ve kat'a kul\u00fcp tak\u0131mlar\u0131ndaki gibi m\u00fccadele etmeyecek; o da bir ger\u00e7ek. Bakmay\u0131n siz lafta milliyet\u00e7ili\u011fe. Bir k\u0131sm\u0131 kendini sak\u0131narak oynayacak. 2008'deki turnuvada k\u0131r\u0131k ayakla \u015fampiyona tamamlayan Servet'ler - Emre A\u015f\u0131k'lar yok. Ne de olsa 'ekmek' kul\u00fcpte. Milli tak\u0131mda oynayana belli oranda \u00fccret verilmesini de g\u00fcndeme getirece\u011fim ileride. Neyse.. Yak\u0131n gelece\u011fe...",
        "keywords": "Serdar Ali \u00c7elikler"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ozel-icerikler/mehmet-ayan/3696216-arda-ya-tesekkur-samet-ten-ozur",
        "title": "Arda'ya te\u015fekk\u00fcr, Samet'ten \u00f6z\u00fcr!",
        "description": "Ali Sami Yen, Saraco\u011flu, Avni Aker, \u0130n\u00f6n\u00fc atmosferinde ba\u015flad\u0131\u011f\u0131m\u0131z ma\u00e7ta gol\u00fc bulana kadar ma\u00e7\u0131n tek hakimiydik. Rakibe 11.dakikada verdi\u011fimiz \u015fut imkan\u0131 d\u0131\u015f\u0131nda sahan\u0131n her yerinde kalitemizin hakk\u0131n\u0131 veriyorduk. (Kaan Ayhan'\u0131n harika \u015futu da direkte patlam\u0131\u015ft\u0131) Gol de haz\u0131rlan\u0131\u015f ve bitiri\u015f a\u00e7\u0131s\u0131ndan muhte\u015fem \u00f6tesiydi. Kenan, Orkun, Ferdi organizasyonundan a\u00e7\u0131lan topa tek o \u015fekil vurulurdu; Mert gere\u011fini yapt\u0131. \u0130ki dakika sonra Kenan'\u0131n gol\u00fcyle tam konuyu kapatt\u0131k derken milimetrik ofsayta tak\u0131ld\u0131k. Sonra g\u00f6r\u00fcld\u00fc ki, sadece ofsayta tak\u0131lmam\u0131\u015f\u0131z; o kararda kalm\u0131\u015f gitmi\u015fiz. Elimizdeki oyunu verdi\u011fimiz yetmiyormu\u015f gibi, elimizdeki skoru da...",
        "keywords": "Mehmet Ayan"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ozel-icerikler/nasuhi-gungor/3696490-tamam-mi-devam-mi",
        "title": "Tamam m\u0131, devam m\u0131?",
        "description": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Tayyip Erdo\u011fan'\u0131n CHP Genel Ba\u015fkan\u0131 \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel'i 11 Mart'ta parti genel merkezinde ziyaret etmesinin ard\u0131ndan ortaya \u00e7\u0131kan geli\u015fmeler uzun bayram tatiline de damgas\u0131n\u0131 vurdu. Son yaz\u0131da ifade etti\u011fim gibi siyasette baz\u0131 ta\u015flar\u0131n yerine oturmas\u0131 i\u00e7in, baz\u0131lar\u0131n\u0131n da yerinden oynamas\u0131 ya da yer de\u011fi\u015ftirmesi gerekebiliyor. 31 Mart se\u00e7imlerinin ard\u0131ndan b\u00f6yle bir s\u00fcreci ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u00e7ok a\u00e7\u0131k. \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel, 31 Mart sonu\u00e7lar\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 andan itibaren yak\u0131n ge\u00e7mi\u015fteki siyasi \u00fcslubunu bilenleri \u015fa\u015f\u0131rtacak d\u00fczeyde sakin ve so\u011fukkanl\u0131 de\u011ferlendirmeler yapt\u0131. Se\u00e7menin emanet oylar\u0131n\u0131 kal\u0131c\u0131 hale getirmekten s\u00f6z ederken, bir erken...",
        "keywords": "Nasuhi G\u00fcng\u00f6r"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ozel-icerikler/abdurrahman-yildirim-1018/3695116-hicbir-sey-yapamiyorsan-beslen",
        "title": "Hi\u00e7bir \u015fey yapam\u0131yorsan BES\u2019len",
        "description": "    Habert\u00fcrk TV Para G\u00fcndem Program\u0131nda Sena Alkan ile pazartesi g\u00fcn\u00fc finansal yat\u0131r\u0131m ara\u00e7lar\u0131n\u0131n getirilerini konu\u015furken \"Bireysel emeklilik sistemi cazip mi?\" diye sordu. Bug\u00fcn konu\u015fmak \u00fczere s\u00f6zle\u015ftik. \u2794Konu \u00f6nemli. \u00c7\u00fcnk\u00fc bu y\u0131l\u0131n t\u00fcm\u00fcnde neredeyse emeklilerin durumunu tart\u0131\u015farak ge\u00e7iriyoruz. D\u00fc\u015f\u00fck kalan maa\u015flar, ge\u00e7inemeyen emekliler ve y\u0131l ortas\u0131 ne kadar zam yap\u0131laca\u011f\u0131 en s\u0131k sorulan sorulardan. \u2794\u00d6zellikle ge\u00e7en y\u0131lki EYT karar\u0131ndan sonra SGK'n\u0131n y\u00fck\u00fc artt\u0131. \u00c7\u00fcnk\u00fc bir y\u0131lda emekli olanlar\u0131n say\u0131s\u0131 10 kat artt\u0131. Artmaya da devam ediyor. \u2794Bug\u00fcn emeklilere \u00f6denen ortalama maa\u015f 10 bin liran\u0131n biraz \u00fczerinde. Bu da ortalamada 300 dolar...",
        "keywords": "Abdurrahman Y\u0131ld\u0131r\u0131m"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ozel-icerikler/nagehan-alci/3696079-normallesme-ve-televizyonlar",
        "title": "Normalle\u015fme ve televizyonlar",
        "description": "'Eski bayramlar\u2026' diyecek kadar ya\u015fland\u0131m m\u0131 bilmiyorum ama hakikaten bundan 8-9 y\u0131l \u00f6ncesine kadar bayramlar biraz mola demek olurdu. Evet bu molaya gazeteler uymazd\u0131 zira bayram gazetesi y\u0131llard\u0131r \u00e7\u0131km\u0131yor, ger\u00e7i art\u0131k defacto hi\u00e7bir gazete \u00e7\u0131km\u0131yor fakat haber kanallar\u0131 yak\u0131n zaman \u00f6ncesine kadar bayramda e\u011flence programlar\u0131na ge\u00e7i\u015f yaparlard\u0131. Zaten yaz\u0131n siyasete genel olarak ara verilirdi. Gayet iyi hat\u0131rl\u0131yorum, biz CNN T\u00fcrk'te 'D\u00f6rt Bir Taraf'\u0131 yaparken haziran sonu d\u00fckkan\u0131 kapar eyl\u00fcl ba\u015f\u0131 a\u00e7ard\u0131k. Zaten programlar\u0131n \u00e7o\u011fu Bodrum'a ta\u015f\u0131n\u0131r, \u015fark\u0131, sohbet program\u0131na d\u00f6nerdi yaz gelince. Bu ad\u0131 konmam\u0131\u015f kural ilk olarak 7 Haziran 2015...",
        "keywords": "Nagehan Al\u00e7\u0131"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ozel-icerikler/muharrem-sarikaya/3696270-tarimin-think-tanki",
        "title": "Tar\u0131m\u0131n Think Tanki",
        "description": "T\u00dcRK\u0130YE'de bug\u00fcne kadar kurulan d\u00fc\u015f\u00fcnce (Think Tank) kurulu\u015flar\u0131n\u0131n a\u011f\u0131rl\u0131kl\u0131 b\u00f6l\u00fcm\u00fc g\u00fcvenlik \u00fczerine kuruluydu. Bir elin parma\u011f\u0131n\u0131 ge\u00e7meyen hukuk, ekonomi, siyaset ve sosyoloji ile ilgili baz\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnce kurulu\u015flar\u0131 bir yana b\u0131rak\u0131l\u0131rsa a\u011f\u0131rl\u0131kl\u0131 b\u00f6l\u00fcm\u00fc uluslararas\u0131 ili\u015fkiler ve g\u00fcvenlik stratejileri \u00fczerine kurulu. Co\u011frafyan\u0131n i\u00e7inde bulundu\u011fu ko\u015fullar da ister istemez bize bunu dayat\u0131yor\u2026 \u00c7\u00fcnk\u00fc bu \u00e7a\u011f\u0131n en devrimci hareketi olan g\u00f6\u00e7 hem \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 toprakta de\u011fi\u015fime yol a\u00e7\u0131yor, hem de gitti\u011fi toprakta kar\u015f\u0131 devrim yarat\u0131yor. Avrupa Parlamentosu'nun son se\u00e7imleri de bunun g\u00f6stergesi\u2026  ABD G\u0130B\u0130 OLACAK M\u0130? Dikkat \u00e7eken Avrupa da bu g\u00f6\u00e7ten fayda...",
        "keywords": "Muharrem Sar\u0131kaya"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ozel-icerikler/nihal-bengisu-karaca/3693656-ebuseleme-gulen-in-itiraflari-neyi-gosterdi",
        "title": "Ebuseleme G\u00fclen'in itiraflar\u0131 neyi g\u00f6sterdi?",
        "description": "FET\u00d6 lideri Fetullah G\u00fclen'in ye\u011feni Ebuseleme G\u00fclen'in \u00f6rg\u00fct ve Pensilvanya tan\u0131kl\u0131klar\u0131na dair anlatt\u0131klar\u0131 herkesin g\u00fcndeminde. Ne yapt\u0131 da bu kadar g\u00fcndem oldu, s\u00f6yledikleri bilmedi\u011fimiz \u015feyler miydi? A\u00e7\u0131k\u00e7as\u0131 Fetullah G\u00fclen'in darbenin plan ve tasar\u0131m\u0131 i\u00e7inde yer ald\u0131\u011f\u0131n\u0131 bilen, iddianamelere bakm\u0131\u015f, davalar\u0131 izlemi\u015f, Adil \u00d6ks\u00fcz dahil bir\u00e7ok Fetullah\u00e7\u0131'n\u0131n darbe gecesi enteresan yerlerde ortaya \u00e7\u0131km\u0131\u015f oldu\u011funa dair y\u0131\u011f\u0131nla haberi okumu\u015f izlemi\u015f olan bizler i\u00e7in elbette yeni bir durum yok. Dahas\u0131 \u00f6rg\u00fct\u00fcn i\u00e7 \u00e7at\u0131\u015fma ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 bilgisi de yeni de\u011fil. Ahmet D\u00f6nmez adl\u0131 eski Zaman Gazetesi yazar\u0131 bundan san\u0131r\u0131m \u00fc\u00e7 y\u0131l kadar \u00f6nce kendisine \"Biz...",
        "keywords": "Nihal Bengisu Karaca"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ozel-icerikler/oray-egin/3696461-bir-kadehten-ne-olur",
        "title": "Bir kadehten ne olur",
        "description": "Son zamanlarda etraf\u0131mda g\u00f6zlemledi\u011fim bir davran\u0131\u015f de\u011fi\u015fikli\u011fini payla\u015fmak istiyorum: daha az i\u00e7ki i\u00e7iyoruz. \u00d6nceleri ya\u015f alman\u0131n sonucu diye d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fcm. Bir ara finansal sebeplerden mi diye akl\u0131ma tak\u0131ld\u0131, \u00e7\u00fcnk\u00fc i\u00e7ki i\u00e7ilmeyen gecelerde hesap \u00e7ok daha d\u00fc\u015f\u00fck geliyor. Bazen ay\u0131p olmas\u0131n diye bir kadeh \u015farapla b\u00fct\u00fcn ak\u015fam yeme\u011fi boyunca oynan\u0131yor. \u00c7ok i\u00e7ildi\u011fini d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz ak\u015famlar\u0131n bilan\u00e7osu bile en fazla d\u00f6rt ki\u015fiye iki \u015fi\u015fe \u015farap. Bug\u00fcnlerin pop\u00fcler zay\u0131flama ilac\u0131n\u0131 kullananlarda i\u00e7ki t\u00fcketiminin veya alkol t\u00fcketme iste\u011finin azald\u0131\u011f\u0131na dair bulgular var. Ama bu e\u011filim sadece zay\u0131flamak isteyenler aras\u0131nda yayg\u0131n de\u011fil. ABD ve...",
        "keywords": "Oray E\u011fin"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ozel-icerikler/guntay-simsek-1019/3695740-gokyuzune-en-yakin-5-hidrojenli-hava-araci",
        "title": "G\u00f6ky\u00fcz\u00fcne en yak\u0131n 5 hidrojenli hava arac\u0131",
        "description": "Son y\u0131llarda havac\u0131l\u0131kta hidrojen teknolojilerine ilgi artmaya ba\u015flad\u0131. Bu teknolojiler i\u00e7erisinde hidrojen yak\u0131t pilleri ayr\u0131 bir \u00f6neme sahip olup yak\u0131t pili kullan\u0131lan projelerin say\u0131s\u0131nda \u00f6nemli art\u0131\u015f var. Hidrojen yak\u0131tl\u0131 u\u00e7aklar\u0131n 2030'larda sekt\u00f6re girmesi beklenirken di\u011fer tarafta hidrojenli hava taksiler, u\u00e7an arabalar ve \u00f6zel jetlerde daha h\u0131zl\u0131 geli\u015fim s\u00f6z konusu ve yak\u0131n zamanda u\u00e7malar\u0131 planlan\u0131yor. Batarya g\u00fcc\u00fc ve elektrikli motorlarla \u00e7al\u0131\u015fan Dikey Kalk\u0131\u015f ve \u0130ni\u015f (eVTOL) u\u00e7aklar\u0131 daha fazla \u00f6n planda ama buna kar\u015f\u0131n H2eVTOL'lerde yani Hidrojenli Dikey Kalk\u0131\u015f ve \u0130ni\u015f hava ara\u00e7lar\u0131 son d\u00f6nemde pop\u00fcler projeler haline geldi....",
        "keywords": "G\u00fcntay \u015eim\u015fek"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ozel-icerikler/muhsin-kizilkaya-2291/3696242-kitapla-yeni-insan-yaratmak",
        "title": "Kitapla yeni insan yaratmak",
        "description": "Yaz\u0131ya b\u00fcy\u00fc muamelesi yapan, yaz\u0131l\u0131 olan her \u015feye k\u00f6r\u00fc k\u00f6r\u00fcne inanan, birisini bir ger\u00e7e\u011fe inand\u0131rmak i\u00e7in \"gazetede yaz\u0131yor\" demeyinceye kadar onu o ger\u00e7e\u011fe ikna etmede zorlan\u0131lan, yaz\u0131l\u0131 olan her \u015feye kutsal kelam muamelesi yapan bizde, okuma oran\u0131n\u0131n bu kadar d\u00fc\u015f\u00fck olmas\u0131n\u0131n izah\u0131 bir hayli zor olsa gerek. Oysa Allah \"oku\" demi\u015f, \"yaz\" dememi\u015fti!  As\u0131rlar boyunca kutsal kitab\u0131 \"okumu\u015f\", geride kalan her \u015feyi \"dinlemeyi\" tercih etmi\u015fiz. \u00d6zellikle hadisler davran\u0131\u015flar\u0131m\u0131za y\u00f6n vermi\u015f, g\u00fcndelik hayat\u0131m\u0131z\u0131 onlara g\u00f6re tanzim etmi\u015f, iyilik k\u00f6t\u00fcl\u00fck bahsinde onlar\u0131n g\u00f6sterdi\u011fi yoldan sapmamaya \u00f6zen g\u00f6stermi\u015f ama \u00e7o\u011fu zaman o yoldan sapm\u0131\u015f,...",
        "keywords": "Muhsin K\u0131z\u0131lkaya"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ozel-icerikler/ayse-ozek-karasu/3696257-banliyo-gucu-adina-mbappe-baraji",
        "title": "Banliy\u00f6 g\u00fcc\u00fc ad\u0131na Mbappe baraj\u0131",
        "description": "  Fransa Cumhurba\u015fkan\u0131 Macron'un Avrupa Parlamentosu se\u00e7imlerinde a\u015f\u0131r\u0131 sa\u011f\u0131n a\u015f\u0131r\u0131 ba\u015far\u0131s\u0131 \u00fczerine meclisi fesheredek #sabitlink#https://www.haberturk.com/ozel-icerikler/ayse-ozek-karasu/3694082-iyi-haber-avrupada-asiri-sag-yukseliyor-ama-aralarinda-gecimsizlik-var#erken se\u00e7im# karar\u0131 almas\u0131 ustal\u0131kl\u0131 bir strateji gibi g\u00f6r\u00fcnmeye ba\u015flad\u0131. Ger\u00e7i se\u00e7ime iki hafta kala Marine Le Pen'in Ulusal Birlik partisi (RN) liderli\u011fi s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor, ancak a\u015f\u0131r\u0131 sa\u011f\u0131n muhtemel iktidar\u0131na kar\u015f\u0131 kitleler soka\u011fa d\u00f6k\u00fcld\u00fc; \u0131rk\u00e7\u0131l\u0131k kar\u015f\u0131t\u0131 gruplar, sendikalar ve k\u0131rm\u0131z\u0131 alarmla olu\u015fan yeni sol koalisyon Paris'ten Marsilya'ya \u00fclke \u00e7ap\u0131nda \"Halk Cephesi\" slogan\u0131yla...",
        "keywords": "Ay\u015fe \u00d6zek Karasu"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ozel-icerikler/esin-ovet-1064/3696241-ne-kacirdim-duygusu",
        "title": "Ne ka\u00e7\u0131rd\u0131m duygusu",
        "description": "Uzun zamand\u0131r, \"Sosyal medya insanlar\u0131 mutsuz yap\u0131yor\" diye yaz\u0131p \u00e7izmekle kalm\u0131yor etraf\u0131ma da s\u0131k s\u0131k, \"Siz mutsuz musunuz?\" diye soruyorum. Ve sorumun yan\u0131t\u0131n\u0131 vermeden, \"Bilmem kimi g\u00f6rd\u00fcn m\u00fc o trend mekana gitmi\u015f, bilmem kimi g\u00f6rd\u00fcn m\u00fc oradaym\u0131\u015f\" deyip sorumun ge\u00e7i\u015ftiriyorlar. Hatta \"Mutsuzluk\" kavram\u0131n\u0131n \u00fczerinde durmaktan ka\u00e7\u0131n\u0131r gibi bir haldeler. Baz\u0131lar\u0131 \"Ne ka\u00e7\u0131r\u0131yorum acaba!!!\" duygusu sarmal\u0131ndan \u00e7\u0131kam\u0131yor. \u00c7\u0131kmak da istemiyor. Sanki bu duyguya tutunmu\u015f gidiyor. Son 4-5 y\u0131l yaz aylar\u0131nda \u00f6zellikle Bodrum ve Ala\u00e7at\u0131 hatt\u0131 \u00fczerinde dolanan tayfan\u0131n tatil yapmad\u0131\u011f\u0131n\u0131, hi\u00e7 dinlenmedi\u011fini, \u00e7o\u011funun denize bile girmedi\u011fini yaz\u0131p...",
        "keywords": "Esin \u00d6vet"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ozel-icerikler/mehmet-acar/3696192-paris-paris-olali-boyle-eziyet-gormedi",
        "title": "Paris, Paris olal\u0131 b\u00f6yle eziyet g\u00f6rmedi",
        "description": "1975'te g\u00f6sterime giren 'Jaws'dan bu yana k\u00f6pekbal\u0131klar\u0131 \u00fczerine ka\u00e7 film \u00e7ekildi\u011fini tahmin etmek kolay de\u011fil. Kesin olan, hepsini \u015fu ya da bu \u015fekilde h\u00e2l\u00e2 'Jaws' ile k\u0131yasl\u0131yor olmam\u0131z\u2026 Asl\u0131na bakarsan\u0131z, CGI teknolojilerinin geldi\u011fi \u015fu noktada, 50 y\u0131l \u00f6nceki \u00f6zel efekt teknikleriyle \u00e7ekilen bir filmin \u00e7oktan eskimesi gerekirdi. Ama senaryo, y\u00f6netmenlik ve oyunculu\u011fun iyi oldu\u011fu di\u011fer t\u00fcm filmler gibi 'Jaws' da zamana kar\u015f\u0131 direniyor. Dahas\u0131 kendi alt t\u00fcr\u00fcn\u00fc olu\u015fturan bir film olarak milat niteli\u011fini ta\u015f\u0131yor. T\u00fcr\u00fcn yeni \u00f6rne\u011fi Fransa yap\u0131m\u0131, 'Paris'in Alt\u0131nda'n\u0131n (Sous la Seine), zaman i\u00e7inde 'Jaws' gibi bir klasi\u011fe d\u00f6n\u00fc\u015fmesi bence zor...",
        "keywords": "Mehmet A\u00e7ar"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ozel-icerikler/prof-dr-temel-yilmaz/3659403-dr-ekrem-tuncer-in-katili-kim",
        "title": "Dr. Ekrem Tun\u00e7er'in katili kim?",
        "description": "Dr. Ekrem Tun\u00e7er'i bir y\u0131l \u00f6nce bug\u00fcn kaybettik. Ekrem hoca bir ilkokul \u00f6\u011fretmeninin o\u011flu olarak d\u00fcnyaya geldi. \u0130lk, orta \u00f6\u011frenimini Malatya'da tamamlad\u0131.  Kendi d\u00f6neminin en y\u00fcksek puanla girilen okullar\u0131ndan biri olan Hacettepe T\u0131p Fak\u00fcltesi'ni bitirdi. Hemen arkas\u0131ndan Ankara'n\u0131n g\u00f6zde hastanelerinden Ankara Numune E\u011fitim ve Ara\u015ft\u0131rma Hastanesi Genel Cerrahi ihtisas\u0131n\u0131 kazand\u0131.  \u0130htisas mecburi hizmetten sonra gen\u00e7 bir genel cerrah olarak memleketi Malatya'ya d\u00f6nd\u00fc. Kendisi gibi bir \u00f6\u011fretmen k\u0131z\u0131 G\u00fcll\u00fc Alp Tun\u00e7er ile evlendi. G\u00fcll\u00fc Han\u0131m'\u0131n babas\u0131 Mustafa Alp de bir \u00f6\u011fretmen. G\u00fcll\u00fc'n\u00fcn iki karde\u015fi doktor, kendisi m\u00fchendis. K\u0131sa bir s\u00fcre...",
        "keywords": "Prof. Dr. Temel Y\u0131lmaz"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ozel-icerikler/ibrahim-yildiz/3696230-muhtesem-iki-gol",
        "title": "Muhte\u015fem iki gol",
        "description": "Avrupa \u015eampiyonas\u0131'na G\u00fcrcistan galibiyeti ile harika bir ba\u015flang\u0131\u00e7 yapt\u0131k. \u0130lgin\u00e7 bir ma\u00e7 oldu. Kar\u015f\u0131la\u015fma \u00f6ncesi ya\u011fan ya\u011fmur, son anlarda yine \u015fiddetini art\u0131rd\u0131. A\u011f\u0131rla\u015fan sahaya ra\u011fmen oyuncular\u0131m\u0131z fizik olarak istenilen performans\u0131 g\u00f6sterdiler. Tarihinde ilk kez bu t\u00fcr bir organizasyonda yer alan rakibimiz G\u00fcrcistan, oyunu kendi sahas\u0131nda kabul etti. Fakat, h\u00fccuma \u00e7\u0131kt\u0131klar\u0131nda tehlikeli oldular. Bizden daha \u00e7ok pozisyona girdiler. Son anlarda, Samet'in kornere g\u00f6nderdi\u011fi top ma\u00e7\u0131 kazanmam\u0131zda b\u00fcy\u00fck rol oynad\u0131. Taraftar \u00fcst\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fc bizim ad\u0131m\u0131za b\u00fcy\u00fck avantaj oldu. Oyuncular\u0131m\u0131za itici g\u00fc\u00e7 oldular. Bu t\u00fcr ma\u00e7larda sahan\u0131n atmosferi her...",
        "keywords": "\u0130brahim Y\u0131ld\u0131z"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/bilgi",
        "title": "Bilgi Rehberi - Habert\u00fcrk",
        "description": "G\u00fcnl\u00fck ya\u015fam\u0131n farkl\u0131 alanlar\u0131nda ihtiya\u00e7 duydu\u011funuz bilgiler Bilgi Rehberi sayfam\u0131zda",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/haziran-ayi-enflasyon-beklenti-tahmini-anketi-aciklandi-tuik-2024-haziran-ayi-enflasyon-orani-verileri-ne-zaman-aciklanacak-3695900",
        "title": "Haziran ay\u0131 enflasyon beklenti tahmini anketi a\u00e7\u0131kland\u0131! T\u00dc\u0130K 2024 Haziran ay\u0131 enflasyon oran\u0131 verileri ne zaman a\u00e7\u0131klanacak?",
        "description": "Haziran ay\u0131 enflasyon oran\u0131 rakamlar\u0131 i\u00e7in geri say\u0131m devam ediyor. Emekli ve memur zamm\u0131n\u0131 belirlemede \u00f6nemli bir rol\u00fc olan enflasyon rakamlar\u0131 T\u00dc\u0130K taraf\u0131ndan son dakika a\u00e7\u0131klamas\u0131yla duyuruluyor. Haziran ay\u0131 enflasyon beklentisi, T\u00fcrkiye Cumhuriyet Merkez Bankas\u0131 (TCMB) taraf\u0131ndan yay\u0131mlanan Piyasa Kat\u0131l\u0131mc\u0131lar\u0131 Anketi ile belli oldu. \u0130\u015fte 2024 Haziran ay\u0131 enflasyon verisinin a\u00e7\u0131klanaca\u011f\u0131 tarihe dair detaylar...",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/yarin-resmi-tatil-mi-20-21-haziran-resmi-tatil-mi-20-21-haziran-da-hastane-banka-noter-borsa-avm-market-acik-mi-kapali-mi-olacak-3696387",
        "title": "Yar\u0131n resmi tatil mi? 20-21 Haziran resmi tatil mi? 20-21 Haziran'da hastane, banka, noter, borsa, AVM, market a\u00e7\u0131k m\u0131, kapal\u0131 m\u0131 olacak?",
        "description": "Kurban Bayram\u0131'n\u0131n sonuna do\u011fru gelinirken, milyonlarca kamu ve \u00f6zel sekt\u00f6r \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 20-21 Haziran tarihinin de resmi tatil olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 merak ediyor. Bununla birlikte, Per\u015fembe ve Cuma g\u00fcnleri nerelerin a\u00e7\u0131k olaca\u011f\u0131 da ara\u015ft\u0131r\u0131l\u0131yor. \u0130\u015fte, detaylar...",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/esk-satilmayan-kurbanliklari-alacak-et-ve-sut-kurumu-satilmayan-kurbanlik-alimi-sartlari-basvuru-tarihi-ve-fiyati-3696349",
        "title": "ESK sat\u0131lmayan kurbanl\u0131klar\u0131 alacak! Et ve S\u00fct Kurumu sat\u0131lmayan kurbanl\u0131k al\u0131m\u0131 \u015fartlar\u0131, ba\u015fvuru tarihi ve fiyat\u0131",
        "description": "Tar\u0131m ve Orman Bakanl\u0131\u011f\u0131n\u0131n ilgili kurulu\u015fu Et ve S\u00fct Kurumu (ESK), Kurban Bayram\u0131'nda pazarlara getirilen ancak sat\u0131lamayan kurbanl\u0131klar\u0131 sat\u0131n alacak. Peki, ESK kurbanl\u0131k al\u0131m\u0131 detaylar\u0131 neler, \u015fartlar\u0131 nedir ve nereye ba\u015fvurmak gerekir? \u0130\u015fte, detaylar...",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/borsa-ve-bankalar-ne-zaman-acilacak-20-21-haziran-da-borsa-ve-bankalar-acilacak-mi-hizmet-verecek-mi-3696285",
        "title": "Borsa ve bankalar ne zaman a\u00e7\u0131lacak? 20-21 Haziran'da borsa ve bankalar a\u00e7\u0131lacak m\u0131, hizmet verecek mi?",
        "description": "Kurban Bayram\u0131'n\u0131n son g\u00fcn\u00fc idrak edilirken, 9 g\u00fcnl\u00fck bayram tatilinin de sonuna geliniyor. Normal seyrine d\u00f6nmeye haz\u0131rlanan vatanda\u015flar, borsan\u0131n ve bankalar\u0131n ne zaman hizmet vermeye devam edece\u011fini merak ediyor. Peki, borsa ve bankalar ne zaman a\u00e7\u0131lacak? i\u015fte, detaylar...",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/yks-sinav-gozetmen-ucreti-2024-osym-yks-sinav-gozetmen-ve-gorevli-ucreti-yatti-mi-ne-zaman-yatacak-3696228",
        "title": "YKS s\u0131nav g\u00f6zetmen \u00fccreti 2024: \u00d6SYM YKS s\u0131nav g\u00f6zetmen ve g\u00f6revli \u00fccreti yatt\u0131 m\u0131, ne zaman yatacak?",
        "description": "Adaylar\u0131n heyecan i\u00e7inde bekledi\u011fi \u00fcniversite s\u0131nav\u0131 8 - 9 Haziran tarihleri itibar\u0131yla tamamland\u0131. YKS s\u0131nav\u0131 sonras\u0131nda s\u0131nav g\u00f6zetmenlerinin ne kadar \u00fccret alaca\u011f\u0131 ve \u00fccretlerin hesaplara ne zaman yat\u0131r\u0131laca\u011f\u0131 merak konusu oldu. \u0130\u015fte 2024 YKS g\u00f6zetmen \u00fccretleri hakk\u0131nda g\u00fcncel bilgiler...",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/yks-sonuclari-ne-zaman-aciklanacak-erken-aciklanir-mi-universite-sinavi-2024-yks-sonuclari-sorgulama-ekrani-3696157",
        "title": "YKS sonu\u00e7lar\u0131 ne zaman a\u00e7\u0131klanacak, erken a\u00e7\u0131klan\u0131r m\u0131? \u00dcniversite s\u0131nav\u0131 2024 YKS sonu\u00e7lar\u0131 sorgulama sayfas\u0131!",
        "description": "Y\u00fcksek\u00f6\u011fretim Kurumlar\u0131 S\u0131nav\u0131 YKS sonu\u00e7lar\u0131 g\u00fcndemde yer al\u0131yor. \u00dcniversiteye giri\u015f kapsam\u0131nda milyonlarca \u00f6\u011frencinin kat\u0131l\u0131m\u0131 ile YKS s\u0131nav\u0131 TYT oturumu 8 Haziran'da, AYT oturumu ise 9 Haziran'da sona erdi. Peki  YKS sonu\u00e7lar\u0131 ne zaman a\u00e7\u0131klanacak? \u0130\u015fte \u00dcniversite s\u0131nav\u0131 2024 YKS sonu\u00e7lar\u0131 sorgulama ekran\u0131",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/kpss-ortaogretim-basvuru-ekrani-osym-kpss-ortaogretim-basvuru-ucreti-sartlari-ve-sinav-tarihi-2024-3696103",
        "title": "KPSS orta\u00f6\u011fretim ba\u015fvuru ekran\u0131: \u00d6SYM KPSS orta\u00f6\u011fretim ba\u015fvuru \u00fccreti, \u015fartlar\u0131 ve s\u0131nav tarihi 2024",
        "description": "Kamu Personeli Se\u00e7me S\u0131nav\u0131 KPSS orta\u00f6\u011fretim s\u0131nav\u0131 i\u00e7in ba\u015fvurular \u00d6SYM adresinde ger\u00e7ekle\u015fecek. Orta\u00f6\u011fretim KPSS her iki y\u0131lda bir yap\u0131l\u0131yor. S\u0131nav \u00fccretinin yat\u0131r\u0131lmas\u0131 sonras\u0131 s\u0131nava kat\u0131l\u0131m g\u00f6sterilecek. \u00d6l\u00e7me, Se\u00e7me ve Yerle\u015ftirme Merkezi (\u00d6SYM) taraf\u0131ndan yay\u0131mlanan 2024 KPSS takvimi sonras\u0131nda, orta\u00f6\u011fretim s\u0131nav\u0131 i\u00e7in ba\u015fvuru tarihleri belli oldu. \u0130\u015fte, 2024 KPSS orta\u00f6\u011fretim ba\u015fvuru ekran\u0131",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/20-haziran-2024-persembe-toplu-tasima-ucretsiz-mi-toplu-tasima-ne-zamana-kadar-bedava-olacak-3696381",
        "title": "Bug\u00fcn toplu ta\u015f\u0131ma \u00fccretsiz mi? 20-21 Haziran'da Marmaray, vapur, otob\u00fcs, metro, tramvay, \u0130ETT ve metrob\u00fcs bedava m\u0131?",
        "description": "Kurban Bayram\u0131 resmi tatili 19 Haziran itibar\u0131yla tamamland\u0131 ancak bu sene 9 g\u00fcn olarak yap\u0131lan bayram tatili devam ediyor. \u015eimdi ise toplu ta\u015f\u0131man\u0131n bug\u00fcn de \u00fccretsiz olup olmad\u0131\u011f\u0131 ara\u015ft\u0131r\u0131l\u0131yor. 20-21 Haziran'da toplu ta\u015f\u0131ma bedava m\u0131? \u0130\u015fte, detaylar...",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/aile-destek-paketi-odemeleri-bu-ay-son-mu-haziran-da-bitti-mi-aile-destek-odemeleri-bir-sene-daha-uzayacak-mi-3696332",
        "title": "Aile Destek Paketi \u00f6demeleri bu ay son mu, Haziran'da bitti mi? Aile Destek \u00d6demeleri bir sene daha uzayacak m\u0131?",
        "description": "Aile Destek \u00d6demelerinde sona gelindi. Temmuz 2023'te ba\u015flayan ve 12 ay olarak planan program, Haziran 2024 itibar\u0131yla tamamland\u0131. Ge\u00e7ti\u011fimiz sefer, \u00f6demelerin bir sene daha uzat\u0131lmas\u0131na karar verilmi\u015fti. Peki, \"Aile ve Destek \u00d6demeleri 1 y\u0131l daha uzat\u0131lacak m\u0131?\" oldu. \u0130\u015fte, detaylar...",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/asgari-ucret-ara-zammi-2024-asgari-ucrete-ara-zam-gelecek-mi-net-asgari-ucret-ne-kadar-olacak-bakan-isikhan-dan-ara-zam-aciklamasi-3695596",
        "title": "ASGAR\u0130 \u00dcCRET ARA ZAMMI 2024 | Asgari \u00fccrete ara zam gelecek mi ve net asgari \u00fccret ne kadar olacak? Bakan I\u015f\u0131khan'dan ara zam a\u00e7\u0131klamas\u0131!",
        "description": "Temmuzda asgari \u00fccrete ek zam var m\u0131, yap\u0131lacak m\u0131, a\u00e7\u0131klama geldi mi? Asgari \u00fccret son dakika geli\u015fmeleri yak\u0131ndan takip ediliyor. Temmuz ay\u0131na k\u0131sa bir s\u00fcre kala ara zam yeniden g\u00fcndemdeki yerini ald\u0131. Bilindi\u011fi gibi, ge\u00e7ti\u011fimiz g\u00fcnlerde Asgari \u00fccret temmuz ara zamm\u0131 hakk\u0131nda \u00c7al\u0131\u015fma ve Sosyal G\u00fcvenlik Bakan\u0131 Vedat I\u015f\u0131khan'dan a\u00e7\u0131klama gelmi\u015fti. Bu kapsamda,\"Asgari \u00fccrete ara zam gelecek mi, asgari \u00fccret ne kadar olacak?\" sorular\u0131na yan\u0131t aran\u0131yor. \u0130\u015fte detaylar...",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/stil/cagin-en-anlamli-metaforu-patlamis-misir-beyni-3696172",
        "title": "\u00c7a\u011f\u0131n en anlaml\u0131 metaforu: Patlam\u0131\u015f m\u0131s\u0131r beyni",
        "description": "Odaklanmakta zorlan\u0131yor musunuz? Telefon uyar\u0131lar\u0131ndan bunald\u0131n\u0131z m\u0131? Uzmanlar, patlayan m\u0131s\u0131r\u0131 dijital \u00e7a\u011fdaki a\u015f\u0131r\u0131 uyar\u0131m\u0131 a\u00e7\u0131klamak i\u00e7in anlaml\u0131 bir metafor olarak g\u00f6r\u00fcyor",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/stil/anksiyeteyi-nasil-lehimize-cevirebiliriz-3695953",
        "title": "Anksiyeteyi nas\u0131l lehimize \u00e7evirebiliriz?",
        "description": "Anksiyete, v\u00fccudumuzun do\u011fal bir savunma mekanizmas\u0131 olarak ger\u00e7ek veya hayali tehlikelere verdi\u011fi bir tepki. Ancak, a\u015f\u0131r\u0131 olmad\u0131\u011f\u0131nda, insanlar\u0131 harekete ge\u00e7iren ve daha \u00fcretken hale getiren bir g\u00fc\u00e7 olabilir. Psikolog Belgin Arslanta\u015f, anksiyeteyi nas\u0131l lehimize \u00e7evirebilece\u011fimizi anlatt\u0131.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ozel-icerikler/kadir-kaymakci/3695962-swiftonomics-bayrami",
        "title": "'Swiftonomics' bayram\u0131!",
        "description": "Bayram ziyaretleri konusunda \u00e7ocuklu\u011fumdan beri hep \u00e7ok k\u00f6t\u00fc olmu\u015fumdur! Yak\u0131n akrabalar\u0131m\u0131zla ayr\u0131 \u015fehirlerde oldu\u011fumuzdan san\u0131r\u0131m, bayramla\u015fmalar 5 dakikay\u0131 ge\u00e7mez benim i\u00e7in... Anne-baba, karde\u015fler ve hop bitti! 5 y\u0131l \u00f6ncesine kadar b\u00f6yleydi... Evlendim ve art\u0131k benim de ayn\u0131 \u015fehirde ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m 'akrabalar\u0131m' var. Son 5 bayramd\u0131r, ziyaretler, kocaman aile kahvalt\u0131lar\u0131, tatl\u0131lar, kahveler, limonatalar e\u015fli\u011finde son magazin dedikodular\u0131ndan sa\u011fl\u0131k sistemindeki sorunlara, modadan yemek tariflerine uzun uzun sohbetler demek bayramlar... Do\u011frusu 'bayramla\u015fmas\u0131z' ge\u00e7en 45 y\u0131l\u0131n ac\u0131s\u0131n\u0131 \u00e7\u0131kar\u0131yorum; t\u00fcm ikramlar\u0131 geri \u00e7evirmeden afiyetle yiyorum,...",
        "keywords": "Taylor Swift, Eras, konser, m\u00fczik, Kadir Kaymak\u00e7\u0131"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/stil/anneligin-karanlik-yuzu-3695479",
        "title": "Anneli\u011fin karanl\u0131k y\u00fcz\u00fc",
        "description": "Kim ne derse desin kad\u0131n\u0131n hayat\u0131n\u0131 radikal \u015fekilde de\u011fi\u015ftiren tek \u015fey \u00e7ocuk sahibi olmas\u0131d\u0131r. \u00c7\u00fcnk\u00fc bir insan\u0131n hayat\u0131nda zihnen ve bedenen bu kadar b\u00fcy\u00fck de\u011fi\u015fime neden olan ba\u015fka bir d\u00f6nem yoktur.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/oray-egin-ile-mekanlarin-artilari-eksileri",
        "title": "Oray'\u0131n Art\u0131lar\u0131 Eksileri",
        "description": "Oray E\u011fin, gitti\u011fi g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc, yemek yedi\u011fi mekanlar\u0131 art\u0131lar\u0131 eksileri ile de\u011ferlendiriyor.",
        "keywords": "oray e\u011fin"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ozel-icerikler/oray-egin/3695798-caddebostan-sahilde-biraz-kafam-karisti",
        "title": "Caddebostan sahilde biraz kafam kar\u0131\u015ft\u0131",
        "description": "Basta Neo-Bistro \u2605 Operat\u00f6r Cemil Topuzlu Caddesi No: 39, Caddebostan-\u0130stanbul.   Bir s\u00fcre \u00f6nce tesad\u00fcfen Kad\u0131k\u00f6y'de sokak yemekleri yapan Basta'ya yolum d\u00fc\u015fm\u00fc\u015f ve \u00e7ok be\u011fenmi\u015ftim. Bu ekibin Caddebostan sahil yolunda daha rafine yemekler yapan bir bistro'lar\u0131 oldu\u011funu \u00f6\u011frendi\u011fimde de denemek i\u00e7in sab\u0131rs\u0131zlan\u0131yordum. Ancak \u0130stanbul'un Anadolu yakas\u0131na yeniden ge\u00e7mem zaman ald\u0131. Her \u0130stanbullunun bildi\u011fi gibi fiziksel ko\u015fullar\u0131n \u00f6tesinde Kar\u015f\u0131'ya ge\u00e7mek i\u00e7in bir de psikolojik haz\u0131rl\u0131k yapmak gerekiyor \u00e7\u00fcnk\u00fc. Ama iyi ki ge\u00e7mi\u015fim. Basta Neo-Bistro'yu \u00e7ok be\u011fendim ama ak\u015fam yeme\u011finin ard\u0131ndan \u015fu sorunun yan\u0131t\u0131n\u0131 tam olarak bulamad\u0131m: Sadece yolun...",
        "keywords": "Oray E\u011fin"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ozel-icerikler/oray-egin/3693673-denizden-ne-ciksa-yiyenler-icin-t-bone-dahil",
        "title": "Denizden ne \u00e7\u0131ksa yiyenler i\u00e7in. T-Bone dahil.",
        "description": "Azur \u2605\u2605\u2605\u2605 K\u00f6yba\u015f\u0131 Caddesi No: 71 Yenik\u00f6y-\u0130stanbul Birka\u00e7 g\u00fcnd\u00fcr Mert \u015eeran olman\u0131n trajedisini d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorum. Ola\u011fan\u00fcst\u00fc yetenekli bir \u015fef, b\u00fct\u00fcn enerjisini kendisini daha da geli\u015ftirmeye harc\u0131yor. Tabii ki b\u00fct\u00fcn paras\u0131n\u0131 da. Dan\u0131\u015fmanl\u0131k verdi\u011fi lokantalar\u0131 b\u0131rakabildi\u011fi k\u0131sa seyahatlerde d\u00fcnyan\u0131n en iyilerini teker teker geziyor. Memlekete geri geldi\u011finde \u00e7\u0131tay\u0131 biraz daha yukar\u0131 \u00e7ekebilmek i\u00e7in u\u011fra\u015f\u0131yor, kimsenin kullanmad\u0131\u011f\u0131 malzemeleri \u00f6zel olarak temin ediyor. Yapt\u0131\u011f\u0131 ister Momo'nun plaj\u0131nda bir hamburger olsun ya da \u0130stanbul'un en iyi lokantalar\u0131ndan Azur'da basit\u00e7e \u0131zgaralanm\u0131\u015f bir karider, sundu\u011fu her \u015fey en iyisi olsun diye...",
        "keywords": "Oray E\u011fin"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ozel-icerikler/oray-egin/3691816-kentin-en-merak-edilen-vegan-lokantasindan-bildiriyorum",
        "title": "Kentin en merak edilen vegan lokantas\u0131ndan bildiriyorum",
        "description": "Telezz\u00fcz \u2605 Ku\u015fbak\u0131\u015f\u0131 Caddesi No: 16, \u00dcsk\u00fcdar-\u0130stanbul   Veganl\u0131k, Picasso'nun mavi d\u00f6nemi gibi, g\u00fcn\u00fcm\u00fcz kent insan\u0131n\u0131n hayat\u0131n\u0131n galiba olmazsa olmaz bir b\u00f6l\u00fcm\u00fc. Vegan do\u011fulmuyor, olunuyor. Ve Vegan olanlar bunu s\u0131k s\u0131k vurgulamay\u0131 \u00e7ok seviyor. Deniz Alphan ve H\u00fclya Ek\u015figil'in \"Yedik \u0130\u00e7tik\" podcast'ine konuk olan Murathan Mungan bir saatlik kay\u0131tta laf\u0131 en az alt\u0131 kez kendisinin vegan oldu\u011funa getirmeyi ba\u015fard\u0131. Amerika'n\u0131n eski ba\u015fkan aday adaylar\u0131ndan senat\u00f6r Cory Booker da vegan oldu\u011funu mutlaka hat\u0131rlamam\u0131z\u0131 istiyor.  New York belediye ba\u015fkan\u0131 Eric Adams en me\u015fhur veganlardan ama New Yorker dergisinin ortaya \u00e7\u0131kard\u0131\u011f\u0131na g\u00f6re ba\u015f\u0131...",
        "keywords": "Oray E\u011fin"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ozel-icerikler/oray-egin/3685738-en-buyuk-numarasi-hic-numara-yapmamasi",
        "title": "En b\u00fcy\u00fck numaras\u0131 hi\u00e7 numara yapmamas\u0131",
        "description": "Trivet \u2605\u2605\u2605 36 Snowfields, Londra SE1 3SU Jonny Lake'in bu hafta sonu Bodrum'da oldu\u011funu tesad\u00fcfen g\u00f6rd\u00fcm. Ma\u00e7a K\u0131z\u0131'n\u0131n d\u00fczenledi\u011fi bir festivalin konu\u011fuymu\u015f. Yaln\u0131z de\u011fil tabii ki, yan\u0131nda \u0130sa Bal da var. B\u00fcy\u00fck ihtimalle davet edilen hanut gazetecilerinden festivalin nas\u0131l ge\u00e7ti\u011fini \u00f6\u011frenirsiniz. Ama ben Lake ve Bal'\u0131 \u00e7ok k\u0131sa s\u00fcre \u00f6nce Londra'da g\u00f6rd\u00fcm ve ikisini de yak\u0131ndan tan\u0131d\u0131m. Asl\u0131nda \u0130sa Bal'la \u00e7ok daha uzun zaman \u00f6nce tan\u0131m\u0131\u015ft\u0131m. Ama beni hat\u0131rlay\u0131p hat\u0131rlamad\u0131\u011f\u0131ndan emin de\u011fildim. Ben de el de\u011fmemi\u015f bakire de\u011filim: Onu tan\u0131d\u0131\u011f\u0131m hayat\u0131mda kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131m nadir hanut gezilerden biriydi, tarihi bir f\u0131rsat oldu\u011fu i\u00e7in de tepmem...",
        "keywords": "Oray E\u011fin"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/kesfet",
        "title": "Ke\u015ffet - Habert\u00fcrk",
        "description": "Habert\u00fcrk Ke\u015ffet ile g\u00fcndemde olan olaylardan bir\u00e7ok \u00fcnl\u00fc isimlerin r\u00f6portaj\u0131na kadar farkl\u0131 i\u00e7eriklere ula\u015fabilirsiniz.",
        "keywords": "spor, spor haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/bu-rotalar-ucus-deneyiminizi-degistirecek-iste-buz-pistinden-plaja-inen-ucaklara-kadar-dunyanin-en-ilginc-7-havalimani-3694917",
        "title": "\u0130\u015fte buz pistine inenden plaja inen u\u00e7aklara kadar d\u00fcnyan\u0131n en ilgin\u00e7 7 havaliman\u0131!",
        "description": "Havalimanlar\u0131n\u0131n hepsinin uzun, d\u00fcz ve \u00e7ok b\u00fcy\u00fck oldu\u011funu mu d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorsunuz? Baz\u0131 havalimanlar\u0131 pilotlar\u0131n becerilerini test edebilecek derecede sinir bozucu olabilir. Peki, bu ilgin\u00e7 havalimanlar\u0131n\u0131 merak ediyor musunuz? \u0130\u015fte, buzdan piste sahip havaliman\u0131ndan plaja inen havaliman\u0131na kadar ilgin\u00e7 havalimanlar\u0131!",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/lezzetli-kazalar-tesadufen-kesfedilen-yiyeceklerin-ilginc-hikayeleri-sizi-sasirtacak-3695948",
        "title": "Lezzetli kazalar: Tesad\u00fcfen ke\u015ffedilen yiyeceklerin ilgin\u00e7 hikayeleri sizi \u015fa\u015f\u0131rtacak!",
        "description": "Her mutfak kazas\u0131 k\u00f6t\u00fc sonu\u00e7lar do\u011furmaz. Bazen yanl\u0131\u015fl\u0131kla yap\u0131lan hatalar, yeni lezzetlerin kap\u0131s\u0131n\u0131 arayabilir. Peki, bug\u00fcn keyifle t\u00fcketti\u011fimiz hangi yiyecekler asl\u0131nda tesad\u00fcfi ke\u015fiflerin \u00fcr\u00fcn\u00fc biliyor musunuz? \u0130\u015fte, sizin i\u00e7in m\u0131s\u0131r gevre\u011finden buzlu dondurmaya kadar yanl\u0131\u015fl\u0131kla ke\u015ffedilmi\u015f 8 yiyecek!",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/tuyler-urpertici-surprizler-sok-edici-anlarin-yakalandigi-18-fotograf-insanlari-sasirtti-3695181",
        "title": "T\u00fcyler \u00fcrpertici s\u00fcrprizler: \u015eok edici anlar\u0131n yakaland\u0131\u011f\u0131 18 foto\u011fraf insanlar\u0131 \u015fa\u015f\u0131rtt\u0131!",
        "description": "Bazen sabah uyan\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda kar\u015f\u0131la\u015f\u0131lan manzara bazense ge\u00e7mi\u015ften kalan nesneler gibi durumlar insanlar\u0131 korkutabilir. Haberimizde sosyal medyada beklemedikleri bir durumla kar\u015f\u0131la\u015f\u0131p \u00fcrperen insanlar\u0131n foto\u011fraflar\u0131n\u0131 derledik. \u0130\u015fte, insanlar\u0131 \u015fa\u015f\u0131rtan 18 foto\u011fraf ve yorumlar\u0131!",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/sagliginizi-baharatlarla-destekleyin-iste-hangi-baharatin-hangi-hastaliga-iyi-gelebilecegi-3695560",
        "title": "Sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 baharatlarla destekleyin: \u0130\u015fte hangi baharat\u0131n hangi hastal\u0131\u011fa iyi gelebilece\u011fi!",
        "description": "Mutfaklar\u0131m\u0131zda s\u0131kl\u0131kla kulland\u0131\u011f\u0131m\u0131z baharatlar, sadece yemeklere tat katmakla kalm\u0131yor, ayn\u0131 zamanda sa\u011fl\u0131k a\u00e7\u0131s\u0131ndan da bir\u00e7ok fayda sa\u011fl\u0131yor. Peki, hangi baharat hangi hastal\u0131\u011fa iyi gelebiliyor? \u0130\u015fte, sizin i\u00e7in 9 farkl\u0131 baharata dair detaylar!",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/hazine-ve-maliye-bakani-simsek-yatirimci-toplantilarina-katilmak-icin-londraya-gitti-3696300-ekonomi",
        "title": "Hazine ve Maliye Bakan\u0131 \u015eim\u015fek, yat\u0131r\u0131mc\u0131 toplant\u0131lar\u0131na kat\u0131lmak i\u00e7in Londraya gitti - \u0130\u015f-Ya\u015fam Haberleri",
        "description": "Hazine ve Maliye Bakan\u0131 Mehmet \u015eim\u015fek, yurt d\u0131\u015f\u0131ndaki yat\u0131r\u0131mc\u0131 toplant\u0131lar\u0131n\u0131 \u0130ngiltere'nin ba\u015fkenti Londra ile s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ab-2025-taslak-butcesini-hazirladi-3696408-ekonomi",
        "title": "AB, 2025 taslak b\u00fct\u00e7esini haz\u0131rlad\u0131 - \u0130\u015f-Ya\u015fam Haberleri",
        "description": "B\u00fct\u00e7eye ilave olarak, AB Komisyonu, \u00fcye \u00fclkelere Kovid-19 salg\u0131n\u0131n\u0131n ekonomik etkilerine kar\u015f\u0131 haz\u0131rlanan kurtarma program\u0131 \u00e7er\u00e7evesinde 72 milyar euro fon da\u011f\u0131tacak",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ingiltere-de-yillik-enflasyon-mayista-yuzde-2-ye-gerileyerek-boe-nin-hedefine-ulasti-3696292-ekonomi",
        "title": "\u0130ngiltere'de y\u0131ll\u0131k enflasyon may\u0131sta y\u00fczde 2'ye gerileyerek BoE'nin hedefine ula\u015ft\u0131 - Para Haberleri",
        "description": "\u0130ngiltere'de y\u0131ll\u0131k enflasyon may\u0131sta y\u00fczde 2 ile beklentilere paralel ger\u00e7ekle\u015fti. B\u00f6ylelikle \u0130ngiltere Merkez Bankas\u0131'n\u0131n (BoE) hedefine ula\u015f\u0131ld\u0131",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/turkiye-nin-yeraltinda-bekleyen-5-bin-ton-altini-yaklasik-300-milyar-dolar-degerinde-3696385-ekonomi",
        "title": "T\u00fcrkiye'nin yeralt\u0131nda bekleyen 5 bin ton alt\u0131n\u0131, yakla\u015f\u0131k 300 milyar dolar de\u011ferinde - \u0130\u015f-Ya\u015fam Haberleri",
        "description": "T\u00fcrkiye Madenciler Derne\u011fi Ba\u015fkan\u0131 Y\u0131lmaz, T\u00fcrkiye'de yap\u0131lm\u0131\u015f bir modelleme \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131na g\u00f6re alt\u0131n madeni potansiyelinin 6 bin 500 ton oldu\u011funu belirterek \"Yeralt\u0131nda bekleyen 5 bin ton var ve bunun de\u011feri yakla\u015f\u0131k 300 milyar dolar\" dedi",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/gunesten-elektrik-uretiminde-gunluk-rekor-3696289-ekonomi",
        "title": "G\u00fcne\u015ften elektrik \u00fcretiminde g\u00fcnl\u00fck rekor - Enerji Haberleri",
        "description": "Enerji ve Tabii Kaynaklar Bakan\u0131 Bayraktar, 16 Haziran'da g\u00fcn i\u00e7inde g\u00fcne\u015f enerjisinin elektrik \u00fcretimindeki pay\u0131n\u0131n y\u00fczde 44'\u00fc a\u015farak rekor k\u0131rd\u0131\u011f\u0131n\u0131 bildirdi",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ekonomi/doviz",
        "title": "Canl\u0131 D\u00f6viz Kurlar\u0131 ve G\u00fcncel Pariteler | Habert\u00fcrk",
        "description": "D\u00f6viz haberlerini ve g\u00fcncel fiyatlar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek i\u00e7in \u015fimdi t\u0131klay\u0131n. Dolar, Euro, Sterlin, kripto paralar ve di\u011fer para birimleriyle ilgili verileri T\u00fcrkiye'nin internet gazetesi Habert\u00fcrk ile takip edin, d\u00f6viz piyasas\u0131ndan geri kalmay\u0131n.",
        "keywords": "d\u00f6viz, d\u00f6viz haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/rahim-ak-ile-yatirimci-rehberi",
        "title": "Alt\u0131n, Dolar, Borsa - Rahim Ak \u0130le Yat\u0131r\u0131mc\u0131 Rehberi",
        "description": "Rahim Ak \u0130le Yat\u0131r\u0131mc\u0131 Rehberi Haberturk.com'da. Alt\u0131n, dolar ve borsa yat\u0131r\u0131m \u00f6nerileri bulabilirsiniz. Alt\u0131n, dolar ve borsa yorumlar\u0131na ula\u015fabilirsiniz.",
        "keywords": "rahim ak, rahim ak ile yat\u0131r\u0131mc\u0131 rehberi"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ahmet-kivanc-ile-sosyal-guvenlik",
        "title": "Ahmet K\u0131van\u00e7 ile Sosyal G\u00fcvenlik",
        "description": "Ahmet K\u0131van\u00e7 ile Sosyal G\u00fcvenlik Haberturk.com'da.",
        "keywords": "ahmet k\u0131van\u00e7, sosyal g\u00fcvenlik"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/mehmet-caliskan-ile-haftanin-portresi",
        "title": "Mehmet \u00c7al\u0131\u015fkan ile Haftan\u0131n Portresi",
        "description": "Habert\u00fcrk\u2019\u00fcn deneyimli magazin muhabiri Mehmet \u00c7al\u0131\u015fkan, hayat\u0131n pek \u00e7ok alan\u0131na damga vurmu\u015f isimlerin portresini her hafta kaleme al\u0131yor.",
        "keywords": "mehmet \u00e7al\u0131\u015fkan"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/mehmet-simsek-ile-guzergah",
        "title": "Mehmet \u015eim\u015fek ile G\u00fczerg\u00e2h",
        "description": "Haberturk.com edit\u00f6r\u00fc Mehmet \u015eim\u015fek, \u0130stanbul'un tarihi ve dikkat \u00e7ekici noktalar\u0131n\u0131 gezip bilinmeyen y\u00f6nleriyle kaleme al\u0131yor",
        "keywords": "mehmet \u015fim\u015fek"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/mustafa-sekeroglu-ile-kriminal-dosyalar",
        "title": "Mustafa \u015eekero\u011flu ile Kriminal Dosyalar",
        "description": "Habert\u00fcrk'\u00fcn deneyimli muhabiri Mustafa \u015eekero\u011flu, ge\u00e7mi\u015fte i\u015flenen cinayetlerin, unutulan polisiye olaylar\u0131n dosyalar\u0131n\u0131 d\u00f6nemin tan\u0131klar\u0131 ile yeniden a\u00e7\u0131yor...",
        "keywords": "mustafa sekeroglu"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/rahim-ak-ile-borsanin-sirketleri",
        "title": "Rahim Ak ile Borsan\u0131n \u015eirketleri",
        "description": "Habert\u00fcrk finans edit\u00f6r\u00fc Rahim Ak, borsa \u015firketlerinde son geli\u015fmeleri, uzman isimler ile birlikte ele al\u0131yor",
        "keywords": "rahim ak"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ceyda-erenoglu-ile-saglik",
        "title": "Ceyda Ereno\u011flu ile Sa\u011fl\u0131k - Habert\u00fcrk",
        "description": "Ceyda Ereno\u011flu ile Sa\u011fl\u0131k Habert\u00fcrk'te",
        "keywords": "ceyda erenoglu, beslenme, sa\u011fl\u0131k, spor, e\u011flence, ramazan"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/rahim-ak-ile-borsada-yatirim",
        "title": "Rahim Ak ile Borsada Yat\u0131r\u0131m",
        "description": "Borsada yat\u0131r\u0131m\u0131 yat\u0131r\u0131m dan\u0131\u015fmanlar\u0131 anlat\u0131yor...",
        "keywords": "borsada yat\u0131r\u0131m, yat\u0131r\u0131m dan\u0131\u015fmanlar\u0131"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/aytekin-teker-ile-o-simdi-nerede",
        "title": "Aytekin Teker ile O \u015eimdi Nerede",
        "description": "Bir d\u00f6nemin \u00fcnl\u00fc isimleri \u015fimdi nerede, ne yap\u0131yor? Aytekin Teker, magazin d\u00fcnyas\u0131na damga vurmu\u015f isimlerle d\u00fcn\u00fc ve bug\u00fcn\u00fc konu\u015fuyor\u2026",
        "keywords": "aytekin teker"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/unluleri-de-mest-ettiler-3696347-magazin",
        "title": "\u00dcnl\u00fcleri de mest ettiler - Magazin haberleri",
        "description": "Milli tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n G\u00fcrcistan galibiyeti, Filiz Ak\u0131n ile \u0130brahim B\u00fcy\u00fckak'\u0131 mutlulu\u011fa bo\u011fdu",
        "keywords": "Milli Tak\u0131m, Filiz Ak\u0131n, \u0130brahim B\u00fcy\u00fckak"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/furkan-palali-ile-ezgi-eyuboglu-tatilde-aska-geldi-sevgilisini-opmelere-doyamadi-magazin-haberleri-3696266-magazin",
        "title": "Furkan Palal\u0131 ile Ezgi Ey\u00fcbo\u011flu tatilde a\u015fka geldi! Sevgilisini \u00f6pmelere doyamad\u0131 - \u00dcnl\u00fclerden tatil kareleri",
        "description": "Bir s\u00fcredir a\u015fk ya\u015fayan Furkan Palal\u0131 ile Ezgi Ey\u00fcbo\u011flu, \u00e7\u0131kt\u0131klar\u0131 Bozburun tatilinde a\u015fka geldi. Palal\u0131, sevgilisi Ey\u00fcbo\u011flu'nu \u00f6p\u00fcc\u00fcklere bo\u011fdu",
        "keywords": "FURKAN PALALI, Ezgi Ey\u00fcbo\u011flu, Bozburun "
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/beren-saat-daha-fazla-dayanamadi-magazin-haberleri-3695992-magazin",
        "title": "Beren Saat, daha fazla dayanamad\u0131 - Magazin haberleri",
        "description": "Beren Saat, g\u00fcn boyu girmese de Bodrum denizinin \u00e7ekicili\u011fine daha fazla dayanamayarak ak\u015fam saatlerinde kendini Ege'nin serin sular\u0131na b\u0131rakt\u0131",
        "keywords": "beren saat, Kenan Do\u011fulu, BODRUM"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/riza-kocaoglu-ile-deniz-isin-cesme-tatilde-magazin-haberleri-3696041-magazin",
        "title": "R\u0131za Kocao\u011flu ile Deniz I\u015f\u0131n, \u00c7e\u015fme tatilde - Magazin haberleri",
        "description": "R\u0131za Kocao\u011flu, kendisi gibi oyuncu olan Deniz I\u015f\u0131n ile birlikte \u00c7e\u015fme'de g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi. Daha hi\u00e7 yan yan yana g\u00f6r\u00fclmeyen ikili, denizin ve g\u00fcne\u015fin keyfini \u00e7\u0131kard\u0131",
        "keywords": "R\u0131za Kocao\u011flu, Deniz I\u015f\u0131n, \u00c7e\u015fme"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/unlulerden-tatil-pozlari-magazin-haberleri-3694905-magazin",
        "title": "",
        "description": "",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/galatasaray-daikin-britt-bongaerts-i-transfer-etti-3696384-spor",
        "title": "Galatasaray Daikin, Britt Bongaerts'\u0131 transfer etti - Voleybol Haberleri",
        "description": "Transfer \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcren Galatasaray Daikin, Hollandal\u0131 pas\u00f6r Britt Bongaerts'\u0131 kadrosuna katt\u0131.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/goztepe-nin-gozu-emirhan-ilkhan-da-3696343-spor",
        "title": "G\u00f6ztepe'nin g\u00f6z\u00fc Emirhan \u0130lkhan'da - Futbol Haberleri",
        "description": "S\u00fcper Lig'in yeni temsilcilerinden G\u00f6ztepe transfer \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131na h\u0131z verdi. Sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar\u0131n orta sahada Emirhan \u0130lkhan transferi i\u00e7in harekete ge\u00e7ti\u011fi \u00f6\u011frenildi",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/filenin-sultanlari-milletler-ligi-finalleri-nde-sahne-aliyor-3696323-spor",
        "title": "Filenin Sultanlar\u0131 Milletler Ligi Finalleri'nde sahne al\u0131yor! - Voleybol Haberleri",
        "description": "A Milli Kad\u0131n Voleybol Tak\u0131m\u0131m\u0131z'\u0131n da m\u00fccadele edece\u011fi FIVB Kad\u0131nlar Milletler Ligi (VNL) Finalleri, yar\u0131n Tayland'da ba\u015flayacak. Filenin Sultanlar\u0131, \u00e7eyrek final ma\u00e7\u0131nda 21 Haziran Cuma g\u00fcn\u00fc Polonya ile kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya gelecek.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/hasan-arat-a-polonya-dan-ustun-liyakat-madalyasi-3696293-spor",
        "title": "Hasan Arat'a Polonya'dan \u00dcst\u00fcn Liyakat Madalyas\u0131 - Be\u015fikta\u015f Haberleri",
        "description": "Be\u015fikta\u015f Kul\u00fcb\u00fc Ba\u015fkan\u0131 Hasan Arat'a, ge\u00e7en y\u0131l ger\u00e7ekle\u015ftirilen Avrupa Oyunlar\u0131'ndaki ba\u015far\u0131l\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131ndan dolay\u0131 Polonya'da \u00dcst\u00fcn Liyakat Madalyas\u0131 verildi.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ispanya-da-mansetler-arda-guler-turkiye-essiz-bir-yetenege-sahip-3696231-spor",
        "title": "\u0130spanya'da man\u015fetler Arda G\u00fcler: T\u00fcrkiye e\u015fsiz bir yetene\u011fe sahip! - Futbol Haberleri",
        "description": "2024 Avrupa Futbol \u015eampiyonas\u0131 (EURO 2024) F Grubu ilk ma\u00e7\u0131nda G\u00fcrcistan'\u0131 3-1 ma\u011flup eden A Milli Tak\u0131m, Arda G\u00fcler'i man\u015fetlerine \u00e7\u0131karan \u0130spanyol bas\u0131n\u0131ndan \u00f6vg\u00fc ald\u0131.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/spor/iddaa/puandurumu/1/50802",
        "title": "Trendyol S\u00fcper Lig Puan Durumu",
        "description": "Spor d\u00fcnyas\u0131ndan son dakika haberleri, tak\u0131mlar, ma\u00e7lar, bomba transferler, fikst\u00fcr ve puan durumu HABERT\u00dcRK\u2019te! Spor d\u00fcnyas\u0131ndan geli\u015fmeler i\u00e7in t\u0131klay\u0131n!",
        "keywords": "spor, spor haberleri, puan durumu"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/spor/iddaa/canlisonuclar",
        "title": "Canl\u0131 Sonu\u00e7lar - Iddaa Sonu\u00e7lar\u0131",
        "description": "Canl\u0131 Skor Tan\u0131m",
        "keywords": "spor, canl\u0131 skor"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/spor/fikstur/1-50802",
        "title": "Trendyol S\u00fcper Lig Fikst\u00fcr",
        "description": "Spor d\u00fcnyas\u0131ndan son dakika haberleri, tak\u0131mlar, ma\u00e7lar, bomba transferler, fikst\u00fcr ve puan durumu HABERT\u00dcRK\u2019te! Spor d\u00fcnyas\u0131ndan geli\u015fmeler i\u00e7in t\u0131klay\u0131n!",
        "keywords": "spor, spor haberleri, fikst\u00fcr"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/gundem/info-grafik",
        "title": "\u0130nfo Grafikler | HABERT\u00dcRK",
        "description": "",
        "keywords": "Haber, Habert\u00fcrk"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/avrupa-futbol-sampiyonasinin-unutulmaz-enleri-3695316",
        "title": "Avrupa Futbol \u015eampiyonas\u0131\u2019n\u0131n unutulmaz \u2018en\u2019leri",
        "description": "T\u00fcrkiye\u2019nin bu sene 5. kez kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 Avrupa Futbol \u015eampiyonas\u0131\u2019n\u0131n tarihinde Almanya bir\u00e7ok rekoru elinde bulunduruyor. \u0130\u015fte turnuvan\u0131n \u2018en\u2019leri",
        "keywords": "Avrupa Futbol \u015eampiyonas\u0131"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/mayis-ayi-konut-satis-rakamlari-3694870",
        "title": "May\u0131s ay\u0131 konut sat\u0131\u015f rakamlar\u0131",
        "description": "T\u00dc\u0130K, T\u00fcrkiye genelinde may\u0131s ay\u0131na dair konut sat\u0131\u015f rakamlar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131. Toplam sat\u0131\u015f say\u0131s\u0131, ge\u00e7en y\u0131l\u0131n ayn\u0131 ay\u0131na g\u00f6re y\u00fczde 2,4 azalarak 110 bin 588 oldu.",
        "keywords": "Konut sat\u0131\u015f may\u0131s 2024"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/biri-harcar-biri-bakar-3694571",
        "title": "Biri harcar biri bakar",
        "description": "2013-2023 y\u0131llar aras\u0131nda en zengin kesimin harcamalardaki pay\u0131 2.9 puan artarken, en yoksul kesimin pay\u0131 ise 1.5 puan d\u00fc\u015ft\u00fc.",
        "keywords": "Gelir da\u011f\u0131l\u0131m\u0131 u\u00e7urumu , harcama"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/vatandas-butcesinin-ucte-ikisini-gida-kira-ve-ulasima-harciyor-3694288",
        "title": "Vatanda\u015f b\u00fct\u00e7esinin  \u00fc\u00e7te ikisini g\u0131da, kira ve ula\u015f\u0131ma harc\u0131yor",
        "description": "T\u00dc\u0130K 2023 y\u0131l\u0131 hanehalk\u0131 b\u00fct\u00e7e ara\u015ft\u0131rmas\u0131 sonu\u00e7lar\u0131n\u0131 yay\u0131mlad\u0131. Buna g\u00f6re; g\u0131da, kira ve ula\u015f\u0131ma harcamalar\u0131 toplam harcamalar\u0131n y\u00fczde 66,4'\u00fcn\u00fc olu\u015fturdu.",
        "keywords": "b\u00fct\u00e7e harcamas\u0131"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/avrupa-parlamentosunun-45-yilda-degisen-yapisi-3693986",
        "title": "Avrupa Parlamentosu\u2019nun 45 y\u0131lda de\u011fi\u015fen yap\u0131s\u0131",
        "description": "Fransa ve Avusturya'da a\u015f\u0131r\u0131 sa\u011f partiler ilk s\u0131raya yerle\u015firken, Almanya'da a\u015f\u0131r\u0131 sa\u011fc\u0131 Almanya i\u00e7in Alternatif Partisi (AfD) partisi ikinci oldu. \u0130\u015fte 1979'dan bu yana AP'nin de\u011fi\u015fen yap\u0131s\u0131",
        "keywords": "Avrupa Parlamentosu"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/nisan-ayi-issizlik-verileri-3693886",
        "title": "Nisan ay\u0131 i\u015fsizlik verileri",
        "description": "T\u00dc\u0130K nisan ay\u0131na ili\u015fkin i\u015fg\u00fcc\u00fc istatistiklerini a\u00e7\u0131klad\u0131. \u0130\u015fsizlik oran\u0131 0.1 puan d\u00fc\u015ferek y\u00fczde 8.5 seviyesinde ger\u00e7ekle\u015fti.",
        "keywords": "i\u015fsizlik"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/kuresel-organ-bagisi-oranlari-3692285",
        "title": "K\u00fcresel organ ba\u011f\u0131\u015f\u0131 oranlar\u0131",
        "description": "Avrupa \u0130la\u00e7 ve Sa\u011fl\u0131k Hizmetleri Kalitesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc\u2019n\u00fcn (EDQM) verilerine g\u00f6re; \u0130spanya 2022\u2019de milyon ki\u015fi ba\u015f\u0131na 47 don\u00f6r ile en y\u00fcksek organ ba\u011f\u0131\u015f\u00e7\u0131s\u0131 oran\u0131na sahip \u00fclke oldu.",
        "keywords": "organ ba\u011f\u0131\u015f\u0131"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/siber-saldirilarin-maliyeti-ne-kadar-3692009",
        "title": "Siber sald\u0131r\u0131lar\u0131n maliyeti ne kadar?",
        "description": "Siber sald\u0131r\u0131lar ekonomiye hangi alanlarda ne kadar zarar veriyor?",
        "keywords": "siber su\u00e7, Siber su\u00e7la sava\u015f"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/elektrikli-otomobiller",
        "title": "Elektrikli Otomobiller - Habert\u00fcrk",
        "description": "Elektrikli Otomobiller",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/56-milyar-dolarlik-restlesme-musk-in-bekledigi-odeme-onaylanmazsa-elini-tesla-nin-uzerinden-cekebili-3693290-ekonomi",
        "title": "56 milyar dolarl\u0131k restle\u015fme! - Musk'\u0131n bekledi\u011fi \u00f6deme onaylanmazsa elini Tesla'n\u0131n \u00fczerinden \u00e7ekebilir - Otomobil Haberleri",
        "description": "Son d\u00f6nemde g\u00fcndeme gelen ve Tesla hissedarlar\u0131n onay\u0131na sunulan 56 milyar dolarl\u0131k (44 milyar sterlin) \u00f6deme paketini desteklemezse, \u015firket CEO'sunun zaman\u0131n\u0131 ge\u00e7irebilece\u011fi \u2018ba\u015fka yerler\u2019 oldu\u011fu belirten Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Robyn Denholm, Musk\u2019\u0131n elektrikli otomobil \u00fcreticisinden geri ad\u0131m atma ihtimali g\u00fcndeme getirdi",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/turkiye-de-tesla-satislari-cakildi-3692314-ekonomi",
        "title": "T\u00fcrkiye'de Tesla sat\u0131\u015flar\u0131 \u00e7ak\u0131ld\u0131 - Otomobil Haberleri",
        "description": "Ge\u00e7en y\u0131l T\u00fcrkiye'nin en \u00e7ok sat\u0131lan elektrikli otomobili olan Togg T10X'ten bu y\u0131l\u0131n Ocak-May\u0131s d\u00f6neminde 11 bin 288 adet sat\u0131l\u0131rken, 2023'te Togg'un ard\u0131ndan en \u00e7ok sat\u0131lan ikinci elektrikli otomobil olan Tesla Model Y ise y\u0131l\u0131n ilk 5 ay\u0131nda 412 adet sat\u0131\u015f rakam\u0131na ula\u015ft\u0131. Tesla, May\u0131s ay\u0131nda ise sadece 10 adet otomobil satabildi",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ototekno-6-inci-bolumuyle-ekrana-geldi-3691664-ekonomi",
        "title": "OtoTekno 6'nc\u0131 b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle ekrana geldi - Otomobil Haberleri",
        "description": "Habert\u00fcrk TV'nin yeni program\u0131 'OtoTekno', yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fc ile ekrana geldi",
        "keywords": "habert\u00fcrk , ototekno, yi\u011fitcan y\u0131ld\u0131z, cem \u00f6zenen"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/renault-ve-geely-den-15-milyar-euro-luk-ortaklik-3691506-ekonomi",
        "title": "Renault ve Geely'den 15 milyar Euro'luk ortakl\u0131k - Otomobil Haberleri",
        "description": "Renault Group ve Geely\u2019nin, y\u00fczde 50-50 ortakl\u0131 yeni bir \u015firket kurdu",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/yasam",
        "title": "Ya\u015fam\u0131n \u0130\u00e7inden Haberler - Habert\u00fcrk",
        "description": "Hayata dair g\u00fcnl\u00fck geli\u015fmeler Habert\u00fcrk\u2019te! \u0130lgi \u00e7ekici olaylar, inan\u00e7, ili\u015fkiler ve trafik ile ilgili en s\u0131cak haberler Ya\u015fam sayfalar\u0131m\u0131zda.",
        "keywords": "ya\u015fam, haberler, ya\u015fam haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/telefonunu-satip-ilk-arabasini-alan-genc-koleksiyoncu-oldu-3696313",
        "title": "Telefonunu sat\u0131p ilk arabas\u0131n\u0131 alan gen\u00e7 koleksiyoncu oldu",
        "description": "Trabzon'da ya\u015fayan 28 ya\u015f\u0131ndaki Murat Karanl\u0131k'\u0131n eski model otomobil sevdas\u0131, yeni bir hobiye d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fc",
        "keywords": "Murat Karanl\u0131k, araba koleksiyoncusu"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/dunyanin-en-kotu-kokulu-cicekleri-londra-da-botanik-bahcede-ayni-anda-acti-3696394",
        "title": "D\u00fcnyan\u0131n en k\u00f6t\u00fc kokulu \u00e7i\u00e7ekleri Londra'da botanik bah\u00e7ede ayn\u0131 anda a\u00e7t\u0131",
        "description": "D\u00fcnyan\u0131n en k\u00f6t\u00fc kokan \u00e7i\u00e7e\u011fi ve ceset \u00e7i\u00e7e\u011fi olarak bilinen titan arum ile d\u00fcnyan\u0131n en nadir \u00e7i\u00e7eklerinden, kimyasal kokulu aristolochia goldiena, Londra'daki Kew Gardens Kraliyet Botanik Bah\u00e7esi'nde ilk kez ayn\u0131 anda a\u00e7t\u0131",
        "keywords": "D\u00fcnyan\u0131n en k\u00f6t\u00fc kokulu \u00e7i\u00e7ekleri, londra, botanik bah\u00e7e, aristolochia goldiena, Titan Arum"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/acarlar-longozu-bayram-tatilinde-dogaseverlerin-ugrak-noktasi-oldu-3696366",
        "title": "Acarlar Longozu bayram tatilinde do\u011faseverlerin u\u011frak noktas\u0131 oldu",
        "description": "Yerli ve g\u00f6\u00e7men ku\u015flar\u0131, beyaz nil\u00fcferleri ve endemik bitkileriyle Sakarya'n\u0131n do\u011fal g\u00fczellikleri aras\u0131nda bulunan Acarlar Longozu, Kurban Bayram\u0131 tatilinde ziyaret\u00e7ilerin u\u011frak noktas\u0131 oldu",
        "keywords": "Acarlar Longozu"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/osmanli-ordusunun-deliler-i-kostumlerle-yasatiliyor-3696107",
        "title": "Osmanl\u0131 ordusunun 'Deliler'i kost\u00fcmlerle ya\u015fat\u0131l\u0131yor",
        "description": "Osmanl\u0131 d\u00f6nemindeki Deliler adl\u0131 askeri birli\u011fin an\u0131s\u0131n\u0131 ya\u015fatmak amac\u0131yla Bursa'n\u0131n Mustafakemalpa\u015fa il\u00e7esinde yakla\u015f\u0131k 2 as\u0131rd\u0131r Alaba\u015f gelene\u011fi s\u00fcrd\u00fcr\u00fcl\u00fcyor",
        "keywords": "osmanl\u0131 ordusu, alaba\u015f, Alaba\u015f gelene\u011fi, Bursa, Deliler Birli\u011fi"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/isvicre-nin-renkli-yuzu-basel-3696063",
        "title": "\u0130svi\u00e7re'nin renkli y\u00fcz\u00fc Basel!",
        "description": "\u0130svi\u00e7re'nin k\u00fclt\u00fcr sanat ba\u015fkenti olarak adland\u0131r\u0131lan \u015fehri Basel, 3 Avrupa \u00fclkesinin kesi\u015fim noktas\u0131nda bulunmas\u0131 ve bir\u00e7ok pop\u00fcler turistik kente yak\u0131nl\u0131\u011f\u0131yla seyahatseverlerin u\u011frak noktas\u0131 oluyor",
        "keywords": "Basel, \u0130svi\u00e7re, haberler"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/yenimedya/akil-oyunlari",
        "title": "Ak\u0131l & Zeka Oyunlar\u0131, Mant\u0131k Sorular\u0131, Testler ve Bulmacalar",
        "description": "Y\u00fczlerce zeka oyunu, mant\u0131k testi ve bulmaca aras\u0131ndan diledi\u011fini se\u00e7, sorular\u0131 cevapla ve sonu\u00e7lar\u0131 g\u00f6r. HT Ak\u0131l Oyunlar\u0131 sayfas\u0131nda herkese g\u00f6re bir test var!",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/yenimedya/akil-oyunlari/592-gozlerin-ne-kadar-keskin",
        "title": "G\u00f6zlerin ne kadar keskin?",
        "description": "Eskiden insanlar, gece g\u00f6ky\u00fcz\u00fcne \u00e7\u0131plak g\u00f6zle bak\u0131p B\u00fcy\u00fck Ay\u0131 Tak\u0131my\u0131ld\u0131z\u0131'n\u0131 bulabilen g\u00f6zlerin sa\u011flam oldu\u011funa inan\u0131rlarm\u0131\u015f. Biz de buna benzer bir yolla a\u015fa\u011f\u0131daki sorulara g\u00f6z at\u0131p g\u00f6zlerinin ne kadar sa\u011flam oldu\u011funu test etmeni istiyoruz. \u0130\u015fler bunal\u0131ma soktuysa, bu test ile e\u011flence garanti!",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/yenimedya/akil-oyunlari/686-dunyanin-en-zor-mantik-sorulari",
        "title": "D\u00fcnyan\u0131n en zor mant\u0131k sorular\u0131",
        "description": "Farkl\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnme becerileri kazand\u0131k\u00e7a kar\u015f\u0131n\u0131za \u00e7\u0131kan problemleri daha h\u0131zl\u0131 \u00e7\u00f6zd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz\u00fc ve problemlere alternatif \u00e7\u00f6z\u00fcmler \u00fcretebildi\u011finizi g\u00f6receksiniz. O y\u00fczden bu teste mutlaka g\u00f6z at\u0131n.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/yenimedya/akil-oyunlari/820-bu-soruyu-750-bin-genc-cozemedi",
        "title": "Bu soruyu 750 bin gen\u00e7 \u00e7\u00f6zemedi!",
        "description": "2008 y\u0131l\u0131nda \u00d6SS s\u0131nav\u0131nda sorulan bu soruyu s\u0131nava giren 1.5 milyon \u00f6\u011frencinin yar\u0131s\u0131 yapamad\u0131. Yani 750 bin gen\u00e7 sorunun cevab\u0131n\u0131 veremedi. Bakal\u0131m siz \u00e7\u00f6zebilecek misiniz?",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/yenimedya/akil-oyunlari/838-akrabalik-iliskilerini-irdeledigimiz-bir-soru",
        "title": "Akrabal\u0131k ili\u015fkilerini irdeledi\u011fimiz bir soru...",
        "description": "Nas\u0131l ki beden sa\u011fl\u0131\u011f\u0131m\u0131z i\u00e7in egzersizler yap\u0131yorsak, beyin sa\u011fl\u0131\u011f\u0131m\u0131z i\u00e7in de zorlay\u0131c\u0131 zihinsel etkinlikler yapmam\u0131z \u00f6neriliyor. Beyin zorlanmay\u0131 seven bir organ. Yap\u0131lan \u00e7al\u0131\u015fmalar zorlay\u0131c\u0131 zihinsel etkinliklere ne kadar \u00e7ok maruz kal\u0131n\u0131rsa o kadar fayda sa\u011flanaca\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6steriyor...",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/yenimedya/akil-oyunlari/zihin-jimnastigi",
        "title": "Zihin Jimnasti\u011fi Testleri, Ak\u0131l & Zeka Oyunlar\u0131, Mant\u0131k Sorular\u0131",
        "description": "HT Zihin Jimnasti\u011fi sayfas\u0131nda diledi\u011fin zeka oyunu ve mant\u0131k testini se\u00e7, sorular\u0131 cevapla ve sonu\u00e7lar\u0131 g\u00f6r!",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/bulmaca",
        "title": "G\u00fcn\u00fcn Kare Bulmacas\u0131 | HT Bulmaca",
        "description": "G\u00fcn\u00fcn bulmacas\u0131, kare bulmaca",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/bulmaca/cengel",
        "title": "G\u00fcn\u00fcn \u00c7engel Bulmacas\u0131| HT Bulmaca",
        "description": "G\u00fcn\u00fcn bulmacas\u0131, \u00e7engel bulmaca",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/bulmaca/sudoku",
        "title": "Sudoku Oyna: Her G\u00fcn, Yeni, \u00dccretsiz Sudoku \u00c7\u00f6z | HT Bulmaca",
        "description": "G\u00fcnl\u00fck sudoku oyna, istedi\u011finde durdur ve devam et. Puan\u0131n\u0131 kaydet, di\u011fer kullan\u0131c\u0131larla yar\u0131\u015f. \u00dccretsiz sudoku \u00e7\u00f6zmek i\u00e7in t\u0131kla.",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/yanlis-gunes-gozlugu-secimi-sari-nokta-hastaligini-hizlandirabilir-3696310",
        "title": "Yanl\u0131\u015f g\u00fcne\u015f g\u00f6zl\u00fc\u011f\u00fc se\u00e7imi sar\u0131 nokta hastal\u0131\u011f\u0131n\u0131 h\u0131zland\u0131rabilir | Sa\u011fl\u0131k Haberleri",
        "description": "G\u00f6z Sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 ve Hastal\u0131klar\u0131 Uzman\u0131 Dr. O\u011fuzhan Gen\u00e7, havalar\u0131n \u0131s\u0131nmas\u0131yla birlikte kullan\u0131m\u0131 artan g\u00fcne\u015f g\u00f6zl\u00fckleri hakk\u0131nda a\u00e7\u0131klamalarda bulunarak, yanl\u0131\u015f g\u00fcne\u015f g\u00f6zl\u00fc\u011f\u00fc se\u00e7imlerinin sar\u0131 nokta hastal\u0131\u011f\u0131n\u0131 h\u0131zland\u0131rabilece\u011fini belirtti.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/koylerde-kanserin-risk-faktorleri-anlatiliyor-3696286",
        "title": "K\u00f6ylerde kanserin risk fakt\u00f6rleri anlat\u0131l\u0131yor | Sa\u011fl\u0131k Haberleri",
        "description": "D\u00fczce Sa\u011fl\u0131k M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc taraf\u0131ndan kent genelinde k\u00f6ylere giderek kanserin risk fakt\u00f6rlerini vatanda\u015flara anlat\u0131yor",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/noroloji-uzmanindan-6-yilda-1500-hastaya-sah-damari-tikanikligi-mudahalesi-3696377",
        "title": "N\u00f6roloji uzman\u0131ndan 6 y\u0131lda 1500 hastaya \"\u015fah damar\u0131 t\u0131kan\u0131kl\u0131\u011f\u0131\" m\u00fcdahalesi | Sa\u011fl\u0131k Haberleri",
        "description": "Konya \u015eehir Hastanesinde g\u00f6revli n\u00f6roloji uzman\u0131 Do\u00e7. Dr. G\u00f6khan \u00d6zdemir, \u015fah damar\u0131nda darl\u0131k olan hastalarda olu\u015fabilecek kal\u0131c\u0131 inme veya felci \u00f6nlemek amac\u0131yla uygulanan \"karotis stentleme\" y\u00f6ntemiyle yakla\u015f\u0131k 6 y\u0131lda 1500 hastay\u0131 tedavi etti",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/kok-hucre-nakli-yapilan-losemi-hastasi-kucuk-nermin-taburcu-oldu-3696396",
        "title": "K\u00f6k h\u00fccre nakli yap\u0131lan l\u00f6semi hastas\u0131 k\u00fc\u00e7\u00fck Nermin, taburcu oldu | Sa\u011fl\u0131k Haberleri",
        "description": "Afyonkarahisar'da l\u00f6semi hastas\u0131 12 ya\u015f\u0131ndaki Nermin G\u00fclc\u00fc, tedavisinin tamamlanmas\u0131yla taburcu oldu.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/bu-kuruyemisler-sifa-deposu-3695493",
        "title": "Bu kuruyemi\u015fler \u015fifa deposu! | Sa\u011fl\u0131k Haberleri",
        "description": "Yap\u0131lan ara\u015ft\u0131rmalara g\u00f6re, kalp sa\u011fl\u0131\u011f\u0131ndan kansere, cilt g\u00fczelli\u011finden n\u00f6rolojik bozukluklara kadar bir\u00e7ok alanda bu besinler \u00e7ok etkili...",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/karikatur",
        "title": "Can Baytak Karikat\u00fcrleri",
        "description": "Can Baytak karikat\u00fcrlerini Haberturk.com'da takip edebilirsiniz.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/can-baytak-karikaturleri-haziran-2024-3692326",
        "title": "Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2024)",
        "description": "Can Baytak karikat\u00fcrleri (Haziran 2024)",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/can-baytak-karikaturleri-mayis-3682328",
        "title": "Can Baytak karikat\u00fcrleri (May\u0131s 2024)",
        "description": "May\u0131s ay\u0131n\u0131n karikat\u00fcrleri",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/can-baytak-karikaturleri-nisan-2024-3674373",
        "title": "Can Baytak karikat\u00fcrleri (Nisan 2024)",
        "description": "Can Baytak Habert\u00fcrk\u2019e \u00e7iziyor",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/can-baytak-karikaturleri-mart-2024-3665486",
        "title": "Can Baytak karikat\u00fcrleri (Mart 2024)",
        "description": "Can Baytak Habert\u00fcrk\u2019e \u00e7iziyor",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/can-baytak-karikaturleri-subat-2024-3658226",
        "title": "Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2024)",
        "description": "Can Baytak karikat\u00fcrleri (\u015eubat 2024)",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/can-baytak-karikaturleri-ocak-2024-3651021",
        "title": "Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2024)",
        "description": "Can Baytak karikat\u00fcrleri (Ocak 2024)",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/can-baytak-karikaturleri-aralik-2023-3642267",
        "title": "Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2023)",
        "description": "Can Baytak karikat\u00fcrleri (Aral\u0131k 2023)",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/can-baytak-karikaturleri-kasim-3634451",
        "title": "Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m)",
        "description": "Can Baytak karikat\u00fcrleri (Kas\u0131m)",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/kultur-sanat",
        "title": "K\u00fclt\u00fcr Sanat Haberleri - Habert\u00fcrk",
        "description": "K\u00fclt\u00fcr ve sanat haberleri, yeni \u00e7\u0131kan sinema filmleri, sergi, foto\u011fraf\u00e7\u0131l\u0131k ipu\u00e7lar\u0131 ve tiyatro haberleri Habert\u00fcrk Sanat sayfalar\u0131nda.",
        "keywords": "k\u00fclt\u00fcr sanat, k\u00fclt\u00fcr sanat haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/olga-peretyatko-harbiye-acik-hava-tiyatrosunda-3695803",
        "title": "Olga Peretyatko Harbiye A\u00e7\u0131k Hava Tiyatrosu\u2019nda",
        "description": "Paris'te 600 bin ki\u015fiye verdi\u011fi konserle dikkatleri \u00fczerine \u00e7eken, d\u00fcnyan\u0131n en \u00e7ok talep g\u00f6ren sopranolar\u0131ndan Olga Peretyatko, 22 Haziran Cumartesi ak\u015fam\u0131 saat 20.30'da \u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi Harbiye Cemil Topuzlu A\u00e7\u0131k Hava Tiyatrosu\u2019nda m\u00fczikseverlerle bulu\u015facak.",
        "keywords": "Harbiye A\u00e7\u0131k hava Tiyatrosu, Olga Peretyatko, Cemal Re\u015fit Rey  Senfoni Orkestras\u0131, Murat Cem Orhan"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/burgazada-da-festival-adada-akustik-3696133",
        "title": "Burgazada'da festival: Adada Akustik",
        "description": "Burgazada'n\u0131n ilk akustik m\u00fczik festivali olan Adada Akustik'te, 14\u00a0Temmuz g\u00fcn\u00fc Tuna Kiremit\u00e7i, Sera Sava\u015f, Berkant Ali ve Nehir Y\u0131k\u0131k  Cennet Bah\u00e7esi Burgazada'da m\u00fczikseverlerle bulu\u015facak.",
        "keywords": "Burgazada, Adada Akustik, Tuna Kiremit\u00e7i, festival"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/madrigal-dan-bomontiada-da-akustik-konser-3696128",
        "title": "Madrigal'dan bomontiada'da akustik konser",
        "description": "Yap\u0131 Kredi bomontiada World Akustik konser serisi, 28 Haziran Cuma ak\u015fam\u0131 Avlu\u2019da yeniden ba\u015fl\u0131yor. Serinin ilk konserinde alternatif rock m\u00fczi\u011fin sevilen gruplar\u0131ndan Madrigal sahne alacak.",
        "keywords": "Madrigal, bomontiada, yap\u0131 kredi, konser"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/sertab-erener-emre-kula-enka-sanat-ta-3695972",
        "title": "Sertab Erener & Emre Kula ENKA Sanat'ta",
        "description": "Sertab Erener & Emre Kula\u2019y\u0131 ayn\u0131 sahnede bulu\u015fturan akustik konser 27 Haziran'da ENKA A\u00e7\u0131khava Tiyatrosu\u2019nda m\u00fczikseverlerle bulu\u015facak.",
        "keywords": "Sertab Erener, Enka Sanat, kaan sekban, konser"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/black-pumas-konseri-zorlu-psmde-3695975",
        "title": "Black Pumas konseri Zorlu PSM\u2019de",
        "description": "'Colors' \u015fark\u0131s\u0131yla listeleri alt\u00fcst eden,\u00a0Psychedelic Soul\u2019un g\u00fc\u00e7l\u00fc sesi\u00a0Black Pumas, PSM Loves Summer by %100 M\u00fczik kapsam\u0131nda 2 Temmuz\u2019da Zorlu PSM\u2019de hayranlar\u0131yla bulu\u015facak.",
        "keywords": "Zorlu PSM, Black Pumas, PSM Loves Summer, konser"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ototekno-8-inci-bolumuyle-ekrana-geldi-3696327-teknoloji",
        "title": "OtoTekno 8'inci b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle ekrana geldi - Otomobil Haberleri",
        "description": "Habert\u00fcrk TV'nin macera dolu program\u0131 'OtoTekno', yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fc ile ekrana geldi. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z ve Cem Kadri \u00d6zenen'in sunumuyla ger\u00e7ekle\u015fen program\u0131n bu haftaki b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde, Koreli \u00fcretici Kia'n\u0131n elektrikli SUV modeli EV9 ve Japon motosiklet devi Honda'n\u0131n DCT \u015fanz\u0131manl\u0131 sport touring modeli NT1100 konuk oldu. Y\u0131ld\u0131z ve \u00d6zenen, her hafta Pazar g\u00fcn\u00fc otomotiv ve teknoloji d\u00fcnyas\u0131ndan en son geli\u015fmeleri ekrana ta\u015f\u0131yor...",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/avrupa-birligi-nden-siber-guvenlik-hamlesi-big-tech-icin-adil-oyun-alani-3695853-teknoloji",
        "title": "Avrupa Birli\u011fi'nden siber g\u00fcvenlik hamlesi: Big Tech i\u00e7in adil oyun alan\u0131! - Teknoloji Haberleri",
        "description": "Avrupa end\u00fcstri gruplar\u0131, bulut hizmetleri i\u00e7in \u00f6nerilen AB siber g\u00fcvenlik sertifikasyonunun b\u00fcy\u00fck teknoloji \u015firketlerine kar\u015f\u0131 ayr\u0131mc\u0131l\u0131k yapmamas\u0131 gerekti\u011fini savunuyor; Sal\u0131 g\u00fcn\u00fc ger\u00e7ekle\u015ftirilecek olan toplant\u0131n\u0131n, dijital politikan\u0131n gelece\u011fini \u015fekillendirece\u011fi belirtiliyor.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/tesla-fiyatlari-artiracak-3695026-teknoloji",
        "title": "Tesla fiyatlar\u0131 art\u0131racak - Teknoloji Haberleri",
        "description": "ABD'li elektrikli otomobil \u00fcreticisi Tesla'n\u0131n, Avrupa Birli\u011fi (AB) Komisyonunun \u00c7in'de \u00fcretilen elektrikli ara\u00e7lara y\u00f6nelik ek vergi uygulanmas\u0131 karar\u0131 nedeniyle Model 3 arac\u0131n\u0131n Avrupa fiyatlar\u0131n\u0131 art\u0131rmas\u0131n\u0131n beklendi\u011fi bildirildi",
        "keywords": "Tesla, Elon Musk, haberler"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/yapay-zekali-insan-kaynaklari-uygulamasi-kai-3694901-teknoloji",
        "title": "Yapay zekal\u0131 insan kaynaklar\u0131 uygulamas\u0131: KAI - Teknoloji Haberleri",
        "description": "Ko\u00e7Sistem\u2019in \u201cyapay zeka ekip arkada\u015f\u0131\u201d KAI, ki\u015fiselle\u015ftirilmi\u015f \u00e7al\u0131\u015fan deneyimi ile i\u015f g\u00fcc\u00fcnde ve operasyonel s\u00fcre\u00e7lerde verimlilik art\u0131\u015f\u0131 sa\u011flamay\u0131 hedefledi\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/e-ihracatin-liderleri-tekstil-ve-ev-urunleri-3694897-teknoloji",
        "title": "E-ihracat\u0131n liderleri tekstil ve ev \u00fcr\u00fcnleri - Teknoloji Haberleri",
        "description": "Trendyol, may\u0131s ay\u0131na ili\u015fkin e-ihracat verilerini a\u00e7\u0131klad\u0131. Yerli sat\u0131c\u0131lar bu d\u00f6nemde yakla\u015f\u0131k 2 milyon \u2018Made in T\u00fcrkiye\u2019 etiketli \u00fcr\u00fcn\u00fc s\u0131n\u0131r \u00f6tesine ta\u015f\u0131d\u0131. D\u00fcnya pazarlar\u0131nda en fazla sipari\u015fi, tekstil ve ev \u00fcr\u00fcnleri ald\u0131",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/htgastro/seyahat/9-gunluk-bayram-tatili-icin-9-alternatif-3674835",
        "title": "9 g\u00fcnl\u00fck bayram tatili i\u00e7in 9 alternatif",
        "description": "Say\u0131s\u0131z ve benzersiz tatil alternatifleriyle dolu \u00fclkemiz adeta bir cennet.",
        "keywords": "ht gastro"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/htgastro/seyahat/7-gun-24-saat-trende-yasiyor-3695721",
        "title": "7 g\u00fcn 24 saat trende ya\u015f\u0131yor",
        "description": "Lasse Stolley e\u015fsiz bir insan. Ve ayn\u0131 zamanda evsiz bir insan. 17 ya\u015f\u0131ndaki Alman bir trende ya\u015f\u0131yor.",
        "keywords": "ht gastro"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/htgastro/kesfet/bayramda-en-sik-yapilan-8-hata-3695669",
        "title": "Bayramda en s\u0131k yap\u0131lan 8 hata",
        "description": "Bayramlar beslenme d\u00fczenimizin de\u011fi\u015fti\u011fi \u00f6zellikle \u015ferbetli tatl\u0131 ve hamuri\u015fi t\u00fcketimimizin artt\u0131\u011f\u0131 \u00f6zel g\u00fcnler. Kurban Bayram\u0131\u2019nda bunlara ek olarak et t\u00fcketimi de art\u0131yor.",
        "keywords": "ht gastro"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/htgastro/seyahat/karadaga-gitmek-icin-5-neden-3673239",
        "title": "Karada\u011f\u2019a gitmek i\u00e7in 5 neden",
        "description": "G\u00f6zde Akg\u00fcng\u00f6r Pamuk Habert\u00fcrk i\u00e7in yazd\u0131. Bayram\u0131 Karada\u011f'da ge\u00e7irmek i\u00e7in 5 neden...",
        "keywords": "ht gastro"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/htgastro/lezzetli-hatlar/saglikli-bayram-tatlilari-icin-5-puf-nokta-3674239",
        "title": "Sa\u011fl\u0131kl\u0131 bayram tatl\u0131lar\u0131 i\u00e7in 5 p\u00fcf nokta",
        "description": "Bayram deyince akla \u00e7e\u015fit \u00e7e\u015fit leziz tatl\u0131 ikramlar\u0131 gelir. Ancak gene de uyaral\u0131m bayramda a\u015f\u0131r\u0131 tatl\u0131 t\u00fcketmeniz tats\u0131z sonu\u00e7lara yol a\u00e7abilir.",
        "keywords": "ht gastro"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/htgastro/seyahat/bayramda-istanbul-da-misiniz-3675396",
        "title": "Bayramda \u0130stanbul'da m\u0131s\u0131n\u0131z?",
        "description": "\u0130stanbul'un tad\u0131 bayram g\u00fcnlerinde \u00e7\u0131k\u0131yor. Memleketine ya da tatile gidenlerle beraber n\u00fcfusun azald\u0131\u011f\u0131 \u0130stanbul'da gidebilece\u011finiz pek \u00e7ok yak\u0131n yer alternatifi var. Hem \u015fehir i\u00e7inde hem de \u015fehre yak\u0131n b\u00f6lgelerde.",
        "keywords": "ht gastro"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/htgastro/kesfet/seker-bezelyenin-icadi-3693352",
        "title": "\u015eeker bezelyeyi icat eden adam\u0131n \u00f6yk\u00fcs\u00fc",
        "description": "\u015eeker bezelye ya da tatl\u0131 bezelye, Amerika'da, bezelyenin babas\u0131 olarak bilinen Dr. Calvin Lamborn taraf\u0131ndan geli\u015ftirildi",
        "keywords": "ht gastro"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/htgastro/lezzetli-hatlar/vegan-beslenmek-ve-yeni-mekan-telezzuz-3691016",
        "title": "Vegan beslenmek ve yeni mekan Telezz\u00fcz",
        "description": "Vegan mutfa\u011f\u0131 ile sade ve do\u011fal bir gastronomi deneyimi vadeden \u201cTelezz\u00fcz\u201d kap\u0131lar\u0131n\u0131 a\u00e7t\u0131.",
        "keywords": "ht gastro"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/htgastro/seyahat/glamping-tatili-hesapli-mi-3691828",
        "title": "Glamping tatili hesapl\u0131 m\u0131?",
        "description": "Glampingler kamp yapmak isteyen ama konforundan \u00f6d\u00fcn vermek istemeyen insanlar\u0131n tercih etti\u011fi bir tatil t\u00fcr\u00fc. Kamp deyince insan\u0131n akl\u0131na 5 y\u0131ld\u0131zl\u0131 bir otele g\u00f6re daha makul rakamlar gelse de durum hi\u00e7 de san\u0131ld\u0131\u011f\u0131 gibi de\u011fil.",
        "keywords": "ht gastro"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/htgastro/lezzetli-hatlar/esmer-ekmekle-daha-mi-kolay-kilo-veriliyor-3618917",
        "title": "Esmer ekmekle daha m\u0131 kolay kilo veriliyor?",
        "description": "Tam bu\u011fday ekme\u011fi ya da tam tah\u0131ll\u0131 ekmek gibi esmer ekmek t\u00fcrleri, kilo verme s\u00fcrecinin birtak\u0131m detaylar\u0131n\u0131 kolayla\u015ft\u0131r\u0131p h\u0131zland\u0131rd\u0131\u011f\u0131ndan kilo vermede en etkili ekmekler olarak g\u00f6r\u00fcl\u00fcyor.",
        "keywords": "ht gastro"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/noam-chomsky-tedavi-gordugu-hastaneden-taburcu-edildi-3696296",
        "title": "Noam Chomsky tedavi g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc hastaneden taburcu edildi | D\u0131\u015f Haberler",
        "description": "ABD'li d\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc akademisyen ve dilbilimci Noam Chomsky'nin hayat\u0131n\u0131 kaybetti\u011fi y\u00f6n\u00fcnde iddialara yan\u0131t geldi. Bir s\u00fcredir Brezilya'da tedavi g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc hastane taraf\u0131ndan yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada, 95 ya\u015f\u0131ndaki Chomsky'nin taburcu edildi\u011fi, tedavisinin evinde s\u00fcrd\u00fcr\u00fclece\u011fi belirtildi.",
        "keywords": "Noam Chomsky "
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/israil-kurban-bayrami-nin-son-gununde-de-gazze-ye-yogun-saldirilar-duzenledi-3696314",
        "title": "\u0130srail Kurban Bayram\u0131'n\u0131n son g\u00fcn\u00fcnde de Gazze'ye yo\u011fun sald\u0131r\u0131lar d\u00fczenledi | D\u0131\u015f Haberler",
        "description": "7 Ekim'de ba\u015flayan \u0130srail-Hamas sald\u0131r\u0131lar\u0131 devam ederken, \u0130srail Kurban Bayram\u0131'n\u0131n \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc g\u00fcn\u00fcnde Gazze'ye yo\u011fun sald\u0131r\u0131 d\u00fczenledi. Sald\u0131r\u0131larda \u00e7ocuk ve kad\u0131nlar\u0131n da bulundu\u011fu \u00e7ok say\u0131da Filistin \u00f6ld\u00fc",
        "keywords": "gazze, israil"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/sudan-ve-bae-daimi-temsilcileri-bmgk-da-tartisti-3696249",
        "title": "Sudan ve BAE daimi temsilcileri BMGK'da tart\u0131\u015ft\u0131 | D\u0131\u015f Haberler",
        "description": "Birle\u015fmi\u015f Milletler (BM) G\u00fcvenlik Konseyi'nde (BMGK), Birle\u015fik Arap Emirlikleri'nin (BAE) BM Daimi Temsilcisi Mohammed Abushahab ve Sudan'\u0131n BM Daimi Temsilcisi Al-Harith Idriss al-Harith Mohamed tart\u0131\u015ft\u0131",
        "keywords": "haberler, Sudan , BAE , BMGK"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/azerbaycan-dan-fransa-ya-tepki-ermenistan-a-olumcul-silahlar-saglamak-provokatif-bir-faaliyet-3696199",
        "title": "Azerbaycan'dan Fransa'ya tepki: Ermenistan'a \u00f6l\u00fcmc\u00fcl silahlar sa\u011flamak provokatif bir faaliyet | D\u0131\u015f Haberler",
        "description": "Azerbaycan Savunma Bakanl\u0131\u011f\u0131, Fransa\u2019n\u0131n Ermenistan\u2019a satt\u0131\u011f\u0131 top\u00e7u sistemlerine tepki g\u00f6stererek, \u201cFransa'n\u0131n Ermenistan'a \u00f6l\u00fcmc\u00fcl silahlar sa\u011flamas\u0131 G\u00fcney Kafkasya b\u00f6lgesindeki provokatif faaliyetlerinin bir ba\u015fka kan\u0131t\u0131d\u0131r\u201d dedi.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/kolombiya-cumhurbaskani-petro-dan-israil-halkina-gazze-cagrisi-3696207",
        "title": "Kolombiya Cumhurba\u015fkan\u0131 Petro'dan \u0130srail halk\u0131na Gazze \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131: | D\u0131\u015f Haberler",
        "description": "Kolombiya Cumhurba\u015fkan\u0131 Gustavo Petro, \u0130srail halk\u0131na, Gazze'deki sald\u0131r\u0131lara kar\u015f\u0131 sesini y\u00fckseltmesi \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131nda bulundu",
        "keywords": "Gustavo Petro, israil, haberler"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/yemek-yapma",
        "title": "Yemek Tarifleri Kolay, Etli, Sulu ve Tatl\u0131 - Habert\u00fcrk",
        "description": "Pratik yapabilece\u011finiz nefis yemek tarifleri, pasta, kek ve kurabiye gibi kolay tatl\u0131 tarifleri Haberturk.com sayfalar\u0131nda...",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/cin-boregi-tarifi-bu-kurtarici-borek-tarifi-misafirlerinizin-favorisi-olacak-cin-boregi-nasil-yapilir-3696399",
        "title": "\u00c7in b\u00f6re\u011fi tarifi: Bu kurtar\u0131c\u0131 b\u00f6rek tarifi misafirlerinizin favorisi olacak! \u00c7in b\u00f6re\u011fi nas\u0131l yap\u0131l\u0131r?",
        "description": "\u00c7in mutfa\u011f\u0131n\u0131n lezzet dolu d\u00fcnyas\u0131nda, \u00e7\u0131t\u0131r \u00e7\u0131t\u0131r \u00c7in b\u00f6re\u011fi her zaman \u00f6zel bir yere sahiptir. \u0130ster aperatif olarak, ister ana yemeklerin yan\u0131nda servis edilsin, \u00c7in b\u00f6re\u011fi her lokmada damaklarda unutulmaz bir tat b\u0131rak\u0131r. Bug\u00fcn sizlere evinizde kolayca haz\u0131rlayabilece\u011finiz, d\u0131\u015f\u0131 alt\u0131n rengi ve i\u00e7i lezzet dolu bir \u00c7in b\u00f6re\u011fi tarifi sunuyoruz. \u0130\u015fte detaylar!",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/profesyonel-seflerin-elinden-cikmis-gibi-evde-kolayca-yapabileceginiz-red-velvet-cake-kadife-tatlisi-tarifi-3696160",
        "title": "Profesyonel \u015feflerin elinden \u00e7\u0131km\u0131\u015f gibi: Evde kolayca yapabilece\u011finiz red velvet cake (kadife tatl\u0131s\u0131) tarifi!",
        "description": "Tatl\u0131 d\u00fcnyas\u0131ndaki klasik tariflerden s\u0131k\u0131ld\u0131ysan\u0131z ve farkl\u0131 bir lezzet aray\u0131\u015f\u0131ndaysan\u0131z, red velvet cake (kadife tatl\u0131s\u0131) tam size g\u00f6re olabilir. Bu kek, g\u00f6z al\u0131c\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131 rengi ve kadifemsi dokusuyla sadece g\u00f6rsel bir \u015f\u00f6len sunmakla kalm\u0131yor, ayn\u0131 zamanda misafirler i\u00e7in de iyi bir alternatif olabiliyor. Peki, nas\u0131l haz\u0131rlan\u0131yor? \u0130\u015fte, red velvet cake (kadife tatl\u0131s\u0131) tarifi!",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/mutfak-robotuna-ihtiyac-duymadan-yapilacak-meyve-kokteylleri-3695008",
        "title": "Mutfak robotuna ihtiya\u00e7 duymadan yap\u0131lacak meyve kokteylleri!",
        "description": "Yaz mevsiminin en g\u00fczel yanlar\u0131ndan biri tezgahlar\u0131 s\u00fcsleyen taze mevsim meyveleri! Yaz meyveleri sadece \u00f6\u011f\u00fcnlerimize de\u011fil i\u00e7eceklerimize ve partilerimize bile kolayca uyumlanabiliyor! Son zamanlar\u0131n y\u00fckselen modas\u0131 meyve kokteylleri mutfak robotunuz yok diye sizin oralara u\u011frayamad\u0131 m\u0131? Hi\u00e7 \u00fcz\u00fclmeyin! Bu tariflerle siz de meyve kokteyllerinden pay\u0131n\u0131za d\u00fc\u015feni alacaks\u0131n\u0131z...",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/geleneksel-lezzetlerin-vazgecilmezlerinden-tum-puf-noktalariyla-salcali-biber-dolmasi-tarifi-3694984",
        "title": "Geleneksel lezzetlerin vazge\u00e7ilmezlerinden: T\u00fcm p\u00fcf noktalar\u0131yla sal\u00e7al\u0131 biber dolmas\u0131 tarifi!",
        "description": "T\u00fcrk mutfa\u011f\u0131n\u0131n vazge\u00e7ilmez lezzetlerinden biri olan biber dolmas\u0131, hem sa\u011fl\u0131kl\u0131 hem de doyurucu bir se\u00e7enek olarak sofralarda yer al\u0131r. \u0130\u00e7 harc\u0131n\u0131n zenginli\u011fi ve biberlerin enfes tad\u0131yla birle\u015fen bu yemek, misafir a\u011f\u0131rlamalar\u0131nda da tercih edilen bir lezzettir. Peki, nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? \u0130\u015fte, kolayca haz\u0131rlayabilece\u011finiz biber dolmas\u0131 tarifi!",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/kahvaltida-tuketebileceginiz-alternatifler-arasinda-pratik-ve-kolay-yumurtali-muffin-tarifi-3694641",
        "title": "Kahvalt\u0131da t\u00fcketebilece\u011finiz alternatifler aras\u0131nda: Pratik ve kolay yumurtal\u0131 muffin tarifi",
        "description": "Pratik ve lezzetli tarifler, mutfakta zaman kazand\u0131r\u0131rken ayn\u0131 zamanda besleyici se\u00e7enekler sunar. Bu haberimizde, hem kahvalt\u0131 sofralar\u0131n\u0131za renk katacak hem de at\u0131\u015ft\u0131rmal\u0131k olarak t\u00fcketebilece\u011finiz bir yumurtal\u0131 muffin tarifi payla\u015f\u0131yoruz. Peki, nas\u0131l haz\u0131rlan\u0131r? \u0130\u015fte, sizin i\u00e7in evde kolayca haz\u0131rlayabilece\u011finiz yumurtal\u0131 muffin tarifi!",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://hthayat.haberturk.com/astroloji/index/koc",
        "title": "KO\u00c7 Burcu G\u00fcnl\u00fck Yorumlar\u0131",
        "description": "R\u00fcmeysa Erg\u00fcden'den KO\u00c7 Burcu G\u00fcnl\u00fck Yorumlar\u0131. Bur\u00e7 \u00f6zelliklerinizi \u00f6\u011frenmek, ba\u015f\u0131n\u0131za geleceklerden haberdar olmak i\u00e7in \u015fimdi t\u0131klay\u0131n!",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://hthayat.haberturk.com/astroloji/index/boga",
        "title": "BO\u011eA Burcu G\u00fcnl\u00fck Yorumlar\u0131",
        "description": "R\u00fcmeysa Erg\u00fcden'den BO\u011eA Burcu G\u00fcnl\u00fck Yorumlar\u0131. Bur\u00e7 \u00f6zelliklerinizi \u00f6\u011frenmek, ba\u015f\u0131n\u0131za geleceklerden haberdar olmak i\u00e7in \u015fimdi t\u0131klay\u0131n!",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://hthayat.haberturk.com/astroloji/index/ikizler",
        "title": "\u0130K\u0130ZLER Burcu G\u00fcnl\u00fck Yorumlar\u0131",
        "description": "R\u00fcmeysa Erg\u00fcden'den \u0130K\u0130ZLER Burcu G\u00fcnl\u00fck Yorumlar\u0131. Bur\u00e7 \u00f6zelliklerinizi \u00f6\u011frenmek, ba\u015f\u0131n\u0131za geleceklerden haberdar olmak i\u00e7in \u015fimdi t\u0131klay\u0131n!",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://hthayat.haberturk.com/astroloji/index/yengec",
        "title": "YENGE\u00c7 Burcu G\u00fcnl\u00fck Yorumlar\u0131",
        "description": "R\u00fcmeysa Erg\u00fcden'den YENGE\u00c7 Burcu G\u00fcnl\u00fck Yorumlar\u0131. Bur\u00e7 \u00f6zelliklerinizi \u00f6\u011frenmek, ba\u015f\u0131n\u0131za geleceklerden haberdar olmak i\u00e7in \u015fimdi t\u0131klay\u0131n!",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://hthayat.haberturk.com/astroloji/index/aslan",
        "title": "ASLAN Burcu G\u00fcnl\u00fck Yorumlar\u0131",
        "description": "R\u00fcmeysa Erg\u00fcden'den ASLAN Burcu G\u00fcnl\u00fck Yorumlar\u0131. Bur\u00e7 \u00f6zelliklerinizi \u00f6\u011frenmek, ba\u015f\u0131n\u0131za geleceklerden haberdar olmak i\u00e7in \u015fimdi t\u0131klay\u0131n!",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://hthayat.haberturk.com/astroloji/index/basak",
        "title": "BA\u015eAK Burcu G\u00fcnl\u00fck Yorumlar\u0131",
        "description": "R\u00fcmeysa Erg\u00fcden'den BA\u015eAK Burcu G\u00fcnl\u00fck Yorumlar\u0131. Bur\u00e7 \u00f6zelliklerinizi \u00f6\u011frenmek, ba\u015f\u0131n\u0131za geleceklerden haberdar olmak i\u00e7in \u015fimdi t\u0131klay\u0131n!",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://hthayat.haberturk.com/astroloji/index/terazi",
        "title": "TERAZ\u0130 Burcu G\u00fcnl\u00fck Yorumlar\u0131",
        "description": "R\u00fcmeysa Erg\u00fcden'den TERAZ\u0130 Burcu G\u00fcnl\u00fck Yorumlar\u0131. Bur\u00e7 \u00f6zelliklerinizi \u00f6\u011frenmek, ba\u015f\u0131n\u0131za geleceklerden haberdar olmak i\u00e7in \u015fimdi t\u0131klay\u0131n!",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://hthayat.haberturk.com/astroloji/index/akrep",
        "title": "AKREP Burcu G\u00fcnl\u00fck Yorumlar\u0131",
        "description": "R\u00fcmeysa Erg\u00fcden'den AKREP Burcu G\u00fcnl\u00fck Yorumlar\u0131. Bur\u00e7 \u00f6zelliklerinizi \u00f6\u011frenmek, ba\u015f\u0131n\u0131za geleceklerden haberdar olmak i\u00e7in \u015fimdi t\u0131klay\u0131n!",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://hthayat.haberturk.com/astroloji/index/yay",
        "title": "YAY Burcu G\u00fcnl\u00fck Yorumlar\u0131",
        "description": "R\u00fcmeysa Erg\u00fcden'den YAY Burcu G\u00fcnl\u00fck Yorumlar\u0131. Bur\u00e7 \u00f6zelliklerinizi \u00f6\u011frenmek, ba\u015f\u0131n\u0131za geleceklerden haberdar olmak i\u00e7in \u015fimdi t\u0131klay\u0131n!",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://hthayat.haberturk.com/astroloji/index/oglak",
        "title": "O\u011eLAK Burcu G\u00fcnl\u00fck Yorumlar\u0131",
        "description": "R\u00fcmeysa Erg\u00fcden'den O\u011eLAK Burcu G\u00fcnl\u00fck Yorumlar\u0131. Bur\u00e7 \u00f6zelliklerinizi \u00f6\u011frenmek, ba\u015f\u0131n\u0131za geleceklerden haberdar olmak i\u00e7in \u015fimdi t\u0131klay\u0131n!",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://hthayat.haberturk.com/astroloji/index/kova",
        "title": "KOVA Burcu G\u00fcnl\u00fck Yorumlar\u0131",
        "description": "R\u00fcmeysa Erg\u00fcden'den KOVA Burcu G\u00fcnl\u00fck Yorumlar\u0131. Bur\u00e7 \u00f6zelliklerinizi \u00f6\u011frenmek, ba\u015f\u0131n\u0131za geleceklerden haberdar olmak i\u00e7in \u015fimdi t\u0131klay\u0131n!",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://hthayat.haberturk.com/astroloji/index/balik",
        "title": "BALIK Burcu G\u00fcnl\u00fck Yorumlar\u0131",
        "description": "R\u00fcmeysa Erg\u00fcden'den BALIK Burcu G\u00fcnl\u00fck Yorumlar\u0131. Bur\u00e7 \u00f6zelliklerinizi \u00f6\u011frenmek, ba\u015f\u0131n\u0131za geleceklerden haberdar olmak i\u00e7in \u015fimdi t\u0131klay\u0131n!",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.showtv.com.tr/",
        "title": "",
        "description": "Show TV canl\u0131 yay\u0131n\u0131, dizileri, e\u011flence programlar\u0131, oyuncular ve daha fazlas\u0131 sayfalar\u0131m\u0131zda. Hayat T\u00fcrkiye'nin kanal\u0131 Show'la g\u00fczel!",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.showtv.com.tr/programlar/fragman/dunya-guzellerim-tatilde-ikinci-tanitim/119600",
        "title": "D\u00fcnya G\u00fczellerim Tatilde yar\u0131n 20.00'de Show TV'de!",
        "description": "T\u00fcrk Sanat M\u00fczi\u011fi'nin Diva's\u0131 B\u00fclent Ersoy, T\u00fcrk sinemas\u0131n\u0131n y\u0131ld\u0131z\u0131 Banu Alkan, sahnelerin sevilen ismi Safiye Soyman ve \u00fcnl\u00fc sunucu Seray Sever\u2019i bir araya getiren D\u00fcnya G\u00fczellerim\u2019in bu yaz rotas\u0131 \u00c7e\u015fme!",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.showtv.com.tr/ozel-videolar/847400-bayram-boyunca-rengarenk-bir-show-sizi-bekliyor",
        "title": "Bayram boyunca rengarenk bir Show sizi bekliyor!",
        "description": " Show TV&rsquo;nin bayram programlar\u0131 aras\u0131nda yer alan 'Bizim Aile', 'Tokat&ccedil;\u0131' , 'G&uuml;ld&uuml;r G&uuml;ld&uuml;r Show' ve daha fazlas\u0131 bayram",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.showtv.com.tr/dizi/tum_bolumler/bahar-sezon-1-bolum-16-izle/119565",
        "title": "Bahar 16. B\u00f6l\u00fcm HD Tek Par\u00e7a  \u0130zle  - Son B\u00f6l\u00fcm",
        "description": "Bahar'\u0131n 16. B\u00f6l\u00fcm\u00fcnde; Bahar ve Timur\u2019un mahkemesinde, s\u00fcrpriz bir delil ortal\u0131\u011f\u0131 kar\u0131\u015ft\u0131r\u0131r.. ",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.showtv.com.tr/dizi/tum_bolumler/sandik-kokusu-sezon-1-bolum-26-izle/119590",
        "title": "Sand\u0131k Kokusu 26. B\u00f6l\u00fcm HD Tek Par\u00e7a  \u0130zle  - Son B\u00f6l\u00fcm",
        "description": "Sand\u0131k Kokusu'nun 26. B\u00f6l\u00fcm\u00fcnde; Sorguya al\u0131nan Karsu, k\u0131sa bir s\u00fcre sonra Reha\u2019n\u0131n \u015fikayetini \u00e7ekmesiyle serbest b\u0131rak\u0131l\u0131r. ",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.showtv.com.tr/dizi/tum_bolumler/kizilcik-serbeti-sezon-2-bolum-66-izle/119490",
        "title": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti 66. B\u00f6l\u00fcm HD Tek Par\u00e7a  \u0130zle  - Son B\u00f6l\u00fcm",
        "description": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti'nin 66. B\u00f6l\u00fcm\u00fcnde; Nilay\u2019\u0131n \u00f6\u011frendi\u011fi ger\u00e7e\u011fi Pembe ile payla\u015fmas\u0131 Pembe\u2019nin d\u00fcnyas\u0131n\u0131 ba\u015f\u0131na y\u0131kar. ",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/bilgi/alisveris",
        "title": "Al\u0131\u015fveri\u015f  Bilgi Rehberi",
        "description": "Al\u0131\u015fveri\u015fe dair ihtiya\u00e7 duydu\u011funuz bilgiler Al\u0131\u015fveri\u015f Bilgi Rehberi sayfam\u0131zda.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/yeni-bim-aktuel-21-haziran-indirimleri-21-haziran-2024-bim-aktuel-katalogu-fiyat-listesi-ile-indirimli-urunler-listesi-aciklandi-3696203",
        "title": "B\u0130M akt\u00fcel 21 Haziran Cuma indirimleri: 21 Haziran 2024 B\u0130M akt\u00fcel katalo\u011fu fiyat listesi ve indirimli \u00fcr\u00fcnler yay\u0131nland\u0131!",
        "description": "B\u0130M'in g\u00fcncel katalo\u011fu ve fiyat listesi, al\u0131\u015fveri\u015f takip\u00e7ilerinin g\u00fcndeminde. B\u0130M'in bu haftaki Haziran ay\u0131na \u00f6zel akt\u00fcel \u00fcr\u00fcnleri, raflarda yerini alarak al\u0131c\u0131lar\u0131n\u0131 bekliyor. Haftan\u0131n f\u0131rsat \u00fcr\u00fcnlerini al\u0131\u015fveri\u015f tutkunlar\u0131 i\u00e7in haberimizde derledik. \u0130\u015fte B\u0130M'in akt\u00fcel katalo\u011fundaki 21 Haziran indirimli \u00fcr\u00fcnlerin fiyatlar\u0131...",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/a101-aktuel-katalogu-20-haziran-2024-bu-hafta-a101-e-hangi-urunler-geliyor-a101-indirimli-urunler-listesi-3696111",
        "title": "A101 akt\u00fcel katalo\u011fu 20 Haziran 2024: Bug\u00fcn A101'de neler, hangi \u00fcr\u00fcnler var? A101 online katalog",
        "description": "A101 20 Haziran Per\u015fembe akt\u00fcel katalo\u011fundaki \u00fcr\u00fcnler, raftaki yerini ald\u0131. Bug\u00fcn binlerce ma\u011fazada sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kan indirimli \u00fcr\u00fcnler aras\u0131nda; k\u00fc\u00e7\u00fck ev aletleri, beyaz e\u015fya, mutfak aletleri ve mobilya gibi bir\u00e7ok se\u00e7enek var. \u0130\u015fte, A101 20 Haziran 2024 akt\u00fcel katalo\u011fu...",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/yeni-bim-aktuel-haziran-indirimleri-18-haziran-2024-bim-aktuel-katalogu-fiyat-listesi-ile-indirimli-urunler-3695745",
        "title": "YEN\u0130 B\u0130M akt\u00fcel Haziran indirimleri: 18 Haziran 2024 B\u0130M akt\u00fcel katalo\u011fu fiyat listesi ile indirimli \u00fcr\u00fcnler",
        "description": "B\u0130M akt\u00fcel indirimli \u00fcr\u00fcnleri her hafta Sal\u0131 ve Cuma g\u00fcnleri sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kmaya devam ediyor. 18 Haziran B\u0130M akt\u00fcel \u00fcr\u00fcnler katalo\u011funda yer alan at\u0131\u015ft\u0131rmal\u0131klar, temel g\u0131da \u00fcr\u00fcnleri indirimli fiyatlar\u0131yla sal\u0131 g\u00fcn\u00fc raflardaki yerini alacak. \u0130\u015fte, 18 Haziran 2024 Sal\u0131 g\u00fcn\u00fc B\u0130M akt\u00fcel \u00fcr\u00fcnler katalo\u011fu fiyat listesi...",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/raflarda-bim-11-14-haziran-katalogu-bim-de-bu-hafta-neler-var-bim-11-14-haziran-aktuel-katalogu-indirimli-urunleri-aciklandi-3694389",
        "title": "RAFLARDA! B\u0130M 11-14 Haziran katalo\u011fu: B\u0130M'de bu hafta neler var? B\u0130M 11-14 Haziran akt\u00fcel katalo\u011fu indirimli \u00fcr\u00fcnleri a\u00e7\u0131kland\u0131",
        "description": "B\u0130M akt\u00fcel katalo\u011fu ile fiyat listesi al\u0131\u015fveri\u015f takip\u00e7ilerinin g\u00fcndeminde yer al\u0131yor. B\u0130M akt\u00fcel \u00fcr\u00fcnler listesinde bu hafta haziran ay\u0131na \u00f6zel \u00fcr\u00fcnler raflarda yerini alarak al\u0131c\u0131lar\u0131yla bulu\u015fmaya haz\u0131rlan\u0131yor. Haftan\u0131n f\u0131rsatlar\u0131n\u0131 al\u0131\u015fveri\u015f takip\u00e7ileri i\u00e7in haberimizde derledik. \u0130\u015fte B\u0130M akt\u00fcel katalo\u011fu ile haziran ay\u0131 indirimli \u00fcr\u00fcnlerin fiyatlar\u0131...",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/cocuklarini-rehin-aldi-camdan-sarkitti-guncel-haberler-3696445",
        "title": "\u00c7ocuklar\u0131n\u0131 rehin ald\u0131, camdan sark\u0131tt\u0131! - G\u00fcncel haberler | Son dakika haberleri",
        "description": "Olay, \u0130stanbul'da meydana geldi. E\u015fiyle kavga edip h\u0131rs\u0131n\u0131 k\u00fc\u00e7\u00fck evlatlar\u0131ndan \u00e7\u0131kard\u0131. \u00dc\u00e7 \u00e7ocu\u011funu evde rehin ald\u0131. Ayaklar\u0131ndan tutup metrelerce y\u00fcksekten sark\u0131tt\u0131. \u00c7ocuklar\u0131 eve operasyon d\u00fczenleyen \u00f6zel harekat polisleri kurtard\u0131.",
        "keywords": "HABER, istanbul, istanbul haber, yerel haber"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/4-silahla-kursun-yagmuru-guncel-haberler-3696221",
        "title": "4 silahla kur\u015fun ya\u011fmuru! - G\u00fcncel haberler | Son dakika haberleri",
        "description": "Olay, \u0130stanbul'da meydana geldi. \u0130ki gece kul\u00fcb\u00fcn\u00fcn i\u015fletmecileri aras\u0131nda ya\u015fanan gerginlik olayl\u0131 bitti. Silah\u0131 kapan 4 \u015fehir e\u015fkiyas\u0131 kom\u015fu kul\u00fcb\u00fcn \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n\u0131 kur\u015fun ya\u011fmuruna tuttu. Beyo\u011flu'nun ara soka\u011f\u0131nda can pazar\u0131 ya\u015fand\u0131.",
        "keywords": "HABER, istanbul, istanbul haber, yerel haber"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/kalp-krizi-degil-yorgun-mermi-cikti-guncel-haberler-3695976",
        "title": "Kalp krizi de\u011fil, yorgun mermi \u00e7\u0131kt\u0131! - G\u00fcncel haberler | Son dakika haberleri",
        "description": "Olay, \u0130stanbul'da meydana geldi. \u0130stanbul'da d\u00fcn bir kasap kurban keserken aniden yere y\u0131\u011f\u0131ld\u0131. Kald\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 hastanede t\u00fcm m\u00fcdahalelere ra\u011fmen kurtar\u0131lamad\u0131. Herkes kalp krizi ge\u00e7irdi\u011fini zannederken \u015fok eden ger\u00e7ek r\u00f6ntgende ortaya \u00e7\u0131kt\u0131.",
        "keywords": "HABER, istanbul, istanbul haber, yerel haber"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/anaokulunun-camini-kirdi-guncel-haberler-3695627",
        "title": "Anaokulunun cam\u0131n\u0131 k\u0131rd\u0131! - G\u00fcncel haberler | Son dakika haberleri",
        "description": "Olay, \u0130stanbul'da meydana geldi. \u0130stanbul \u00dcmraniye'de bir \u015f\u00fcpheli anaokulunun penceresine t\u0131rman\u0131p cam\u0131 tuzla buz etti. Okuldakiler b\u00fcy\u00fck korku ya\u015fad\u0131. Sald\u0131rgan g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131.",
        "keywords": "HABER, istanbul, istanbul haber, yerel haber"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/alkollu-ve-ofkeli-guncel-haberler-3695378",
        "title": "Alkoll\u00fc ve \u00f6fkeli! - G\u00fcncel haberler",
        "description": "Olay, Aksaray'da meydana geldi. Aksaray'da gen\u00e7 bir k\u0131z alkol al\u0131p direksiyona ge\u00e7ince kaza ka\u00e7\u0131n\u0131lmaz oldu. Ama as\u0131l olay sonras\u0131nda ya\u015fand\u0131. Direksiyonda ben yoktum yalan\u0131na polise inand\u0131ramay\u0131nca \u00f6fkesini gazetecilerden \u00e7\u0131karmaya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131.",
        "keywords": "HABER, Aksaray, aksaray haber, yerel haber"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/cekcekcilerin-bicakli-kavgasi-guncel-haberler-3695036",
        "title": "\u00c7ek\u00e7ek\u00e7ilerin b\u0131\u00e7akl\u0131 kavgas\u0131! - G\u00fcncel haberler | Son dakika haberleri",
        "description": "Olay, \u0130stanbul'da meydana geldi. Tekstil at\u00f6lyelerine mal ta\u015f\u0131yan iki \u00e7ek\u00e7ek\u00e7inin m\u00fc\u015fteri kavgas\u0131 kanl\u0131 bitti. \u0130kisi de birbirine b\u0131\u00e7akla sald\u0131rd\u0131. Biri 4 darbe alarak \u00f6l\u00fcm\u00fcn e\u015fi\u011fine geldi. Show Haber o kavgan\u0131n g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerine ula\u015ft\u0131.",
        "keywords": "HABER, istanbul, istanbul haber, yerel haber"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/hali-cinayetinde-kahreden-goruntu-guncel-haberler-3694684",
        "title": "Hal\u0131 cinayetinde kahreden g\u00f6r\u00fcnt\u00fc! - G\u00fcncel haberler",
        "description": "Olay, \u0130stanbul'da meydana geldi. 24 ya\u015f\u0131ndaki Sedef G\u00fcler, katledilip cans\u0131z bedeni denize at\u0131lm\u0131\u015ft\u0131. Talihsiz gen\u00e7 k\u0131z\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fclmeden \u00f6nceki son g\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fc ortaya \u00e7\u0131kt\u0131.",
        "keywords": "HABER, istanbul, istanbul haber, yerel haber"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/kursunlayip-onunde-nobet-tuttu-guncel-haberler-3694352",
        "title": "Kur\u015funlay\u0131p \u00f6n\u00fcnde n\u00f6bet tuttu! - G\u00fcncel haberler | Son dakika haberleri",
        "description": "Olay, \u0130stanbul'da meydana geldi. \u0130stanbul K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7ekmece'de inan\u0131lmaz bir deh\u015fet ya\u015fand\u0131. Bir adam iddiaya g\u00f6re alacak verecek meselesi y\u00fcz\u00fcnden hasm\u0131na ate\u015f a\u00e7t\u0131. Son nefesini verdi\u011finden emin olmak i\u00e7in de yan\u0131 ba\u015f\u0131ndan ayr\u0131lmad\u0131. Bir esnaf \u00fczerine atlay\u0131p o vicdans\u0131z\u0131 uzakla\u015ft\u0131rd\u0131. O anlar kameralara yans\u0131d\u0131.",
        "keywords": "HABER, istanbul, istanbul haber, yerel haber"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/zil-caldi-kapiyi-acti-olduruldu-guncel-haberler-3694014",
        "title": "Zil \u00e7ald\u0131, kap\u0131y\u0131 a\u00e7t\u0131, \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc! - G\u00fcncel haberler | Son dakika haberleri",
        "description": "Olay, \u0130stanbul'da meydana geldi. \u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u00e7ekmece'de ya\u015fayan abi ile karde\u015f evde otururken zil \u00e7ald\u0131. K\u00fc\u00e7\u00fck karde\u015f kap\u0131y\u0131 a\u00e7ar a\u00e7maz kur\u015funland\u0131. Polis cinayetin gizemini \u00e7\u00f6zmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor.",
        "keywords": "HABER, istanbul, istanbul haber, yerel haber"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/halidaki-vahsetin-sirri-guncel-haberler-3693602",
        "title": "Hal\u0131daki vah\u015fetin s\u0131rr\u0131! - G\u00fcncel haberler | Son dakika haberleri",
        "description": "Olay, \u0130stanbul'da meydana geldi. D\u00fcn B\u00fcy\u00fck\u00e7ekmece a\u00e7\u0131klar\u0131nda hal\u0131ya sar\u0131lm\u0131\u015f bir cans\u0131z kad\u0131n bedeni bulundu. Ailesinin kay\u0131p ba\u015fvurusunda bulundu\u011fu \u00f6\u011frenildi. Olayla ilgili iki \u015f\u00fcpheli g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131. Kan donduran cinayette sis perdesi bug\u00fcn araland\u0131.",
        "keywords": "HABER, istanbul, istanbul haber, yerel haber, B\u00fcy\u00fck\u00e7ekmece"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ogretmene-kanli-infaz-guncel-haberler-3693094",
        "title": "\u00d6\u011fretmene kanl\u0131 infaz! - G\u00fcncel haberler | Son dakika haberleri",
        "description": "Olay, \u0130stanbul'da meydana geldi. G\u00fcnd\u00fcz vakti \u0130stanbul'un orta yerinde kan donduran bir olay ya\u015fand\u0131. Taksiden inen adam bir otomobili kur\u015fun ya\u011fmuruna tuttu. O otomobilde 44 ya\u015f\u0131nda T\u00fcrk\u00e7e \u00f6\u011fretmeni vard\u0131. \u0130ddiaya g\u00f6re bitmeyen bir kan davas\u0131n\u0131n son kurban\u0131 olmu\u015ftu.",
        "keywords": "HABER, istanbul, istanbul haber, yerel haber"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/kogus-arkadasligi-cinayetle-bitti-guncel-haberler-3692745",
        "title": "Ko\u011fu\u015f arkada\u015fl\u0131\u011f\u0131 cinayetle bitti! - G\u00fcncel haberler",
        "description": "Olay, D\u00fczce'de meydana geldi. Cezaevinde tan\u0131\u015fm\u0131\u015f sonra da ev arkada\u015f\u0131 olmu\u015flard\u0131. Ama zamanla dostluklar\u0131 d\u00fc\u015fmanl\u0131\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fc. Ayn\u0131 apartmanda ayr\u0131 dairelerde ya\u015fayan iki ko\u011fu\u015f arkada\u015f\u0131n\u0131n son kavgas\u0131nda kan akt\u0131.",
        "keywords": "HABER, d\u00fczce, d\u00fczce haber, yerel haber"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/kiz-meselesi-cinayeti-guncel-haberler-3692397",
        "title": "K\u0131z meselesi cinayeti! - G\u00fcncel haberler | Son dakika haberleri",
        "description": "Olay, \u0130stanbul'da meydana geldi. \u0130stanbul Sultangazi'de ya\u015fayan lise arkada\u015flar\u0131n\u0131n aras\u0131 2 y\u0131l \u00f6nce k\u0131z meselesi y\u00fcz\u00fcnden a\u00e7\u0131lm\u0131\u015ft\u0131. Taraflar pazar gecesi yolda kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131. \u00c7\u0131kan kavgada biri di\u011fer iki ki\u015fiyi b\u0131\u00e7aklad\u0131. Gen\u00e7lerden biri hayat\u0131n\u0131 kaybederken di\u011feri yaraland\u0131.",
        "keywords": "HABER, istanbul, istanbul haber, yerel haber"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/eski-sevgilisi-oldurdu-guncel-haberler-3691125",
        "title": "Eski sevgilisi \u00f6ld\u00fcrd\u00fc! - G\u00fcncel haberler | Son dakika haberleri",
        "description": "Olay, \u0130stanbul'da meydana geldi. Yine saplant\u0131l\u0131 bir adam kad\u0131n\u0131 \u00f6ld\u00fcrd\u00fc. 5 y\u0131l \u00f6nce ayr\u0131ld\u0131\u011f\u0131 sevgilisinin ba\u015fka biriyle ni\u015fanland\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenen adam deh\u015fet sa\u00e7t\u0131. 1000 km yol gelip gen\u00e7 kad\u0131na sokakta pusu kurdu ve ba\u015f\u0131ndan vurarak \u00f6ld\u00fcrd\u00fc.",
        "keywords": "HABER, istanbul, istanbul haber, yerel haber"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/annesi-ile-babasini-oldurdu-guncel-haberler-3690806",
        "title": "Annesi ile babas\u0131n\u0131 \u00f6ld\u00fcrd\u00fc! - G\u00fcncel haberler",
        "description": "Olay, \u0130zmir'de meydana geldi. \u0130zmir'de y\u00fcrek yakan bir aile dram\u0131 ya\u015fand\u0131. Uyu\u015fturucu ba\u011f\u0131ml\u0131s\u0131 oldu\u011fu s\u00f6ylenen gen\u00e7 tart\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 anne ve babas\u0131n\u0131 \u00f6ld\u00fcrd\u00fc. Anne babas\u0131n\u0131 \u00f6ld\u00fcrd\u00fckten sonra intihar etmeye kalk\u0131\u015ft\u0131. Evin k\u00fc\u00e7\u00fck k\u0131z\u0131 olaylar s\u0131ras\u0131nda d\u0131\u015far\u0131dayd\u0131.",
        "keywords": "HABER, \u0130zmir, izmir haber, yerel haber"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/oyun-salonunda-cinayet-guncel-haberler-3690448",
        "title": "Oyun salonunda cinayet! - G\u00fcncel haberler | Son dakika haberleri",
        "description": "Olay, \u0130stanbul'da meydana geldi. \u0130stanbul Bah\u00e7elievler'de izin g\u00fcn\u00fcnde i\u015f yerine giden gen\u00e7, ak\u0131lalmaz bir talihsizli\u011fin kurban\u0131 oldu. Gen\u00e7, kap\u0131ya \u00e7\u0131km\u0131\u015f otururken patronunun husumetlileri uzun namlulu silahlarla i\u015f yerine ate\u015f a\u00e7t\u0131. Ba\u015f\u0131ndan vurulan 18 ya\u015f\u0131ndaki gen\u00e7 hayat\u0131n\u0131 kaybetti",
        "keywords": "HABER, istanbul, istanbul haber, yerel haber"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/eski-damat-katliami-guncel-haberler-3690132",
        "title": "Eski damat katliam\u0131! - G\u00fcncel haberler",
        "description": "Olay, Manisa'da meydana geldi. Bo\u015fand\u0131\u011f\u0131 kad\u0131n\u0131n evini basan cani b\u0131\u00e7akla deh\u015fet sa\u00e7t\u0131. Hem kad\u0131n\u0131 hem de kay\u0131nvalidesi ile kay\u0131nbiraderini \u00f6ld\u00fcrd\u00fc.",
        "keywords": "HABER, Manisa, manisa haber, yerel haber"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/baris-bulusmasinda-savas-cikti-guncel-haberler-3689440",
        "title": "Bar\u0131\u015f bulu\u015fmas\u0131nda sava\u015f \u00e7\u0131kt\u0131! - G\u00fcncel haberler | Son dakika haberleri",
        "description": "Olay, \u0130stanbul'da meydana geldi. \u0130stanbul'da iki gen\u00e7 aras\u0131nda kavga \u00e7\u0131km\u0131\u015ft\u0131. Aileler uzla\u015fma sa\u011flamak i\u00e7in \u00dcsk\u00fcdar'da bulu\u015fma karar\u0131 ald\u0131. Ama bar\u0131\u015f randevusunda sava\u015f \u00e7\u0131kt\u0131. Taraflar birbirlerine kur\u015fun ya\u011fd\u0131rd\u0131. \u00c7at\u0131\u015fmada 3 ki\u015fi hayat\u0131n\u0131 kaybetti, 5 ki\u015fi de yaraland\u0131.",
        "keywords": "HABER, istanbul, istanbul haber, yerel haber, \u00dcsk\u00fcdar"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/cezaevinden-cikti-dehset-sacti-guncel-haberler-3688792",
        "title": "Cezaevinden \u00e7\u0131kt\u0131! Deh\u015fet sa\u00e7t\u0131! - G\u00fcncel haberler",
        "description": "Olay, Osmaniye'de meydana geldi. Osmaniye'de d\u00fcn gece aile facias\u0131 ya\u015fand\u0131. Cezaevinden \u00e7\u0131kan adam, evlerine gitti\u011fi ablas\u0131 ve eni\u015ftesini kur\u015funlayarak \u00f6ld\u00fcrd\u00fc. Ablas\u0131 ve eni\u015ftesini \u00f6ld\u00fcren adam ayn\u0131 silahla intihar etti.",
        "keywords": "HABER, Osmaniye, osmaniye haber, yerel haber"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/kaza-degil-cinayet-cikti-guncel-haberler-3688483",
        "title": "Kaza de\u011fil cinayet \u00e7\u0131kt\u0131! - G\u00fcncel haberler",
        "description": "Olay, Kocaeli'de meydana geldi. Kocaeli'de gen\u00e7 bir k\u0131z\u0131n cans\u0131z bedeni u\u00e7urumdan d\u00fc\u015fen kamyonetin i\u00e7inde bulunmu\u015ftu. Herkesin olay\u0131n kaza oldu\u011funu d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcrken ger\u00e7ek bamba\u015fka \u00e7\u0131kt\u0131. Gen\u00e7 k\u0131z\u0131 \u00f6ld\u00fcren cani o geceyi anlatt\u0131.",
        "keywords": "HABER, kocaeli, kocaeli haber, yerel haber"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/video/gundem/izle/abdnin-ateskes-tasarisina-bmgkdan-onay/846929",
        "title": "ABD'nin ate\u015fkes tasar\u0131s\u0131na BMGK'dan onay",
        "description": "ABD'nin ate\u015fkes tasar\u0131s\u0131na BMGK'dan onay... Rusya \u00e7ekimser kald\u0131, 14 \u00fcye \u00fclke tasar\u0131ya onay verdi.",
        "keywords": "BMGK"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/video/gundem/izle/israilde-erken-secimde-secmenin-tercihi-nasil-olur-yunus-emre-erdolen-yorumladi/846915",
        "title": "\u0130srail'de erken se\u00e7imde se\u00e7menin tercihi nas\u0131l olur? Yunus Emre Erd\u00f6len yorumlad\u0131",
        "description": "\u0130srail yine katliam yapt\u0131... Netanyahu'nun koltu\u011fu sallan\u0131yor mu? ABD \u0130srail'e deste\u011fi s\u00fcrd\u00fcrecek mi? \u0130srail'de erken se\u00e7imde se\u00e7menin tercihi nas\u0131l olur? \u0130srail'de erken se\u00e7im olacak m\u0131?Hukuk\u00e7u Yunus Emre Erd\u00f6len yorumlad\u0131.",
        "keywords": "israil "
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/video/gundem/izle/sanliurfada-kopekler-uyutuluyor-mu-mehmet-kasim-gulpinar-acikladi/846913",
        "title": "\u015eanl\u0131urfa'da k\u00f6pekler uyutuluyor mu? Mehmet Kas\u0131m G\u00fclp\u0131nar a\u00e7\u0131klad\u0131",
        "description": "\u015eanl\u0131urfa'da sokak k\u00f6pekleri krizi... \u015eanl\u0131urfa'da k\u00f6pekler uyutuluyor mu? Hangi iddialar ortaya at\u0131ld\u0131, tart\u0131\u015fma neden ba\u015flad\u0131? \u015eanl\u0131urfa'da \u00e7\u00f6z\u00fcm i\u00e7in hangi \u00e7al\u0131\u015fmalar yap\u0131l\u0131yor? \u015eanl\u0131urfa B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Ba\u015fkan\u0131 Mehmet Kas\u0131m G\u00fclp\u0131nar a\u00e7\u0131klad\u0131.",
        "keywords": "sokak k\u00f6pekleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/video/gundem/izle/2024-yksde-yapay-zekali-kopya-sorulari-chatgptye-cozdururken-yakalandi/846911",
        "title": "2024 YKS'de yapay zekal\u0131 kopya! Sorular\u0131 ChatGPT'ye \u00e7\u00f6zd\u00fcr\u00fcrken yakaland\u0131",
        "description": "Isparta'da polis, cumartesi g\u00fcn\u00fc yap\u0131lan \u00fcniversite s\u0131nav\u0131ndan bir \u00f6\u011frencinin hareketlerinden \u015f\u00fcphelendi. Takibe al\u0131nan \u00f6\u011frencinin d\u00fc\u011fme kamera ve yapay zeka yard\u0131m\u0131yla kopya \u00e7ekti\u011fi belirlendi.",
        "keywords": "2024 YKS"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/video/gundem/izle/hacamat-ve-ozon-her-derde-sifa-mi/846910",
        "title": "Hacamat ve ozon her derde \u015fifa m\u0131?",
        "description": "Kamuya botokstan sonra ozon da geldi. Hacamat ve ozon her derde \u015fifa m\u0131?",
        "keywords": "hacamat"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/video/gundem/izle/kremlin-sonuclar-cogunlugun-avrupa-ve-ukrayna-yanlisi-olacagini-gosteriyor/846901",
        "title": "Kremlin: Sonu\u00e7lar \u00e7o\u011funlu\u011fun Avrupa ve Ukrayna yanl\u0131s\u0131 olaca\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6steriyor",
        "description": "Kremlin S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Dmitriy Peskov, Avrupa Parlamentosu (AP) se\u00e7imlerinden \u00e7\u0131kan sonucun, \u00e7o\u011funlu\u011fun Avrupa ve Ukrayna yanl\u0131s\u0131 olaca\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6sterdi\u011fini belirtti.",
        "keywords": "Kremlin"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/video/gundem/izle/erdogan-ve-ozel-ne-gorusecek/846900",
        "title": "Erdo\u011fan ve \u00d6zel ne g\u00f6r\u00fc\u015fecek?",
        "description": "Erdo\u011fan'dan CHP'ye iade-i ziyaret. 18 y\u0131l sonra 2.kez CHP Genel Merkezine gidecek.",
        "keywords": "Erdo\u011fan"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/video/gundem/izle/iyi-parti-lideri-dervisoglundan-basibos-sokak-kopekleri-aciklamasi/845300",
        "title": "\u0130Y\u0130 Parti lideri Dervi\u015fo\u011flu'ndan ba\u015f\u0131bo\u015f sokak k\u00f6pekleri a\u00e7\u0131klamas\u0131",
        "description": "\u0130Y\u0130 Parti lideri M\u00fcsavat Dervi\u015fo\u011flu, Habert\u00fcrk'e yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamada, sokak k\u00f6pekleri hakk\u0131nda, \"Tedbir al\u0131nmal\u0131\" mesaj\u0131n\u0131 verdi. Yeni anayasa konusuna da de\u011finen \u0130Y\u0130 Parti lideri, \"Biz diyoruz ki, parlamenter sistem olmayacaksa bile bu sistemin onar\u0131lmas\u0131",
        "keywords": "dervi\u015fo\u011flu, m\u00fcsavat"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/video/gundem/izle/son-dakika-israil-yine-cadir-kampi-vurdu-21-kisi-oldu/845296",
        "title": "SON DAK\u0130KA: \u0130srail yine \u00e7ad\u0131r kamp\u0131 vurdu 21 ki\u015fi \u00f6ld\u00fc!",
        "description": "\u0130srail ordusu Refah'ta yeniden Filistinlilerin bar\u0131nd\u0131\u011f\u0131 bir \u00e7ad\u0131r kamp\u0131na sald\u0131r\u0131 d\u00fczenledi. Filistin Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131 sald\u0131r\u0131 sonucunda en az 21 ki\u015finin \u00f6ld\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc onlarca ki\u015finin ise yaraland\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu.",
        "keywords": "refah sald\u0131r\u0131s\u0131"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/video/programlar/izle/disisleri-bakani-hakan-fidan-abdnin-destegi-olmasa-soykirimin-surmesi-mumkun-degil/845293",
        "title": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Hakan Fidan: \"ABD'nin deste\u011fi olmasa soyk\u0131r\u0131m\u0131n s\u00fcrmesi m\u00fcmk\u00fcn de\u011fil\"",
        "description": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Hakan Fidan, Kambo\u00e7ya Ba\u015fbakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 ile d\u00fczenlenen ortak bas\u0131n toplant\u0131s\u0131nda, \u0130srail'in Gazze'deki katliam\u0131na ili\u015fkin, \"Ba\u015fta Amerika olmak \u00fczere baz\u0131 devletlerin \u0130srail'e olan bu deste\u011fi olmasa bu soyk\u0131r\u0131m\u0131n s\u00fcrmesi m\u00fcmk\u00fcn de\u011fil. \u0130",
        "keywords": "Hakan Fidan"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/video/gundem/izle/hazine-ve-maliye-bakani-mehmet-simsek-asgari-kurumlar-vergisi-icin-calisma-yapiliyor/845290",
        "title": "Hazine ve Maliye Bakan\u0131 Mehmet \u015eim\u015fek: \"Asgari kurumlar vergisi i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fma yap\u0131l\u0131yor\"",
        "description": "Hazine ve Maliye Bakan\u0131 Mehmet \u015eim\u015fek, \u00e7ok uluslu \u015firketlerden asgari kurumlar vergisi al\u0131nmas\u0131 i\u00e7in d\u00fcnya genelinde \u00e7al\u0131\u015fma y\u00fcr\u00fct\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc s\u00f6yledi.",
        "keywords": "Mehmet \u015eim\u015fek"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/video/gundem/izle/kilicdaroglundan-yeniden-aday-olacak-misiniz-sorusuna-yanit/845285",
        "title": "K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu'ndan \"Yeniden aday olacak m\u0131s\u0131n\u0131z?\" sorusuna yan\u0131t",
        "description": "Eski CHP Genel Ba\u015fkan\u0131 Kemal K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu, \"Yeniden genel ba\u015fkanl\u0131\u011fa aday olacak m\u0131s\u0131n\u0131z?\" sorusuna delegeyi i\u015faret ederek \"E\u011fer yeniden genel ba\u015fkan aday\u0131 g\u00f6sterirlerse o zaman en cesurlar bir ad\u0131m \u00f6ne \u00e7\u0131ks\u0131n diyece\u011fiz.\" yan\u0131t\u0131n\u0131 verdi. CHP'nin yerel se\u00e7",
        "keywords": "k\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu "
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/video/gundem/izle/bahceli-gazzedeki-tablo-kahredici-boyuttadir/845274",
        "title": "Bah\u00e7eli: Gazze'deki tablo kahredici boyuttad\u0131r",
        "description": "\u0130srail'in Gazze sald\u0131r\u0131lar\u0131na tepki g\u00f6steren Milliyet\u00e7i Hareket Partisi (MHP) Genel Ba\u015fkan\u0131 Devlet Bah\u00e7eli \"Netanyahu yani Caniyahu ba\u015fta olmak \u00fczere \u0130srail y\u00f6netimini t\u00fcm \u00f6fkemle lanetliyorum.\" dedi. MHP lideri Bah\u00e7eli, T\u00fcrkiye'nin \u0130srail Ba\u015fbakan\u0131 ve Sa",
        "keywords": "bah\u00e7eli "
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/video/gundem/izle/son-durum-parcalanmis-halde-konteynerde-bulunan-cesedin-sirri-ne/845266",
        "title": "Son Durum! Par\u00e7alanm\u0131\u015f halde konteynerde bulunan cesedin s\u0131rr\u0131 ne?",
        "description": "\u0130stanbul Pendik'te \u00e7\u00f6p konteynerinde par\u00e7alara ayr\u0131lm\u0131\u015f olarak cesedi bulunan 79 ya\u015f\u0131ndaki Nihat Salih'in, soru\u015fturmas\u0131n\u0131n detaylar\u0131 ortaya \u00e7\u0131kmaya ba\u015flad\u0131. Yap\u0131lan \u00e7al\u0131\u015fmalarda, 8 \u00e7ocuk babas\u0131 Salih'in evinin de olay b\u00f6lgesine yak\u0131n oldu\u011fu ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. ",
        "keywords": "nihat salih"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/video/gundem/izle/israil-refahta-cadir-kenti-bombaladi-en-az-45-olu/845262",
        "title": "\u0130srail, Refah\u2019ta \u00e7ad\u0131r kenti bombalad\u0131: En az 45 \u00f6l\u00fc",
        "description": "\u0130srail, abluka alt\u0131ndaki Gazze\u2019ye sald\u0131r\u0131lar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor. Gazze\u2019de Hamas taraf\u0131ndan y\u00f6netilen Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131, \u0130srail\u2019in Refah\u2019ta yerlerinden edilmi\u015f Filistinlilerin ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 \u00e7ad\u0131r kente d\u00fczenledi\u011fi sald\u0131r\u0131da onlarca ki\u015finin \u00f6ld\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc a\u00e7\u0131klad\u0131. Sald\u0131r\u0131d",
        "keywords": "refah"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/video/gundem/izle/sahipsiz-kopek-sorunu-nasil-cozulecek-aykut-turel-anlatti/845242",
        "title": "Sahipsiz k\u00f6pek sorunu nas\u0131l \u00e7\u00f6z\u00fclecek? Aykut T\u00fcrel anlatt\u0131",
        "description": "Ba\u015f\u0131bo\u015f k\u00f6pek sorunu nas\u0131l \u00e7\u00f6z\u00fclecek? Ba\u015f\u0131bo\u015f k\u00f6pekler uyutulacak m\u0131? Ba\u015f\u0131bo\u015f k\u00f6pekler i\u00e7in ne yap\u0131lacak? Sahiplendirilemeyen k\u00f6pekler i\u00e7in ne planlan\u0131yor?G\u00fcn Ba\u015fl\u0131yor'da Ela Rumeysa Cebeci sordu; Habert\u00fcrk TV Ankara Haber M\u00fcd\u00fcr\u00fc Aykut T\u00fcrel anlatt\u0131.",
        "keywords": "Aykut T\u00fcrel"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/video/gundem/izle/galatasaraydan-buyuk-kutlama-mehmet-ayan-anlatti/845234",
        "title": "Galatasaray'dan b\u00fcy\u00fck kutlama! Mehmet Ayan anlatt\u0131",
        "description": "Galatasaray, S\u00fcper Lig'deki 24'\u00fcnc\u00fc \u015fampiyonlu\u011funu taraftar\u0131yla kutlad\u0131. RAMS Park adeta sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131ya boyan\u0131rken, stadyumdaki \u00f6zel \u0131\u015f\u0131k ve lazer \u015fovlar\u0131 nefes kesti. \u0130\u015fte Galatasaray'\u0131n \u015fampiyonluk kutlamas\u0131ndan kareler...",
        "keywords": "mehmet ayan"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/video/programlar/izle/27-mayis-darbesi-nasil-oldu/845202",
        "title": "27 May\u0131s darbesi nas\u0131l oldu?",
        "description": "Darbeyi 27 May\u0131s 1960'ta Albay T\u00fcrke\u015f radyodan duyurdu.",
        "keywords": "27 May\u0131s darbe"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/video/programlar/izle/ucus-turbulansi-nedir-ve-neden-olur-prof-dr-mikdat-kadioglu-yanitladi/845197",
        "title": "U\u00e7u\u015f t\u00fcrb\u00fclans\u0131 nedir ve neden olur? Prof. Dr. Mikdat Kad\u0131o\u011flu yan\u0131tlad\u0131",
        "description": "U\u00e7u\u015f t\u00fcrb\u00fclans\u0131 nedir ve neden olur? Pilot t\u00fcrb\u00fclanstan ka\u00e7abilir mi? Neden art arda t\u00fcrb\u00fclans oluyor? Art arda t\u00fcrb\u00fclans nedeni iklim mi? U\u00e7u\u015f t\u00fcrb\u00fclans\u0131 tehlikeli mi? T\u00fcrb\u00fclans u\u00e7a\u011f\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fcr m\u00fc? Pilot t\u00fcrb\u00fclansa kar\u0131\u015f\u0131 ne yapar? T\u00fcrb\u00fclans s\u0131ras\u0131nda ne y",
        "keywords": "t\u00fcrb\u00fclans"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/video/programlar/izle/gayrimenkul-fonu-fiyati-dusurur-mu-dr-nihat-sen-ve-ozan-kolcuoglu-yanitladi/845195",
        "title": "Gayrimenkul fonu fiyat\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fcr m\u00fc? Dr. Nihat \u015een ve Ozan Kolcuo\u011flu yan\u0131tlad\u0131",
        "description": "Gayrimenkul fonu fiyat\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fcr m\u00fc? Yeni konut d\u00fczenlemesi nas\u0131l olacak? Konut d\u00fczenlemesinin detaylar\u0131 ne? Ev fiyatlar\u0131nda beklenti ne y\u00f6nde? Ev sahibi olmak kolayla\u015facak m\u0131? Konut arz\u0131 artacak m\u0131?Haber Hatt\u0131'nda Serap Belet sordu; TSKB Gayrimenkul De\u011fer",
        "keywords": "Nihat \u015een, ozan kolcuo\u011flu"
    },
    {
        "url": "https://www.bloomberght.com/",
        "title": "",
        "description": "En g\u00fcncel piyasa bilgileri, son dakika ekonomi ve finans haberleri Bloomberght'de. Canl\u0131 borsa ekran\u0131, dolar-euro kurlar\u0131, alt\u0131n fiyatlar\u0131, kripto paralar ve g\u00fcndeme dair haber ba\u015fl\u0131klar\u0131na Ekonomi ve Finans Haberleri, Piyasalarda Son Durum 'dan ula\u015fabilirsiniz.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.bloomberght.com/ab-de-yedi-ulke-butce-disiplin-surecine-girecek-2355010",
        "title": "AB'de yedi \u00fclke b\u00fct\u00e7e disiplin s\u00fcrecine girecek - Bloomberg HT",
        "description": "Avrupa Birli\u011fi'nde (AB) Fransa ve \u0130talya'n\u0131n da yer ald\u0131\u011f\u0131 yedi \u00fclkeye b\u00fct\u00e7e disiplin s\u00fcreci ba\u015flat\u0131lacak.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.bloomberght.com/suudiler-borclanmada-cin-i-tahtindan-indirdi-2355008",
        "title": "Suudiler, bor\u00e7lanmada \u00c7in'i taht\u0131ndan indirdi - Bloomberg HT",
        "description": "Suudi Arabistan bu y\u0131l 33,2 milyar dolarl\u0131k uluslararas\u0131 tahvil ihrac\u0131yla \u00c7in'i geride b\u0131rakarak geli\u015fmekte olan piyasalar i\u00e7inde en y\u00fcksek bor\u00e7lanmaya imza atan \u00fclke oldu.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.bloomberght.com/yazilim-sektoru-ihracatta-5-milyar-dolar-hedefliyor-2355007",
        "title": "Yaz\u0131l\u0131m sekt\u00f6r\u00fc, ihracatta 5 milyar dolar hedefliyor - Bloomberg HT",
        "description": "Yaz\u0131l\u0131m sekt\u00f6r\u00fc bu y\u0131l\u0131, 5 milyar dolar ihracat geliri ile tamamlamay\u0131 hedefliyor. Bloomberg HT'nin sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlayan Yaz\u0131l\u0131m Sanayicileri Derne\u011fi  (YASAD) Ba\u015fkan\u0131 G\u00f6n\u00fcl Kamal\u0131, Bakanl\u0131\u011f\u0131n bu y\u0131l sekt\u00f6re y\u00f6nelik te\u015fvik \u00fcst limitlerinde...",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.bloomberght.com/wef-temiz-enerji-donusumu-yavas-ilerliyor-2355006",
        "title": "WEF: Temiz enerji d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fc yava\u015f ilerliyor - Bloomberg HT",
        "description": "D\u00fcnya Ekonomik Forumu'nun (WEF) 120 \u00fclkenin mevcut enerji sistemleri ve enerji d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fc performans\u0131n\u0131 Enerji D\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm Endeksi'ni (ETI) kullanarak Accenture ile i\u015fbirli\u011finde analiz etti\u011fi Etkin Enerji D\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fcn\u00fcn Te\u015fvik Edilmesi 2024 raporu yay\u0131mland\u0131.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.bloomberght.com/barclays-ten-turk-lirasi-analizi-2355004",
        "title": "Barclays'ten T\u00fcrk liras\u0131 analizi - Bloomberg HT",
        "description": "Barclays analistleri T\u00fcrk liras\u0131nda yaz aylar\u0131nda belli oranda de\u011fer kayb\u0131na izin verilebilece\u011fini \u00f6ng\u00f6rd\u00fc.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://hthayat.haberturk.com/bulasiklari-makineye-koymadan-once-elde-yikamak-dogru-mu-1077635",
        "title": "Bula\u015f\u0131klar makineden kirli \u00e7\u0131k\u0131yorsa... ",
        "description": "\u201cBula\u015f\u0131k makinesi iyi y\u0131kam\u0131yor\u201d diyorsan\u0131z baz\u0131 noktalara dikkat etmeniz gerekebilir. Bula\u015f\u0131klar\u0131 makineye koymadan \u00f6nce elde y\u0131kamak veya durulamak do\u011fru mudur? Bula\u015f\u0131klar\u0131n iyi y\u0131kanmas\u0131 i\u00e7in nelere dikkat etmeli? \u0130\u015fte cevaplar\u2026",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://hthayat.haberturk.com/insan-gozu-neden-siyah-olamaz-1076603",
        "title": "\u0130nsan g\u00f6z\u00fc neden siyah olamaz?",
        "description": "San\u0131lan\u0131n aksine insan g\u00f6z\u00fcn\u00fcn tamamen siyah olmas\u0131 imkans\u0131zd\u0131r. Sadece giydi\u011fimiz k\u0131yafetlere ya da \u0131\u015f\u0131kland\u0131rmaya ba\u011fl\u0131 olarak g\u00f6zlerimiz siyahm\u0131\u015f gibi g\u00f6r\u00fcn\u00fcrler.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://hthayat.haberturk.com/kavun-cekirdegi-sutu-nasil-yapilir-1077406",
        "title": "Kavun \u00e7ekirdeklerini atmay\u0131n!",
        "description": "Kavun \u00e7ekirdeklerini sak\u0131n atmay\u0131n! \u0130\u015fte kavun \u00e7ekirdeklerini de\u011ferlendirmenin yollar\u0131...",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://hthayat.haberturk.com/yasam/guncel/haber/1052907-deniz-ve-kumun-15-faydasi",
        "title": "Deniz ve kumun 15 faydas\u0131 ",
        "description": "Uzmanlar, denizde vakit ge\u00e7irmenin nimetlerini saymakla bitiremiyor.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://hthayat.haberturk.com/saglik/psikoloji/haber/1024078-sabahlari-nasil-daha-enerjik-olunur",
        "title": "G\u00fcne enerjik ba\u015flamak i\u00e7in 9 \u00f6neri",
        "description": "G\u00fcne enerjik ba\u015flaman\u0131n yollar\u0131 nelerdir? Enerjik olmak i\u00e7in ne yapmal\u0131? Nas\u0131l enerji dolu olunur? Enerjik olmak i\u00e7in yap\u0131lmas\u0131 gerekenler nelerdir? sorular\u0131n\u0131n yan\u0131tlar\u0131...",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://hthayat.haberturk.com/yasam/guncel/haber/1023737-eski-istanbulun-bayram-eglenceleri",
        "title": "Eski \u0130stanbul\u2019un bayram e\u011flenceleri",
        "description": "Avrupal\u0131 gezginlerin seyahatnamelerinde Osmanl\u0131 an\u0131lar\u0131 \u00f6nemli bir yer tutuyor. Bu an\u0131lar aras\u0131nda bayram t\u00f6ren ve \u015fenlikleri dikkati \u00e7ekiyor...",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://hthayat.haberturk.com/yasam/haber/1023520-bayram-klasikleri",
        "title": "Bayram klasikleri",
        "description": "Hemen her bayram ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z baz\u0131s\u0131 nostaljik ancak y\u00fcz g\u00fcl\u00fcmseten klasikler...",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://hthayat.haberturk.com/saglik/beslenme/haber/1022007-asla-mikrodalgaya-koymamaniz-gereken-5-sey",
        "title": "Mikrodalgaya koymaman\u0131z gereken 5 \u015fey",
        "description": "Bu yiyecekleri asla mikrodalgaya koymamal\u0131s\u0131n\u0131z.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://hthayat.haberturk.com/dogum-haritamizda-bos-evler-ne-anlama-geliyor-1083449",
        "title": "Do\u011fum haritam\u0131zda bo\u015f evler ne anlama geliyor?",
        "description": "\"Do\u011fum haritam\u0131zda evler neyi temsil ediyor?\" sorusunun yan\u0131t\u0131n\u0131 Astrolog \u0130nci G\u00fccen verdi!",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://htkulup.haberturk.com/",
        "title": "",
        "description": "HTKul\u00fcp - \u0130\u015f ve Cemiyet D\u00fcnyas\u0131n\u0131n Magazin Haberleri Portal\u0131",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://htkulup.haberturk.com/tatil/haber/3696485-peros-hatirasi",
        "title": "Paros hat\u0131ras\u0131...",
        "description": "Aralar\u0131nda Sanem-Ralf Tezman \u00e7iftinin de oldu\u011fu cemiyet hayat\u0131n\u0131n en iyi anla\u015fan arkada\u015f grubu hep birlikte tatile \u00e7\u0131kt\u0131",
        "keywords": "yunanistan, paros, "
    },
    {
        "url": "https://htkulup.haberturk.com/tatil/haber/3696301-kimi-sehri-bekledi",
        "title": "Bayramda kim, nerede?",
        "description": "Uzun Kurban Bayram\u0131 tatilinde i\u015f ve cemiyet d\u00fcnyas\u0131ndan \u00fcnl\u00fc isimler, tatillerini farkl\u0131 adreslerde ge\u00e7iriyor",
        "keywords": "tatil, bayram, "
    },
    {
        "url": "https://htkulup.haberturk.com/tatil/haber/3696283-ailece-bayram-sevinci",
        "title": "Ailece bayram sevinci...",
        "description": "G\u00f6cek ve Bodrum'da bayram co\u015fkusu ya\u015fayan cemiyet hayat\u0131n\u0131n \u00fcnl\u00fc isimleri ailece tatil yap\u0131yor",
        "keywords": "bayram, "
    },
    {
        "url": "https://htkulup.haberturk.com/moda/haber/3696045-tatilde-modellik-yapti",
        "title": "Tatilde modellik yapt\u0131...",
        "description": "Arzu Sabanc\u0131, kendi giyim markas\u0131 i\u00e7in tatilde modellik yapt\u0131. Farkl\u0131 kombinler yapan Sabanc\u0131, tasar\u0131mlar\u0131n\u0131 modaseverlerin be\u011fenisine sundu",
        "keywords": "Arzu Sabanc\u0131, "
    },
    {
        "url": "https://htkulup.haberturk.com/tatil/haber/3696051-portofino-dan-cesme-ye-bayram-tatilcileri",
        "title": "Portofino'dan \u00c7e\u015fme'ye bayram tatilcileri...",
        "description": "\u0130\u015f d\u00fcnyas\u0131 ve cemiyet hayat\u0131n\u0131n \u00fcnl\u00fc isimleri, bayram tatilini farkl\u0131 lokasyonlarda ge\u00e7iriyor",
        "keywords": "tatil, Nejdet Ayayd\u0131n, "
    },
    {
        "url": "https://htkulup.haberturk.com/guncel/haber/3696040-yeni-yasa-italya-da-kutlama",
        "title": "Yeni ya\u015fa \u0130talya'da kutlama...",
        "description": "Do\u011fum g\u00fcn\u00fcn\u00fc dostlar\u0131yla kutlayan \u015eebnem \u00c7apa, \u0130talya'da en sevdikleriyle bir araya geldi",
        "keywords": "\u015eebnem \u00c7apa , italya, "
    },
    {
        "url": "https://htkulup.haberturk.com/guncel/haber/3695846-bodrum-tatilcileri",
        "title": "Bodrum tatilcileri...",
        "description": "Bayram tatilini Bodrum'da ge\u00e7iren \u00fcnl\u00fc isimler, HT Kul\u00fcp objektiflerine yans\u0131d\u0131",
        "keywords": "BODRUM, "
    },
    {
        "url": "https://htkulup.haberturk.com/guncel/haber/3695834-mutlu-bayramlar",
        "title": "Mutlu bayramlar...",
        "description": "Kurban Bayram\u0131'n\u0131 ailesi ve sevdikleriyle ge\u00e7iren \u00fcnl\u00fc isimler bayram pozlar\u0131yla sosyal medyadan herkesin bayram\u0131n\u0131 kutlad\u0131",
        "keywords": "kurban bayram\u0131, "
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/yerel-haberler",
        "title": "T\u00fcrkiye'nin \u0130l ve \u0130l\u00e7elerinden Son Dakika Yerel Haberleri",
        "description": "T\u00fcrkiye'nin b\u00fct\u00fcn il ve il\u00e7elerinden en son haberler, \u015fehirlere \u00f6zel son dakika haberleri, il ve il\u00e7e tak\u0131mlar\u0131n\u0131n son dakika spor haberleri, Haberturk.com yerel haberler sayfalar\u0131nda",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/kocaeli-haberleri/34923309-kocaelide-otomobilin-carptigi-cocuk-yaralandi",
        "title": "Kocaeli'de otomobilin \u00e7arpt\u0131\u011f\u0131 \u00e7ocuk yaraland\u0131 - Kocaeli Haberleri",
        "description": "Kocaeli'nin Gebze il\u00e7esinde otomobilin \u00e7arpt\u0131\u011f\u0131 11 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocuk yaraland\u0131.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/kocaeli-haberleri/34923300-kocaelide-tartistigi-kisiyi-bicakla-yaralayan-supheli-gozaltina-alindi",
        "title": "Kocaeli'de tart\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 ki\u015fiyi b\u0131\u00e7akla yaralayan \u015f\u00fcpheli g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131 - Kocaeli Haberleri",
        "description": "Kocaeli'nin Karam\u00fcrsel il\u00e7esinde tart\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 ki\u015fiyi b\u0131\u00e7akla yaralayan \u015f\u00fcpheli g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/aydin-haberleri/34923297-koskte-direge-carpan-otomobilin-surucusu-yaralandi",
        "title": "K\u00f6\u015fk'te dire\u011fe \u00e7arpan otomobilin s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc yaraland\u0131 - Ayd\u0131n Haberleri",
        "description": "Ayd\u0131n'\u0131n K\u00f6\u015fk il\u00e7esinde elektrik dire\u011fine \u00e7arpan otomobilin s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc yaraland\u0131.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ankara-haberleri/34923295-ordunun-unye-ilcesindeki-bir-arazi-tersane-yapimi-icin-tahsis-edilecek",
        "title": "Ordu'nun \u00dcnye il\u00e7esindeki bir arazi tersane yap\u0131m\u0131 i\u00e7in tahsis edilecek - Ankara Haberleri",
        "description": "Ordu'nun \u00dcnye il\u00e7esinde m\u00fclkiyeti Hazineye ait yakla\u015f\u0131k 5 bin metrekare y\u00fcz \u00f6l\u00e7\u00fcml\u00fc ta\u015f\u0131nmaz\u0131n, tersane yat\u0131r\u0131m\u0131 amac\u0131yla tahsisi kararla\u015ft\u0131r\u0131ld\u0131.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/mersin-haberleri/108492268-kestel-dagi-milli-parkinda-kaybolup-kanyonda-mahsur-kalan-5-kisiyi-ekipler-kurtardi",
        "title": "Kestel Da\u011f\u0131 Milli Park\u0131'nda kaybolup, kanyonda mahsur kalan 5 ki\u015fiyi ekipler kurtard\u0131 - Mersin Haberleri",
        "description": "MERS\u0130N'in Mut il\u00e7esinde, gezi i\u00e7in gittikleri Kestel Da\u011f\u0131 Milli Park\u0131'nda kaybolup,\u00a0kanyonda mahsur kalan\u00a05 ki\u015fi, ekipler taraf\u0131ndan kurtar\u0131ld\u0131.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/mersin-haberleri/34923169-mersinde-kestel-kanyonunda-kaybolan-5-kisi-bulundu",
        "title": "Mersin'de Kestel Kanyonu'nda kaybolan 5 ki\u015fi bulundu - Mersin Haberleri",
        "description": "Mersin'in Mut il\u00e7esindeki Kestel Kanyonu'nda kaybolan 5 ki\u015fi, ekiplerin \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131yla bulundu. ",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/diyarbakir-haberleri/108492040-diyarbakirda-yabanci-uyruklu-iki-grup-arasinda-silahli-kavga-4-yarali",
        "title": "Diyarbak\u0131r'da yabanc\u0131 uyruklu iki grup aras\u0131nda silahl\u0131 kavga: 4 yaral\u0131 - Diyarbak\u0131r Haberleri",
        "description": "D\u0130YARBAKIR'da, yabanc\u0131 uyruklu iki grup aras\u0131nda \u00e7\u0131kan silahl\u0131 kavgada 4 ki\u015fi yaraland\u0131.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/kutahya-haberleri/108491962-kutahyada-2-otomobil-carpisti-1-olu-4-yarali",
        "title": "K\u00fctahya'da 2 otomobil \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131: 1 \u00f6l\u00fc, 4 yaral\u0131 - K\u00fctahya Haberleri",
        "description": "K\u00dcTAHYA'da, 2 otomobilin kav\u015fakta \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 kazada 1 ki\u015fi ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi,\u00a04 ki\u015fi de yaraland\u0131.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/zonguldak-haberleri/108491863-cipin-alkollu-surucusu-motosikletliye-carpip-kacti",
        "title": "Cipin alkoll\u00fc s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc, motosikletliye \u00e7arp\u0131p ka\u00e7t\u0131 - Zonguldak Haberleri",
        "description": "ZONGULDAK'\u0131n Ere\u011fli il\u00e7esinde, cipin geri geri gelerek \u00e7arpt\u0131\u011f\u0131\u00a0motosikletin s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc yaraland\u0131.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/erzurum-haberleri/34922909-erzurumda-bir-kadin-kkka-hastaligi-teshisiyle-tedavi-goruyor",
        "title": "Erzurum'da bir kad\u0131n KKKA hastal\u0131\u011f\u0131 te\u015fhisiyle tedavi g\u00f6r\u00fcyor - Erzurum Haberleri",
        "description": "Erzurum'da bir kad\u0131n, K\u0131r\u0131m Kongo Kanamal\u0131 Ate\u015fi (KKKA) hastal\u0131\u011f\u0131 te\u015fhisiyle hastanede tedavi alt\u0131na al\u0131nd\u0131.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/istanbul-sile-de-plajda-at-dehseti-son-dakika-haberleri-3696370",
        "title": "KORKUN\u00c7 OLAY! \u0130stanbul \u015eile'de plajda at deh\u015feti - En son haberler | Son dakika haberleri",
        "description": "Son dakika haberleri: \u0130stanbul \u015eile'de plaja getirilen 2 at, sahiplerinin elinden ka\u00e7arak denize girenlerin aras\u0131na dald\u0131. Olay\u0131n ard\u0131ndan plaja polis ve sa\u011fl\u0131k ekibi sevk edildi. Yaralananlar\u0131n oldu\u011fu olay an\u0131, cep telefonu kameras\u0131na da yans\u0131d\u0131",
        "keywords": "\u015eile, Son dakika haberler"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/3-cocugundan-2-sinin-kendisinden-olmadigini-ogrendi-bir-istekte-bulundu-3696318",
        "title": "3 \u00e7ocu\u011fundan 2'sinin kendisinden olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00f6\u011frendi | Son haberler | Son dakika haberleri",
        "description": "En son haberler: Konyal\u0131, 42 ya\u015f\u0131ndaki H\u00fcseyin A.\u2019n\u0131n, 17 y\u0131ll\u0131k evlili\u011fini anla\u015fmal\u0131 bo\u015fanmayla noktalad\u0131ktan sonra yapt\u0131rd\u0131\u011f\u0131 DNA testinde 3 \u00e7ocu\u011fundan 2\u2019sinin biyolojik babas\u0131 olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131n ortaya \u00e7\u0131kmas\u0131yla a\u00e7t\u0131\u011f\u0131 soy ba\u011f\u0131 reddi davas\u0131 sonu\u00e7land\u0131. Mahkeme, H\u00fcseyin A.\u2019n\u0131n k\u0131zlar\u0131 H.A. ile E.A.\u2019n\u0131n soy ba\u011f\u0131n\u0131n reddedilmesine karar verdi. H\u00fcseyin A., iki k\u0131z \u00e7ocu\u011fu i\u00e7in bir istekte bulundu...",
        "keywords": "Konya, Antalya, Son dakika haberler"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/aliya-nur-15-yasindaydi-88-yasindaki-surucunun-olumlu-kazasi-3696364",
        "title": "Aliya Nur 15 ya\u015f\u0131ndayd\u0131... 88 ya\u015f\u0131ndaki s\u00fcr\u00fcc\u00fcn\u00fcn \u00f6l\u00fcml\u00fc kazas\u0131 | Son dakika haberler | Son dakika haberleri",
        "description": "Son dakika haberleri: Manisa'n\u0131n Kula il\u00e7esinde, yolun kar\u015f\u0131s\u0131na ge\u00e7erken otomobilin \u00e7arpt\u0131\u011f\u0131 15 ya\u015f\u0131ndaki Aliya Nur Gezer, kald\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 hastanede hayat\u0131n\u0131 kaybetti. 88 ya\u015f\u0131ndaki s\u00fcr\u00fcc\u00fc Hikmet A., g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131. Kazayla ilgili soru\u015fturma s\u00fcr\u00fcyor",
        "keywords": "Manisa, Son dakika haberler"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ilce-jandarma-komutani-esini-oldurdugu-suphesiyle-tutuklandi-rize-haberleri-3696306",
        "title": "\u0130l\u00e7e jandarma komutan\u0131 e\u015fini \u00f6ld\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc \u015f\u00fcphesiyle tutukland\u0131 | Son haberler | Son dakika haberleri",
        "description": "En son haberler: Rize'de Kalkandere \u0130l\u00e7e Jandarma Komutan\u0131 42 ya\u015f\u0131ndaki Ayd\u0131n Samet Ek\u015fi, e\u015fi 40 ya\u015f\u0131ndaki Aylin Ek\u015fi'yi silahla \u00f6ld\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc \u015f\u00fcphesiyle tutuklanarak cezaevine g\u00f6nderildi. \u00c7iftin 1.5 ay \u00f6nce evlendi\u011fi belirtilirken, Aylin Ek\u015fi, memleketi Artvin'de topra\u011fa verildi",
        "keywords": "rize, Son dakika haberler"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/siirt-te-tarlasina-su-kuyusu-aciyordu-toprak-altinda-kalip-oldu-3696468",
        "title": "Siirt'te tarlas\u0131na su kuyusu a\u00e7\u0131yordu, toprak alt\u0131nda kal\u0131p \u00f6ld\u00fc | Son dakika haberleri",
        "description": "Siirt'te tarlas\u0131nda su kuyusu a\u00e7mak i\u00e7in kaz\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131 esnada olu\u015fan g\u00f6\u00e7\u00fckte toprak alt\u0131nda kalan ki\u015fi, kald\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 hastanede hayat\u0131n\u0131 kaybetti",
        "keywords": "Siirt, haberler, Son dakika haberler"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/9-yasindaki-cocugun-kahreden-olumu-guncel-haberler-3696465",
        "title": "9 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fun kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc! - G\u00fcncel haberler",
        "description": "Adana'n\u0131n Feke il\u00e7esinde 9 ya\u015f\u0131ndaki K.N.S. evde sedir alt\u0131ndaki t\u00fcfe\u011fi bulundu\u011fu yerden \u00e7ekmeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 s\u0131rada t\u00fcfek ate\u015f ald\u0131. Yaral\u0131 olarak hastaneye kald\u0131r\u0131lan K.N.S, yap\u0131lan m\u00fcdahalelere ra\u011fmen kurtar\u0131lamad\u0131",
        "keywords": "HABER, adana, adana haber, yerel haber"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/basaksehir-de-cocuklarini-tehdit-eden-vicdansiz-baba-tutuklandi-3696446",
        "title": "Ba\u015fak\u015fehir'de \u00e7ocuklar\u0131n\u0131 tehdit eden vicdans\u0131z baba tutukland\u0131 | Son dakika haberleri",
        "description": "Ba\u015fak\u015fehir'de \u00e7ocuklar\u0131n\u0131 3. kattan atma tehdidinde bulunan vicdans\u0131z baba g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131ktan sonra cezaevine g\u00f6nderildi.",
        "keywords": "Son dakika haberler"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/marmarayda-tekmeli-yumruklu-kavga-3696444",
        "title": "Marmaray\u2019da tekmeli yumruklu kavga - En Son Haberler | Son dakika haberleri",
        "description": "Marmaray treninde \u00e7\u0131kan kavgada tekme ve yumruklar havada u\u00e7u\u015ftu. Trenin i\u00e7i bir anda sava\u015f alan\u0131na d\u00f6nerken, ya\u015fananlar cep telefonu kameras\u0131na yans\u0131d\u0131.",
        "keywords": "Son dakika haberler"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/bayram-sonrasi-hava-nasil-olacak-3696441",
        "title": "Bayram sonras\u0131 hava nas\u0131l olacak? Habert\u00fcrk Meteoroloji M\u00fchendisi H\u00fcseyin \u00d6ztel yan\u0131tlad\u0131 | Son dakika haberleri",
        "description": "Habert\u00fcrk Meteoroloji M\u00fchendisi H\u00fcseyin \u00d6ztel, Kurban Bayram\u0131 tatilinin ard\u0131ndan \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki hafta hava durumunu kaleme ald\u0131 ve uyard\u0131: Bayram tatili d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc \u015fehirlerde bizi g\u00fcne\u015fli hava kar\u015f\u0131layacak, d\u00f6n\u00fc\u015f yolculu\u011funda kurallara uygun, s\u0131cak havan\u0131n \u00fcst\u00fcm\u00fczdeki olumsuz etkilerini de d\u00fc\u015f\u00fcnerek haz\u0131rl\u0131kl\u0131 olal\u0131m...",
        "keywords": "h\u00fcseyin \u00f6ztel, bayram sonras\u0131 hava, haberler"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/cerez-politikasi",
        "title": "HABER \u0130\u00c7\u0130N HABERT\u00dcRK: T\u00dcRK\u0130YE'N\u0130N EN B\u00dcY\u00dcK \u0130NTERNET GAZETES\u0130",
        "description": "Fla\u015f geli\u015fme ve en son haberler ilk \u00f6nce HABERT\u00dcRK\u2019\u00fcn haber sayfalar\u0131nda. En h\u0131zl\u0131 son dakika, g\u00fcncel g\u00fcndem, magazin, spor, ekonomi haberlerini buradan okuyun.",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/aydinlatma-metni",
        "title": "HABER \u0130\u00c7\u0130N HABERT\u00dcRK: T\u00dcRK\u0130YE'N\u0130N EN B\u00dcY\u00dcK \u0130NTERNET GAZETES\u0130",
        "description": "Fla\u015f geli\u015fme ve en son haberler ilk \u00f6nce HABERT\u00dcRK\u2019\u00fcn haber sayfalar\u0131nda. En h\u0131zl\u0131 son dakika, g\u00fcncel g\u00fcndem, magazin, spor, ekonomi haberlerini buradan okuyun.",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com",
        "title": "Habert\u00fcrk - G\u00fcncel Haberler, Son Dakika Haberleri ve G\u00fcn\u00fcn Haberleri",
        "description": "Haberler, son dakika haberleri ve en son geli\u015fmeler Habert\u00fcrk'te! Gazete haberleri, g\u00fcncel olaylar ve ekonomi, magazin, g\u00fcndem, spor haberi T\u00fcrkiye'nin en b\u00fcy\u00fck internet gazetesinde!",
        "keywords": "haber, haberler, son dakika, g\u00fcncel haberler, son dakika haberleri, haberturk, habert\u00fcrk"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/son-dakika-haberleri",
        "title": "Son Dakika Haberleri - Yeni Haberler ve G\u00fcn\u00fcn Son Dakika Haberleri",
        "description": "T\u00fcrkiye ve d\u00fcnyadan son dakika haberleri, fla\u015f geli\u015fmeler Habert\u00fcrk sayfalar\u0131nda. Yeni haber, g\u00fcncel haberler ve en son haberler i\u00e7in Habert\u00fcrk son dakika haberleri sayfas\u0131na bak\u0131n.",
        "keywords": "son dakika, son dakika haberleri, haberler, haber, en son haberler, sondakika, son dakika haberi"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ekonomi",
        "title": "Ekonomi Haberleri - Finansal Geli\u015fmeler ve Son Dakika Ekonomi Haberi",
        "description": "T\u00fcrkiye ve d\u00fcnyadan ekonomi haberleri, piyasalardaki son geli\u015fmeler; borsa, dolar, euro, alt\u0131n fiyatlar\u0131 Habert\u00fcrk Ekonomi sayfalar\u0131nda. Ekonominin nabz\u0131n\u0131 Habert\u00fcrk ile tutun.",
        "keywords": "ekonomi, ekonomi haberleri, canl\u0131 borsa, canl\u0131 ekonomi haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/gundem",
        "title": "G\u00fcndem Haberleri - En G\u00fcncel Geli\u015fmeler - Habert\u00fcrk",
        "description": "T\u00fcrkiye g\u00fcndeminden en taze haberler HABERT\u00dcRK G\u00fcndem sayfalar\u0131nda! Siyaset ve Politikan\u0131n nabz\u0131n\u0131 haberin merkezinde takip edin!",
        "keywords": "G\u00fcndem, haberler, son dakika haberleri, son dakika haberler, g\u00fcncel haberler"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/magazin",
        "title": "Magazin Haberleri - \u00dcnl\u00fclerin Dedikodular\u0131 ve Son Dakika Magazin Haberi",
        "description": "Kim ne konu\u015fuyor? En son haberler, yeni geli\u015fmeler, r\u00f6portajlar ve \u00fcnl\u00fclerin dedikodular\u0131 HT Magazin sayfas\u0131nda! Moda, cemiyet hayat\u0131 ve son dakika magazin haberleri Habert\u00fcrk'te.",
        "keywords": "magazin, magazin haberleri, son dakika, magazin haberi"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/spor",
        "title": "Spor Haberleri - T\u00fcrkiye ve D\u00fcnyadan Son Dakika Spor Haberleri",
        "description": "Son dakika spor haberleri, d\u00fcnyadan ve T\u00fcrkiye'den transfer haberleri, puan durumu, ma\u00e7 program\u0131 ve canl\u0131 skorlar Habert\u00fcrk Spor'da! Futbol, basketbol, voleybol ve di\u011fer bran\u015flardan g\u00fcncel spor haberleri i\u00e7in HT Spor'a g\u00f6z at\u0131n.",
        "keywords": "spor, spor haberleri, son dakika, transfer haberleri, futbol, voleybol, basketbol"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/dunya",
        "title": "D\u00fcnya Haberleri - Yurt d\u0131\u015f\u0131ndan S\u0131cak Geli\u015fmeler | Habert\u00fcrk",
        "description": "Yurt d\u0131\u015f\u0131nda ger\u00e7ekle\u015fen s\u0131cak geli\u015fmeler Habert\u00fcrk\u2019te! D\u0131\u015f haberler ekibimiz sizin i\u00e7in d\u00fcnyadan en s\u0131cak haberleri haz\u0131rl\u0131yor.",
        "keywords": "d\u00fcnya, haberler, d\u00fcnya haberleri, son dakika haberler"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/saglik",
        "title": "Sa\u011fl\u0131k Haberleri - Sa\u011fl\u0131kl\u0131 Ya\u015fam Hakk\u0131nda Her \u015eey - HT Sa\u011fl\u0131k",
        "description": "Sa\u011fl\u0131k alan\u0131ndan en son ara\u015ft\u0131rmalar, sa\u011fl\u0131kl\u0131 ya\u015fam i\u00e7in gereklilikler, diyetler, beslenme \u015fekilleri, hastal\u0131klar ve yeni tedavi y\u00f6ntemleri hakk\u0131nda g\u00fcncel geli\u015fmeleri takip edin. Sa\u011fl\u0131k haberlerini T\u00fcrkiye'nin internet gazetesi Habert\u00fcrk ile takip edin, sa\u011fl\u0131k g\u00fcndeminden geri kalmay\u0131n.",
        "keywords": "sa\u011fl\u0131k, haberler, sa\u011fl\u0131k haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ekonomi/teknoloji",
        "title": "Teknoloji Haberleri - Bili\u015fim Geli\u015fmeleri - HT Teknoloji",
        "description": "Nano teknoloji, ak\u0131ll\u0131 telefonlar ve internet alanlar\u0131ndan en taze geli\u015fmeler Habert\u00fcrk\u2019te! Teknoloji d\u00fcnyas\u0131ndan geli\u015fmeleri haberin merkezinde takip edin.",
        "keywords": "teknoloji, teknoloji haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ekonomi/sosyal-guvenlik",
        "title": "Ekonomi haberleri i\u00e7in tek adres - HTEkonomi",
        "description": "Genel sa\u011fl\u0131k sigortas\u0131 (GSS), Emekli, Memur, \u0130\u015f\u00e7i, Esnaf, \u0130\u015fveren, \u0130\u015fsiz, Yarg\u0131 kararlar\u0131, Personel al\u0131m\u0131 ile ilgili haberler HABERT\u00dcRK sosyal g\u00fcvenlik sayfalar\u0131nda",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ekonomi/altin",
        "title": "Alt\u0131n Fiyatlar\u0131 2023 Bug\u00fcn - Canl\u0131 Alt\u0131n Fiyatlar\u0131 Takibi ve Alt\u0131n Kuru Fiyat\u0131",
        "description": "Alt\u0131n fiyatlar\u0131 canl\u0131 ve grafiklerle takip edin. Alt\u0131n Fiyatlar\u0131 sayfas\u0131 ile Kapal\u0131\u00e7ar\u015f\u0131 ve serbest piyasadaki alt\u0131n fiyatlar\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin. 2023'e ili\u015fkin g\u00fcncel alt\u0131n kuru hesaplama ve bug\u00fcn alt\u0131n fiyatlar\u0131 ne kadar oldu sorusuna cevap bulun.",
        "keywords": "alt\u0131n, alt\u0131n fiyatlar\u0131, alt\u0131n hesaplama"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ekonomi/piyasa/88-dolar",
        "title": "Dolar Bug\u00fcn Ne Kadar? Canl\u0131 Dolar Kuru TL Fiyat\u0131 Hesaplama ile 1 Dolar Ka\u00e7 TL?",
        "description": "Dolar kuru canl\u0131 ve anl\u0131k al\u0131\u015f sat\u0131\u015f TL fiyat\u0131 Habert\u00fcrk'te! Saatlik, g\u00fcnl\u00fck, ayl\u0131k grafiklerle Harem Kapal\u0131\u00e7ar\u015f\u0131 ve Merkez Bankas\u0131'n\u0131n g\u00fcncel ABD dolar kuru hesaplama ekran\u0131 ile bug\u00fcn 1 dolar kuru ne kadar oldu sorusuna cevap bulabilirsiniz.",
        "keywords": "dolar, dolar ka\u00e7 tl, dolar kuru, dolar ne kadar"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ekonomi/piyasa/89-euro",
        "title": "Euro Bug\u00fcn Ne Kadar? Canl\u0131 Euro Kuru Al\u0131\u015f Sat\u0131\u015f TL Fiyat\u0131 ile Euro Hesaplama",
        "description": "Euro kuru canl\u0131 ve anl\u0131k al\u0131\u015f sat\u0131\u015f fiyat\u0131 Habert\u00fcrk'te! Saatlik, g\u00fcnl\u00fck, ayl\u0131k grafiklerle Harem Kapal\u0131\u00e7ar\u015f\u0131 ve Merkez Bankas\u0131'n\u0131n g\u00fcncel avro kuru hesaplama ekran\u0131 ile bug\u00fcn 1 euro ne kadar, ka\u00e7 TL sorusuna yan\u0131t bulabilirsiniz.",
        "keywords": "euro, euro ka\u00e7 tl, avro, euro ne kadar, euro kuru, 1 euro ka\u00e7 tl, euro ka\u00e7 para"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ekonomi/kripto-para",
        "title": "Kripto Paralarda Son Durum - Bitcoin, Ethereum, Dogecoin ve Daha Fazlas\u0131",
        "description": "Canl\u0131 kripto paralardan son geli\u015fmeler. Bitcoin, Ethereum, Dogecoin ve di\u011fer kripto paralar\u0131n sermayesi, piyasa kapitalizasyonu, grafikler, fiyatlar, i\u015flemler ve hacimlere ula\u015f\u0131n.",
        "keywords": "kripto para, bitcoin"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ekonomi/borsa",
        "title": "CANLI BORSA Takip Ekran\u0131 - Borsa \u0130stanbul (BIST) Anl\u0131k Hisse Verileri",
        "description": "Canl\u0131 borsa verilerini ve borsa hisselerine dair en son haberleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin. Borsa \u0130stanbul'u (B\u0130ST) yorumlarla beraber Habert\u00fcrk'te canl\u0131 ve anl\u0131k takip edin!",
        "keywords": "borsa, canl\u0131 borsa, borsa verileri, borsa yorumlar\u0131, borsa takip, borsa nedir"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/namaz-vakitleri",
        "title": "Namaz Vakitleri 2024 - Ezan Saatleri ve Her \u0130l \u0130\u00e7in Diyanet Namaz Vakti",
        "description": "Namaz vakitleri 2024 ile Diyanet ezan saatleri bilgisine ula\u015f\u0131n. Ezan vakti geri say\u0131m sayac\u0131 ile sabah, \u00f6\u011fle, ikindi, ak\u015fam, yats\u0131 namaz\u0131 vakti saat ka\u00e7ta okunuyor sorusunun cevab\u0131 ile namaz vakitleri burada.",
        "keywords": "ezan vakti, ezan saati, ezan saatleri, namaz vakitleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/istanbul-cuma-namazi-vakti",
        "title": "\u0130stanbul Cuma Namaz\u0131 Vakti - \u0130stanbul Cuma Namaz\u0131 Ezan Saati",
        "description": "\u0130stanbul cuma namaz\u0131 vakti ve namaz saatleri, diyanet uyarl\u0131 sabah, \u00f6\u011fle, ikindi, ak\u015fam, yats\u0131 namaz\u0131 ve imsak vakti HABERTURK.COM Namaz Vakitleri sayfas\u0131nda",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/nobetci-eczaneler",
        "title": "N\u00f6bet\u00e7i Eczaneler (2023) - En Yak\u0131n N\u00f6bet\u00e7i Eczane Bug\u00fcn",
        "description": "N\u00f6bet\u00e7i eczaneler listesi Haberturk.com'da! Ankara, \u0130zmir ve \u0130stanbul n\u00f6bet\u00e7i eczaneler ba\u015fta olmak \u00fczere size en yak\u0131n eczaneyi \u00f6\u011frenebilirsiniz. Harita \u00fczerinden il se\u00e7erek o ildeki n\u00f6bet\u00e7i eczanelere ula\u015fabilirsiniz. En yak\u0131n n\u00f6bet\u00e7i eczane listesi her g\u00fcn yenilenmektedir.",
        "keywords": "n\u00f6bet\u00e7i eczane, en yak\u0131n eczane, n\u00f6bet\u00e7i eczaneler, en yak\u0131n n\u00f6bet\u00e7i eczane, n\u00f6bet\u00e7i eczaneler istanbul, en yak\u0131n eczane nerede"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/istiklal-marsi-sozleri-10-kita-mehmet-akif-ersoy-un-yazdigi-istiklal-marsi-10-kitasi-okunusu-3373254",
        "title": "\u0130stiklal Mar\u015f\u0131 S\u00f6zleri 10 K\u0131ta (Tamam\u0131): \u0130stiklal Mar\u015f\u0131 Okunu\u015fu, \u00d6nemi, 2-3-5-10 K\u0131tas\u0131 S\u00f6zleri, Kabul\u00fc - \u0130stiklal Mar\u015f\u0131 Anlam\u0131, Tarih\u00e7esi, Bestecisi",
        "description": "\u0130stiklal Mar\u015f\u0131 S\u00f6zleri 2 K\u0131ta ve 10 K\u0131ta > \u0130stiklal Mar\u015f\u0131, Mehmet Akif Ersoy taraf\u0131ndan kaleme al\u0131nan ve Osman Zeki \u00dcng\u00f6r taraf\u0131ndan bestelenen T\u00fcrkiye ve Kuzey K\u0131br\u0131s T\u00fcrk Cumhuriyeti'nin milli mar\u015f\u0131d\u0131r. Orkestrasyonu Edgar Manas taraf\u0131ndan yap\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. Anlam\u0131 ve \u00f6nemi bizler i\u00e7in olduk\u00e7a b\u00fcy\u00fck olan bu \u015fiir, 12 Mart 1921'de Birinci T\u00fcrkiye B\u00fcy\u00fck Millet Meclisi taraf\u0131ndan \u0130stikl\u00e2l Mar\u015f\u0131 olarak kabul edilmi\u015ftir. \u0130stiklal Mar\u015f\u0131 2 k\u0131tas\u0131 okunu\u015fu genellikle t\u00f6renlerde tercih edilirken 10 k\u0131tas\u0131 da merak edilmektedir. \u0130\u015fte, \u0130stiklal Mar\u015f\u0131 2-5-10 k\u0131tas\u0131 ve s\u00f6zleri",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/e-okul-veli-bilgilendirme-sistemi",
        "title": "E Okul Veli Bilgilendirme Sistemi - eOkul VBS Giri\u015fi Paneli",
        "description": "E Okul Veli Bilgilendirme Sistemi ile devams\u0131zl\u0131k, s\u0131nav sonu\u00e7lar\u0131, ders program\u0131, karne notu \u00f6\u011frenin. MEB eOkul \u00f6\u011frenci giri\u015fi yapmak i\u00e7in bilgileri doldurun. eOkul VBS giri\u015f ekran\u0131 burada.",
        "keywords": "eokul, e okul giri\u015f, eokul VBS, e okul MEB"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/e-devlet-giris",
        "title": "e-Devlet Giri\u015f Yap\u0131n - eDevlet Kap\u0131s\u0131 Giri\u015fi ile Devletin K\u0131sayoluna Ula\u015f\u0131n (Turkiye.gov.tr)",
        "description": "E Devlet giri\u015fi yapmak art\u0131k \u00e7ok kolay! eDevlet giri\u015f ekran\u0131 ile \u015fifre alma, EYT emeklilik ba\u015fvurusu, SGK hizmet d\u00f6k\u00fcm\u00fc, ikametgah, soy a\u011fac\u0131, MHRS ve e-Nab\u0131z gibi i\u015flemlere kolayl\u0131kla eri\u015fim sa\u011flayabilirsiniz. eDevlet giri\u015f sayfam\u0131z\u0131 ziyaret edin.",
        "keywords": "edevlet, edevlet giri\u015f, e devlet \u015fifresi alma, e devlet kap\u0131s\u0131, e devlet giri\u015f yap"
    },
    {
        "url": "https://hthayat.haberturk.com/astroloji/genel-burc-yorumlari",
        "title": "",
        "description": "Astroloji Uzman\u0131 R\u00fcmeysa Erg\u00fcden'den bur\u00e7 yorumlar\u0131 her g\u00fcn HT Hayat\u2019ta sizlerle. Burcunuzun g\u00fcnl\u00fck, ayl\u0131k ve y\u0131ll\u0131k yorumlar\u0131n\u0131 okumak i\u00e7in \u015fimdi t\u0131klay\u0131n!",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/son-depremler",
        "title": "Son Depremler - Kandilli ve AFAD Deprem Haritas\u0131 ile Son Dakika Deprem mi Oldu?",
        "description": "Son depremler listesi burada. AFAD ve Kandilli Rasathanesi deprem haritas\u0131 \u00fczerinden gelen bilgiler ile en son depremler g\u00fcncelleniyor. Az \u00f6nce deprem mi oldu sorusunun cevab\u0131n\u0131 son dakika olarak \u00f6\u011frenin.",
        "keywords": "deprem, son dakika, son depremler, deprem mi oldu"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Istanbul/LTSI",
        "title": "\u0130stanbul 5 G\u00fcnl\u00fck Hava durumu tahminleri - Hava Durumu 2024",
        "description": "\u0130stanbul bug\u00fcn ve yar\u0131n\u0131n hava durumu tahminlerini bu sayfada bulabilirsiniz. 5 g\u00fcnl\u00fck hava durumu tahminleri sayfam\u0131zda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte hava durumu raporu",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/yol-durumu/istanbul",
        "title": "\u0130stanbul yol durumu haritas\u0131 | Habert\u00fcrk",
        "description": "\u0130stanbul yo\u011funluklu trafik haritas\u0131n\u0131 ve \u0130stanbul yol durumunu g\u00f6rmek i\u00e7in Yol Durumu sayfam\u0131z\u0131 ziyaret edebilirsiniz.",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/sinema-rehberi",
        "title": "Filmler ve Diziler - Yerli ve Yabanc\u0131 Dizi & Film \u0130zle",
        "description": "Filmler ve Diziler sayfam\u0131zdan yerli, yabanc\u0131 film ile dizileri izleyin. Full HD kalitede komedi, a\u015fk, aksiyon,\r\ndram ve gerilim t\u00fcr\u00fcndeki filmlerin, dizilerin T\u00fcrk\u00e7e dublaj ve tek par\u00e7a olarak fragmanlar\u0131n\u0131 izleyebilirsiniz.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/tv-rehberi",
        "title": "TV Yay\u0131n Ak\u0131\u015f\u0131 | Bug\u00fcn TV'de ne var | En Kapsaml\u0131 TV Rehberi",
        "description": "En \u00e7ok izlenen televizyon kanallar\u0131n\u0131n g\u00fcnl\u00fck yay\u0131n ak\u0131\u015flar\u0131 burada. \u00c7ok say\u0131da kanala ait en g\u00fcncel TV rehberini g\u00fcnl\u00fck olarak takip edebilirsiniz. Saat saat TV'de bug\u00fcn neler var? Hangi kanalda hangi dizi ya da program yay\u0131nlan\u0131yor? sayfam\u0131zdan ula\u015fabilirsiniz.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/instagram-dondurma",
        "title": "\u0130nstagram Dondurma - Instagram Hesab\u0131 Ge\u00e7ici ve Kal\u0131c\u0131 Hesap Dondurma \u0130\u015flemi (G\u00fcncel)",
        "description": "\u0130nstagram dondurma linki 2023 i\u00e7in do\u011fru yerdesiniz. \u0130nstagram hesab\u0131 ge\u00e7ici dondurma i\u015flemi i\u00e7in sayfam\u0131zdaki ad\u0131mlar\u0131 izleyin. Telefondan Instagram dondurma nas\u0131l yap\u0131l\u0131r sorusunun cevab\u0131 ve \u0130nstagram hesap dondurma linki Habert\u00fcrk'te!",
        "keywords": "instagram dondurma, instagram hesap dondurma, instagram hesab\u0131 dondurma"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/instagram-silme",
        "title": "Instagram Hesap Silme - \u0130nstagram Kal\u0131c\u0131 ve Kesin Hesap Silme (Kapatma) Sayfas\u0131",
        "description": "Instagram hesap silme linki i\u00e7in do\u011fru yerdesiniz! 2023 \u0130nstagram kal\u0131c\u0131 hesap silme ve kapatma talebinizi sayfam\u0131zdan kolay, kesin bir \u015fekilde yapabilirsiniz. \u0130nstagram silme linki ile Instagram hesab\u0131n\u0131z\u0131 tamamen veya kal\u0131c\u0131 olarak kapatabilirsiniz.",
        "keywords": "instagram hesap silme, instagram silme, instagram kal\u0131c\u0131 hesap silme, instagram silme linki"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/yemek-yapma",
        "title": "Yemek Tarifleri Kolay, Etli, Sulu ve Tatl\u0131 - Habert\u00fcrk",
        "description": "Pratik yapabilece\u011finiz nefis yemek tarifleri, pasta, kek ve kurabiye gibi kolay tatl\u0131 tarifleri Haberturk.com sayfalar\u0131nda...",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ayetel-kursi-okunusu-ve-anlami-ayetel-kursi-duasi-turkce-anlami-meali-diyanet-tefsiri-arapca-okunusu-yazilisi-ve-fazileti-3305225",
        "title": "AYETEL K\u00dcRS\u0130 OKUNU\u015eU, Ayetel K\u00fcrsi Anlam\u0131: Ayetel Kursi Duas\u0131 Arap\u00e7a Yaz\u0131l\u0131\u015f\u0131, T\u00fcrk\u00e7e Meali, Faydalar\u0131, Fazileti, Tefsiri ve Ayet\u00fcl Kursi OKU",
        "description": "Ayetel K\u00fcrsi oku | Ayet-el Kursi ya da Ayetel K\u00fcrsi duas\u0131, Kur'an-\u0131 Kerim\u2019de Bakara Suresi\u2019nin 255. ayetidir. Ayetel K\u00fcrsi\u2019nin Medine\u2019de indirildi\u011fi inanc\u0131 bulunurken bir\u00e7ok fazileti ve faydas\u0131 da vard\u0131r. Ayetel K\u00fcrsi okunu\u015fu ve anlam\u0131 ile huzur veren dualar aras\u0131nda bulunmaktad\u0131r. Bu \u00f6zel ayet, \u0130slam inanc\u0131nda tevhidin, yani Allah'\u0131n birli\u011finin temelini olu\u015fturan \u00f6nemli kavramlar\u0131 vurgular ve m\u00fcminlerin g\u00fcnl\u00fck hayat\u0131nda koruyucu ve bereketli \u00f6zellikleriyle \u00f6ne \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 bilinmektedir. Ayetel K\u00fcrsi T\u00fcrk\u00e7e okunu\u015fu ve Arap\u00e7a yaz\u0131l\u0131\u015f\u0131, Diyanet meali, tefsiri ve faziletleri hakk\u0131nda detayl\u0131 bilgiye i\u00e7eri\u011fimizden ula\u015fabilirsiniz.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/saatlerin-anlami-2022-tek-ters-ayni-ve-cift-saatlerin-anlami-ile-yorumu-ayni-denk-gelen-ve-yeni-saatlerin-anlami-nedir-3364346",
        "title": "Saatlerin Anlam\u0131 2024: Tek, Ters, Ayn\u0131, \u00c7ift Saatlerin Anlam\u0131 ve Numeroloji Yorumu Nedir?",
        "description": "G\u00fcn i\u00e7erisinde bir\u00e7ok kavram, olgu ya da nesnenin anlam\u0131 ile yorumunu merak ederiz. Zaman\u0131 temsil eden saatlerin anlam\u0131 ya da saat fal\u0131 da en \u00e7ok ilgi g\u00f6ren konulardan birisidir. Saatler g\u00fcnde 24 kez \u00e7ift, 13 kez ise ters saatlere denk gelir. B\u00f6yle olunca, ters saatlerin anlam\u0131 ile \u00e7ift saatlerin anlam\u0131 s\u0131k s\u0131k ara\u015ft\u0131r\u0131lmaktad\u0131r. \u00c7ift denk gelen saatler, \u201cayn\u0131 saatlerin anlam\u0131\u201d olarak da bilinmektedir. Saatlerin anlam\u0131 2024, a\u015fk, i\u015f ya da \u00f6zel hayat gibi \u00e7e\u015fitli konulara ili\u015fkin yorumlar i\u00e7erir. Tek, ters, \u00fc\u00e7l\u00fc, ayn\u0131 ya da \u00e7ift saatlerin anlam\u0131 olumlu olabildi\u011fi gibi olumsuz da olabilmektedir. \u0130\u015fte, 2024 y\u0131l\u0131 i\u00e7in numerolojiye g\u00f6re \u00e7ift,...",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/sevgiliye-sozler-sevgililer-icin-anlamli-guzel-romantik-iltifatli-ve-en-iyi-sozler-3665595",
        "title": "A\u015fk s\u00f6zleri, sevgiliye s\u00f6zler; sevgililer i\u00e7in anlaml\u0131, g\u00fczel, romantik, a\u015fk dolu en iyi s\u00f6zler",
        "description": "Sevgiliye g\u00fczel s\u00f6zler, duygular\u0131m\u0131z\u0131 ifade etmenin en g\u00fczel ve \u00f6zel yollar\u0131ndan biridir. Anlaml\u0131, g\u00fczel, romantik ve iltifat dolu s\u00f6zler, sevgilimize olan sevgimizi, sayg\u0131m\u0131z\u0131 ve hayranl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 ifade etmek i\u00e7in kulland\u0131\u011f\u0131m\u0131z ara\u00e7lard\u0131r. Her bir s\u00f6z, derinden gelen duygular\u0131 ve samimiyeti yans\u0131tarak ili\u015fkimizi daha da g\u00fc\u00e7lendirir. Sevgiliye g\u00fczel s\u00f6zler k\u0131sa versiyonlar\u0131, onun kalbini \u0131s\u0131tmak ve ili\u015fkimizi daha da \u00f6zel k\u0131lmak i\u00e7in \u00f6nemlidir. Bu s\u00f6zler, sadece sevgilimize de\u011fil, ayn\u0131 zamanda ili\u015fkimizin temelini olu\u015fturan anlay\u0131\u015f, ba\u011fl\u0131l\u0131k ve \u015fefkat gibi de\u011ferlere de odaklan\u0131r. Her bir s\u00f6z, sevgilimize olan derin sevgimizi ifade etmek ve ona...",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/en-guzel-ve-romantik-gunaydin-mesajlari-2022-anlamli-duygusal-ask-dolu-sevgiliye-gunaydin-askim-mesaji-ve-kisa-sabah-sozleri-etkileyici-gunaydin-mesaji-3316372",
        "title": "G\u00fcnayd\u0131n Mesaj\u0131 2023 - En G\u00fczel, Anlaml\u0131 ve Ne\u015feli Sabah S\u00f6zleri | E\u015fe, Arkada\u015fa, Sevgiliye Resimli, A\u015fk Dolu ve Romantik G\u00fcnayd\u0131n Mesaj\u0131",
        "description": "G\u00fcnayd\u0131n mesaj\u0131 | \"G\u00fcn nas\u0131l ba\u015flarsa \u00f6yle biter.\" demi\u015fler. Sevgiliye \u201cG\u00fcnayd\u0131n A\u015fk\u0131m\u201d mesaj\u0131 g\u00f6ndererek onun g\u00fcn\u00fcn\u00fc g\u00fczelle\u015ftirmek ve ne kadar romantik birisi oldu\u011funuzu g\u00f6stermek de tamamen sizin ellerinizde. Sevgiliye k\u0131sa ya da uzun bir g\u00fcnayd\u0131n mesaj\u0131 g\u00f6ndererek onun g\u00fcn\u00fcn\u00fcn g\u00fczel ge\u00e7mesini sa\u011flayabilirsiniz. Resimli g\u00fcnayd\u0131n mesajlar\u0131 se\u00e7enekleri aras\u0131ndan anlaml\u0131, duygusal, a\u015fk dolu ve etkileyici olanlardan birisini se\u00e7erek WhatsApp ya da Instagram\u2019dan g\u00f6nderin. Unutmay\u0131n ki, ayn\u0131 hisleri payla\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131z ki\u015fiyi bir g\u00fcnayd\u0131n mesaj\u0131 ile sevindirebilirsiniz. G\u00fcnayd\u0131n mesaj\u0131 g\u00f6nderece\u011finiz ki\u015fi sadece sevgiliniz ve e\u015finiz de olmayabilir....",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/sans-oyunlari/milli-piyango",
        "title": "Milli Piyango Sorgulama 2024 - Milli Piyango Sonu\u00e7lar\u0131 ve Y\u0131lba\u015f\u0131 Bilet Sorgulama Ekran\u0131",
        "description": "Milli Piyango Sonu\u00e7lar\u0131 2024 ve qr karekod ile telefondan bilet sorgulama burada. \u0130\u015fte Milli Piyango Online y\u0131lba\u015f\u0131 \u00e7ekili\u015fi sonu\u00e7lar\u0131 ve amorti, b\u00fcy\u00fck ikramiye s\u0131ral\u0131 tam liste bilet sonucu sorgulama ekran\u0131.",
        "keywords": "milli piyango, milli piyango bilet sorgulama, milli piyango sonu\u00e7lar\u0131"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/sans-oyunlari/sayisal-loto",
        "title": "Say\u0131sal Loto Sonu\u00e7lar\u0131 Son Dakika - Habert\u00fcrk",
        "description": "Say\u0131sal Loto sonu\u00e7lar\u0131 son dakika olarak Habert\u00fcrk \u00e7ekili\u015f sayfam\u0131zdan \u00f6\u011frenebilirsiniz. Milli Piyango Say\u0131sal Loto sonucu 2020 \u00f6\u011frenme ekran\u0131",
        "keywords": "say\u0131sal loto sonu\u00e7lar\u0131"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ekonomi/altin/1858-gram-altin",
        "title": "",
        "description": "",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ekonomi/altin/1861-ceyrek-altin",
        "title": "\u00c7eyrek Alt\u0131n Fiyat\u0131 - Canl\u0131 \u00c7eyrek Alt\u0131n Al\u0131\u015f ve Sat\u0131\u015f Fiyatlar\u0131 Bug\u00fcn Ne Kadar?",
        "description": "\u00c7eyrek alt\u0131n fiyat\u0131 canl\u0131 ve g\u00fcncel rakamlarla takip edin. \u00c7eyrek alt\u0131n fiyatlar\u0131 hakk\u0131nda anl\u0131k TL al\u0131\u015f/sat\u0131\u015f rakamlar\u0131n\u0131, 2023 y\u0131l\u0131 i\u00e7erisinde saatlik, g\u00fcnl\u00fck ve ayl\u0131k grafikleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin. Bug\u00fcn \u00e7eyrek alt\u0131n ne kadar sorusunun yan\u0131t\u0131 i\u00e7in bilgi al\u0131n.",
        "keywords": "\u00e7eyrek alt\u0131n, \u00e7eyrek alt\u0131n fiyat\u0131, \u00e7eyrek alt\u0131n fiyat\u0131 bug\u00fcn, \u00e7eyrek alt\u0131n fiyat\u0131 ne kadar"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ekonomi/altin/1864-yarim-altin",
        "title": "Yar\u0131m Alt\u0131n Fiyat\u0131 - Canl\u0131 Yar\u0131m Alt\u0131n Al\u0131\u015f ve Sat\u0131\u015f Fiyatlar\u0131 Bug\u00fcn Ne Kadar?",
        "description": "Yar\u0131m alt\u0131n fiyat\u0131 canl\u0131 rakamlara buradan ula\u015f\u0131n. Yar\u0131m alt\u0131n fiyatlar\u0131 hakk\u0131nda anl\u0131k TL al\u0131\u015f sat\u0131\u015f rakamlar\u0131n\u0131, 2023 saatlik, g\u00fcnl\u00fck ve ayl\u0131k grafikleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin. Bug\u00fcn yar\u0131m alt\u0131n ne kadar sorusunun cevab\u0131 i\u00e7in bilgi al\u0131n.",
        "keywords": "yar\u0131m alt\u0131n, yar\u0131m alt\u0131n fiyat\u0131 2023, yar\u0131m alt\u0131n ne kadar, yar\u0131m alt\u0131n ka\u00e7 tl"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ekonomi/altin/1870-ata-altin",
        "title": "Ata Alt\u0131n Fiyat\u0131 - Canl\u0131 Ata Alt\u0131n Al\u0131\u015f ve Sat\u0131\u015f Fiyatlar\u0131 Bug\u00fcn Ne Kadar?",
        "description": "Ata alt\u0131n fiyat\u0131 canl\u0131 rakamlara buradan ula\u015f\u0131n. Ata alt\u0131n fiyatlar\u0131 hakk\u0131nda anl\u0131k TL al\u0131\u015f sat\u0131\u015f rakamlar\u0131n\u0131, 2023 saatlik, g\u00fcnl\u00fck ve ayl\u0131k grafikleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin. Bug\u00fcn ata alt\u0131n ne kadar sorusunun cevab\u0131 i\u00e7in bilgi al\u0131n.",
        "keywords": "ata alt\u0131n, ata alt\u0131n fiyat\u0131 2023, ata alt\u0131n ne kadar, ata alt\u0131n fiyatlar\u0131 bug\u00fcn"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ekonomi/altin/709-cumhuriyet-altini",
        "title": "Cumhuriyet Alt\u0131n\u0131 Fiyat\u0131 - Canl\u0131 Cumhuriyet Alt\u0131n\u0131 Al\u0131\u015f ve Sat\u0131\u015f Fiyatlar\u0131 Bug\u00fcn Ne Kadar?",
        "description": "Cumhuriyet alt\u0131n\u0131 fiyat\u0131 canl\u0131 rakamlarla buradan takip edin. Cumhuriyet alt\u0131n fiyatlar\u0131 i\u00e7in anl\u0131k TL al\u0131\u015f sat\u0131\u015f rakamlar\u0131n\u0131, 2023 saatlik, g\u00fcnl\u00fck ve ayl\u0131k grafikleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin. Bug\u00fcn cumhuriyet ne kadar, ka\u00e7 TL sorusunun cevab\u0131 i\u00e7in bilgi al\u0131n.",
        "keywords": "cumhuriyet alt\u0131n\u0131, cumhuriyet alt\u0131n\u0131 ne kadar, cumhuriyet alt\u0131n\u0131 fiyat\u0131"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ekonomi/altin/1879-22-ayar-bilezik-grami",
        "title": "22 Ayar Bilezik Fiyatlar\u0131 - Canl\u0131 22 Ayar Bilezik Fiyat\u0131 Bug\u00fcn Ne Kadar?",
        "description": "22 ayar bilezik fiyat\u0131 canl\u0131 rakamlara buradan ula\u015f\u0131n. 22 ayar bilezik gram alt\u0131n fiyatlar\u0131 hakk\u0131nda anl\u0131k TL al\u0131\u015f sat\u0131\u015f rakamlar\u0131n\u0131, 2023 saatlik, g\u00fcnl\u00fck ve ayl\u0131k grafikleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin. Bug\u00fcn 22 ayar bilezik gram fiyat\u0131 ne kadar sorusunun cevab\u0131 i\u00e7in bilgi al\u0131n.",
        "keywords": "22 ayar bilezik, bilezik fiyatlar\u0131 2023, 22 ayar bilezik fiyat\u0131, 22 ayar bilezik gram fiyat\u0131"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ekonomi/1-dolar-ne-kadar",
        "title": "1 Dolar Ka\u00e7 T\u00fcrk Liras\u0131? - 1 Dolar Ka\u00e7 T\u00fcrk Liras\u0131 Eder?",
        "description": "1 Dolar Ka\u00e7 T\u00fcrk Liras\u0131 Eder ? 1 TL Ka\u00e7 T\u00fcrk Liras\u0131 Eder ? Serbest piyasada 1 Dolar ka\u00e7 T\u00fcrk Liras\u0131 eder ?",
        "keywords": "ekonomi, ekonomi haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ekonomi/1-euro-ne-kadar",
        "title": "1 Euro Ka\u00e7 T\u00fcrk Liras\u0131? - 1 Euro Ka\u00e7 T\u00fcrk Liras\u0131 Eder?",
        "description": "1 Euro Ka\u00e7 T\u00fcrk Liras\u0131 Eder ? 1 TL Ka\u00e7 T\u00fcrk Liras\u0131 Eder ? Serbest piyasada 1 Euro ka\u00e7 T\u00fcrk Liras\u0131 eder ?",
        "keywords": "ekonomi, ekonomi haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/spor/iddaa",
        "title": "\u0130ddaa Tahminleri ve Oranlar\u0131 - \u0130ddiaa Sonu\u00e7lar\u0131 - Habert\u00fcrk",
        "description": "\u0130ddaa tahminleri, iddaa oranlar\u0131 ve yorumlar\u0131 bu sayfada bulabilirsiniz. iddaa oynamak isteyenler i\u00e7in canl\u0131 ma\u00e7lar ve sonu\u00e7lar..",
        "keywords": "spor, spor haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/spor/iddaa/canlisonuclar",
        "title": "Canl\u0131 Sonu\u00e7lar - Iddaa Sonu\u00e7lar\u0131",
        "description": "Canl\u0131 Skor Tan\u0131m",
        "keywords": "spor, canl\u0131 skor"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/spor/iddaa/puandurumu/1-spor-toto-super-lig",
        "title": "Trendyol S\u00fcper Lig Puan Durumu",
        "description": "Spor d\u00fcnyas\u0131ndan son dakika haberleri, tak\u0131mlar, ma\u00e7lar, bomba transferler, fikst\u00fcr ve puan durumu HABERT\u00dcRK\u2019te! Spor d\u00fcnyas\u0131ndan geli\u015fmeler i\u00e7in t\u0131klay\u0131n!",
        "keywords": "spor, spor haberleri, puan durumu"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/video",
        "title": "Video Haberler, Komik Anlar, Magazin ve Spor Videolar\u0131 | Video",
        "description": "Video haberler, komik g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler, magazin d\u00fcnyas\u0131nda kameralara yakalanan \u00fcnl\u00fcler, spor videolar\u0131 ve daha fazlas\u0131 Habert\u00fcrk Video sayfalar\u0131nda. Video sayfalar\u0131m\u0131za g\u00f6z at\u0131n, g\u00fcndemden geri kalmay\u0131n.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ne-demek",
        "title": "TDK S\u00f6zl\u00fck Anlamlar\u0131 ve T\u00fcrk\u00e7e Kelime K\u00f6keni - Kelimelerin Anlamlar\u0131",
        "description": "Hangi kelime ne demek, ne anlama geliyor? Bir\u00e7ok kelimenin ve s\u00f6zc\u00fc\u011f\u00fcn, TDK T\u00fcrk\u00e7e S\u00f6zl\u00fck i\u00e7erisinde yer alan mana ve anlamlar\u0131na Habert\u00fcrk'\u00fcn Ne Demek ve T\u00fcrk\u00e7e TDK S\u00f6zl\u00fck sayfas\u0131ndan ula\u015f\u0131n. \u0130\u015fte A'dan Z'ye, TDK T\u00fcrk\u00e7e s\u00f6zl\u00fck ve kelime anlamlar\u0131...",
        "keywords": "kelime, kelime anlam\u0131, tdk, tdk s\u00f6zl\u00fck, ne demek, ne anlama gelir"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/universite-taban-puanlari",
        "title": "\u00dcniversite Taban Puanlar\u0131 ve Ba\u015far\u0131 S\u0131ralamalar\u0131 2023 \u2013 \u00d6SYM 2 Y\u0131ll\u0131k ve 4 Y\u0131ll\u0131k \u00dcniversitelerin B\u00f6l\u00fcmleri, Taban Puanlar\u0131 ve Ba\u015far\u0131 S\u0131ralamas\u0131",
        "description": "2 y\u0131ll\u0131k ve 4 y\u0131ll\u0131k \u00fcniversitelerin taban puanlar\u0131, b\u00f6l\u00fcmleri ve ba\u015far\u0131 s\u0131ralamas\u0131 ile ilgili detaylar bu sayfada yer al\u0131yor. Y\u00d6K Atlas verileri ile Ankara, \u0130zmir, \u0130stanbul ve il il 2023 \u00fcniversite taban puanlar\u0131, ba\u015far\u0131 s\u0131ralamas\u0131 ve di\u011fer bir\u00e7ok detay\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyebilirsiniz.",
        "keywords": "haber, haberi, haberleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/ruya-tabirleri",
        "title": "R\u00dcYA TAB\u0130RLER\u0130 S\u00f6zl\u00fc\u011f\u00fc - R\u00fcya Tabiri Yorumlar\u0131 ve R\u00fcyalar\u0131n Anlamlar\u0131",
        "description": "R\u00fcya tabirleri s\u00f6zl\u00fc\u011f\u00fc ile yorumunu \u00f6\u011frenmek istedi\u011fini r\u00fcyalar\u0131n anlamlar\u0131 hakk\u0131nda bilgi edinin. R\u00fcya tabircileri taraf\u0131ndan yap\u0131lan r\u00fcya tabiri yorumlar\u0131 ile r\u00fcya yorumlar\u0131 ne anlama gelir sorusunun yan\u0131t\u0131 burada.",
        "keywords": "r\u00fcya tabirleri, r\u00fcya tabiri, islami r\u00fcya tabiri, dini r\u00fcya tabirleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/gundem/egitim/tarih",
        "title": "D\u00fcnya Tarihi ve T\u00fcrk Tarihi - Tarih ve Sosyal Bilgiler Konu Anlat\u0131m\u0131, Ders Kitab\u0131 Cevaplar\u0131",
        "description": "D\u00fcnya tarihi ve T\u00fcrk tarihi ile ilgili \u00f6nemli olaylar\u0131, anla\u015fmalar\u0131, d\u00f6n\u00fcm noktalar\u0131 ve sava\u015flar\u0131 Habert\u00fcrk'ten \u00f6\u011frenebilirsiniz. Tarih ve Sosyal Bilgiler dersi konu anlat\u0131m\u0131 ile ders kitab\u0131 cevaplar\u0131 i\u00e7in sayfam\u0131z\u0131 ziyaret edin.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/islam-ansiklopedisi",
        "title": "\u0130slam Ansiklopedisi Oku - TDV Diyanet \u0130sl\u00e2m Ansiklopedisi Ciltleri",
        "description": "TDV \u0130slam Ansiklopedisi, d\u00fcnyada m\u00fcsl\u00fcmanlar taraf\u0131ndan haz\u0131rlanan ve tamamlanan ilk \u0130slam ansiklopedisidir. Madde listesi, i\u00e7erik ve \u00fcslup a\u00e7\u0131s\u0131ndan \u00f6zg\u00fcn bir ansiklopedidir. Diyanet \u0130slam Ansiklopedisi i\u00e7in sayfam\u0131z\u0131 ziyaret edin.",
        "keywords": "islam ansiklopedisi, diyanet ansiklopedisi"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/tubitak-ansiklopedi",
        "title": "T\u00dcB\u0130TAK Ansiklopedi (Tamam\u0131) - T\u00dcB\u0130TAK Sosyal Bilimler ve Co\u011frafya Ansiklopedisi | Habert\u00fcrk",
        "description": "Alan\u0131nda uzman 700'e yak\u0131n bilim insan\u0131n\u0131n katk\u0131lar\u0131yla haz\u0131rlanan T\u00dcB\u0130TAK Ansiklopedisi i\u00e7in sayfam\u0131z\u0131 ziyaret edin. T\u00dcB\u0130TAK Sosyal Bilimler Ansiklopedisi ile merak ettiklerinizi h\u0131zl\u0131 bir \u015fekilde \u00f6\u011frenebilirsiniz.",
        "keywords": "tubitak ansiklopedi, t\u00fcbitak, sosyal bilimler, co\u011frafya"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/kac-kalori",
        "title": "Hangi Besin Ka\u00e7 Kalori? Kalori Hesaplama ve Besin De\u011feri Cetveli",
        "description": "G\u00fcnl\u00fck hayatta t\u00fcketti\u011finiz besinlerin kalori de\u011ferlerini biliyor musunuz? Sayfam\u0131zdaki kalori tablolar\u0131 ile besinlerin kalori de\u011feri hakk\u0131nda bilgi edinebilir, g\u00fcnl\u00fck kalori hesaplama i\u015flemini kolayl\u0131kla yapabilirsiniz.",
        "keywords": "ka\u00e7 kalori, kalori, sa\u011fl\u0131kl\u0131 ya\u015fam, sa\u011fl\u0131kl\u0131 beslenme, kalori cetveli, beslenme, besin de\u011feri, kalori hesaplama"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/es-anlamli-kelimeler-sozlugu",
        "title": "E\u015f Anlaml\u0131 Kelimeler S\u00f6zl\u00fc\u011f\u00fc - A'dan Z'ye T\u00fcrk\u00e7e E\u015f Anlaml\u0131 Kelimeler Listesi",
        "description": "E\u015f anlaml\u0131 kelimeler, yaz\u0131l\u0131\u015flar\u0131 farkl\u0131 olan; ancak ayn\u0131 anlam\u0131 ta\u015f\u0131yan s\u00f6zc\u00fcklerdir. E\u015f anlaml\u0131 kelimeler de genellikle A'dan Z'ye ba\u015f harflerine g\u00f6re s\u0131ralan\u0131r. TDK verileri ile e\u015f anlaml\u0131 kelimeler s\u00f6zl\u00fc\u011f\u00fc i\u00e7in sayfam\u0131z\u0131 ziyaret edebilirsiniz.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/tdk-nasil-yazilir",
        "title": "Hangi Kelime Nas\u0131l Yaz\u0131l\u0131r? TDK ile T\u00fcrk\u00e7e Kelimelerin Biti\u015fik ve Ayr\u0131 Do\u011fru Yaz\u0131m K\u0131lavuzu",
        "description": "T\u00fcrk\u00e7e, kelime a\u00e7\u0131s\u0131ndan zengin bir dildir. B\u00f6ylesine zenginlik bar\u0131nd\u0131ran bir dilde de kelimelerin do\u011fru yaz\u0131l\u0131\u015f\u0131 zaman zaman kar\u0131\u015ft\u0131r\u0131lmaktad\u0131r. T\u00fcrk Dil Kurumu (TDK), T\u00fcrk\u00e7e kelimelerin biti\u015fik ve ayr\u0131 do\u011fru yaz\u0131l\u0131\u015f\u0131 hakk\u0131nda bilgi payla\u015fm\u0131\u015ft\u0131r. Peki, hangi kelime nas\u0131l yaz\u0131l\u0131r? \u0130\u015fte, T\u00fcrk\u00e7e kelimelerin do\u011fru yaz\u0131m k\u0131lavuzu!",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/en-guzel-sozler-ve-alintilar-ese-sevgiliye-gonderilecek-ask-temali-kisa-uzun-anlamli-ve-resimli-guzel-sozler-ile-duygusal-mesajlar-3531087",
        "title": "G\u00dcZEL S\u00d6ZLER 2024 - K\u0131sa, Anlaml\u0131, \u00d6zl\u00fc ve En G\u00fczel S\u00f6zler | Fl\u00f6rte, Sevgiliye, Arkada\u015fa, Anneye, E\u015fe Resimli G\u00fczel S\u00f6zler ile Mesajlar",
        "description": "G\u00dcZEL S\u00d6ZLER VE MESAJLAR | \u0130nsan\u0131n g\u00fczel ve anlaml\u0131 konu\u015fmas\u0131 kadar, bunu kelimelere d\u00f6kmesi de \u00f6nemlidir. Bu durum, kimileri i\u00e7in zor olabilir. \u0130\u015fte bu noktada, g\u00fczel s\u00f6zler, duygusal c\u00fcmleler, mesajlar ve romantik al\u0131nt\u0131lar i\u015finizi kolayla\u015ft\u0131racakt\u0131r. Hi\u00e7 \u015f\u00fcphesiz herkes ister; anneye, arkada\u015fa e\u015fe ya da sevgiliye g\u00fczel s\u00f6zler g\u00f6ndermeyi. E\u011fer siz de h\u00fcz\u00fcnl\u00fc, dini, duygusal, anlaml\u0131 ve romantik s\u00f6zler yazmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken zorlananlardansan\u0131z do\u011fru yerdesiniz! 2024 y\u0131l\u0131n\u0131n en \u00e7ok be\u011fenilen duygusal, k\u0131sa, \u00f6z ve anlaml\u0131 g\u00fczel s\u00f6zler ve mesajlar se\u00e7eneklerini sizler i\u00e7in derledik. \u0130\u015fte, duygu y\u00fckl\u00fc, manal\u0131, romantik ve k\u0131sa g\u00fczel s\u00f6z...",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/metrobus-duraklari-isimleri-istanbul-iett-metrobus-hatti-duraklari-sefer-saatleri-ve-durak-haritasi-3526122",
        "title": "METROB\u00dcS DURAKLARI 2023: \u0130ETT \u0130stanbul Metrob\u00fcs Hatt\u0131 Duraklar\u0131 \u0130simleri, Sefer Saatleri, \u0130stasyonlar\u0131 ve Metrobus Durak Haritas\u0131",
        "description": "Metrob\u00fcs duraklar\u0131 isimleri 2023 | \u0130stanbul Avrupa Yakas\u0131'nda Beylikd\u00fcz\u00fc'nden ba\u015flayan ve Anadolu Yakas\u0131'nda S\u00f6\u011f\u00fctl\u00fc\u00e7e\u015fme'de sona eren, toplam 44 duraktan olu\u015fan metrob\u00fcs, megakentte en \u00e7ok kullan\u0131lan ula\u015f\u0131m a\u011f\u0131 durumunda. Metrob\u00fcs hatlar\u0131 ise 34, 34A, 34AS, 34B, 34BZ, 34C, 34G, 34T, 34Z, 34U \u015feklinde s\u0131ralan\u0131yor. Ayr\u0131ca metrob\u00fcs seferleri aras\u0131nda son durak kalk\u0131\u015f/var\u0131\u015fl\u0131 olarak g\u00fcn\u00fcn 24 saati sefer yapan toplamda 6 hat bulunuyor. En \u00e7ok yolcunun aktarma yapt\u0131\u011f\u0131 ve bindi\u011fi metrob\u00fcs duraklar\u0131 aras\u0131nda Beylikd\u00fcz\u00fc, Mecidiyek\u00f6y, Uzun\u00e7ay\u0131r, Zincirlikuyu, S\u00f6\u011f\u00fctl\u00fc\u00e7e\u015fme, Avc\u0131lar, \u0130ncirli ve Haramidere bulunmaktad\u0131r. \u0130stanbul'da en \u00e7ok kullan\u0131lan bu...",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/marmaray-duraklari-isimleri-2023-istanbul-halkali-gebze-arasi-marmaray-haritasi-sureleri-sefer-saatleri-duraklar-arasi-mesafe-ve-ucretleri-3558767",
        "title": "MARMARAY DURAKLARI \u0130S\u0130MLER\u0130 2024: Marmaray Duraklar\u0131, Sefer Saatleri, G\u00fczergah\u0131, \u00dccreti ve Marmaray \u0130stasyonlar\u0131 Haritas\u0131 (\u0130stanbul-Gebze Aras\u0131) | Son dakika haberleri",
        "description": "Marmaray veya B1 (Halkal\u0131 \u2013 Gebze & Atak\u00f6y \u2013 Pendik) Banliy\u00f6 Treni, T\u00fcrkiye'nin \u0130stanbul ve Kocaeli illerinde hizmet veren banliy\u00f6 treni sistemidir. Marmaray Projesi, d\u00fcnyadaki en \u00f6nemli projelerden biri olmakla beraber Gebze-Halkal\u0131 tren hatt\u0131 aras\u0131ndaki seferler 15 dakikada bir \u015fekilde ger\u00e7ekle\u015fmektedir. Atak\u00f6y-Pendik aras\u0131 sefer s\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ise 8 dakikada bir olacak \u015fekilde ger\u00e7ekle\u015fmektedir. Marmaray duraklar\u0131 aras\u0131nda 43 tane istasyon olmakla beraber; Yenikap\u0131, Sirkeci, \u00dcsk\u00fcdar ve Ayr\u0131l\u0131k \u00c7e\u015fmesi istasyonlar\u0131 en \u00e7ok kullan\u0131lanlar\u0131d\u0131r. Marmaray sefer saatlerinde ilk trenin kalk\u0131\u015f saati genellikle 06.00 civar\u0131d\u0131r. Hafta i\u00e7i ve hafta sonu ise...",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/erkek-isimleri-en-guzel-modern-asil-dini-duyulmamis-erkek-bebek-isimleri-ve-anlamlari-3563654",
        "title": "ERKEK \u0130S\u0130MLER\u0130 ve Erkek Bebek \u0130sim Anlamlar\u0131: 2023 En G\u00fczel, Modern, De\u011fi\u015fik, Asil, Farkl\u0131, Dini, Kuranda Ge\u00e7en, Duyulmam\u0131\u015f ve Pop\u00fcler Erkek \u0130simleri",
        "description": "Erkek bebek isimleri se\u00e7erken pek \u00e7ok se\u00e7ene\u011fe sahip olabilirsiniz. Asil, dini, yabanc\u0131, duyulmam\u0131\u015f ve karizmatik erkek isimleri aras\u0131ndan en uygun olan\u0131n\u0131 se\u00e7ebilirsiniz. Ayn\u0131 zamanda \u0130ngilizce erkek isimleri ve anlaml\u0131 g\u00fczel erkek isimleri de alternatif olarak d\u00fc\u015f\u00fcnebilirsiniz. De\u011fi\u015fik erkek isimleri de i\u00e7eren bu liste, bebek isimleri se\u00e7erken size yard\u0131mc\u0131 olacak. E\u011fer farkl\u0131 bir isim ar\u0131yorsan\u0131z, duyulmam\u0131\u015f erkek isimleri listemize de g\u00f6z atabilirsiniz. \u0130\u015fte her d\u00f6nem pop\u00fclerli\u011fini koruyan en g\u00fczel, anlaml\u0131, asil 2023 erkek bebek isimleri ve anlamlar\u0131...",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/kiz-isimleri-en-guzel-modern-farkli-dini-turkce-ingilizce-populer-kiz-bebek-isimleri-ve-anlamlari-3563627",
        "title": "KIZ \u0130S\u0130MLER\u0130 ve K\u0131z Bebek \u0130sim Anlamlar\u0131: 2023 En Pop\u00fcler, Duyulmam\u0131\u015f, De\u011fi\u015fik, Farkl\u0131, Dini, Unutulan, T\u00fcrk\u00e7e, \u0130ngilizce ve Modern K\u0131z \u0130simleri",
        "description": "2023 y\u0131l\u0131 i\u00e7in k\u0131z isimleri aray\u0131\u015f\u0131ndaki ailelere yard\u0131mc\u0131 olmak isteriz. En g\u00fczel k\u0131z isimleri aras\u0131nda T\u00fcrk\u00e7e, dini, modern, yabanc\u0131 ve duyulmam\u0131\u015f se\u00e7enekler de bulunmaktad\u0131r. \u0130ngilizce k\u0131z isimleri arayan ailelere \u00f6nerilerimiz aras\u0131nda Lily, Daisy, Ava, Olivia ve Sophia gibi isimler yer al\u0131r. Dini k\u0131z isimleri aras\u0131nda ise Ay\u015fe, Fatma ve Meryem gibi se\u00e7enekler bulunabilir. Ayr\u0131ca duyulmam\u0131\u015f k\u0131z isimleri de bulunan Adalyn, Lyra, Haven ve Esme gibi isimleri de inceleyebilirsiniz. K\u0131z bebek isimleri aray\u0131\u015f\u0131ndaki ailelere fikir vermek i\u00e7in her t\u00fcrl\u00fc se\u00e7ene\u011fi d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fck ve en g\u00fczel k\u0131z isimlerini sunuyoruz. \u0130\u015fte her d\u00f6nem pop\u00fclerli\u011fini koruyan...",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/atasozleri-ve-anlamlari",
        "title": "Atas\u00f6zleri ve Anlamlar\u0131 - K\u0131sa, Uzun En \u00c7ok Bilinen Atas\u00f6zleri ile A'dan Z'ye T\u00fcrk\u00e7e Atas\u00f6z\u00fc \u00d6rnekleri",
        "description": "T\u00fcrk atas\u00f6zleri, T\u00fcrk k\u00fclt\u00fcr\u00fcn\u00fcn \u00f6nemli bir \u00f6zetidir. Bu sayfada, T\u00fcrk atas\u00f6zleri anlamlar\u0131 ile atas\u00f6zleri \u00f6rnekleri hakk\u0131nda bilgi edinebilirsiniz. Ayn\u0131 zamanda, k\u0131sa, uzun atas\u00f6zleri k\u00f6kenleri ve A'dan Z'ye T\u00fcrk\u00e7ede en \u00e7ok kullan\u0131lan atas\u00f6z\u00fc anlamlar\u0131 i\u00e7in sayfam\u0131z\u0131 ziyaret edebilirsiniz.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/deyimler-sozlugu",
        "title": "T\u00fcrk\u00e7e Deyimler S\u00f6zl\u00fc\u011f\u00fc - Deyimlerin Anlamlar\u0131 ve Kullan\u0131m\u0131",
        "description": "Bu sayfa, T\u00fcrk\u00e7e dilinde yayg\u0131n olarak kullan\u0131lan deyimlerin anlamlar\u0131 ve do\u011fru kullan\u0131m\u0131n\u0131 i\u00e7ermektedir. Ayr\u0131ca, T\u00fcrk\u00e7e dilinin zenginli\u011fini ke\u015ffetmek i\u00e7in harika bir kaynakt\u0131r. A'dan Z'ye, az bilinen, k\u0131sa, uzun ve kal\u0131pla\u015fm\u0131\u015f deyimler ve \u00f6rnekleri i\u00e7in sayfam\u0131z\u0131 ziyaret edin.",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/cin-takvimi-cinsiyet-hesaplama",
        "title": "\u00c7in Takvimi ile Bebek Cinsiyeti Hesaplama Arac\u0131 2024",
        "description": "\u00c7in Takvimi 2024 cinsiyet ve gebelik hesaplama arac\u0131 ile bebek cinsiyetinizi tahmin edin ve gebeli\u011finizin hangi haftas\u0131nda oldu\u011funuzu \u00f6\u011frenin. \u00c7in takvimi 2024 y\u0131l\u0131na kadar g\u00fcncellenmi\u015ftir ve \u00fccretsiz kullan\u0131labilir.",
        "keywords": "\u00c7in Takvimi, Cinsiyet Hesaplama"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/iett-sefer-saatleri-ve-otobus-duraklari",
        "title": "\u0130ETT Saatleri ve Otob\u00fcs Duraklar\u0131 - \u0130ETT Sefer Saatleri, Otob\u00fcs Hat G\u00fczergah\u0131 ve Ge\u00e7ti\u011fi Duraklar",
        "description": "\u0130stanbul'da seyahat ederken \u0130ETT otob\u00fcslerini kullanmak isteyenler i\u00e7in, sayfam\u0131zda \u0130ETT saatleri, otob\u00fcs duraklar\u0131, sefer saatleri, otob\u00fcs g\u00fczergahlar\u0131 ve ge\u00e7ti\u011fi duraklar hakk\u0131nda ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bilgiler mevcuttur.",
        "keywords": "\u0130ETT Sefer Saatleri"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/gebelik-hesaplama",
        "title": "Gebelik Hesaplama - Net Hamilelik Haftas\u0131 Hesaplama Arac\u0131",
        "description": "Gebelik hesaplama ekran\u0131 ile son adet g\u00fcn\u00fcn\u00fcz\u00fc girerek ka\u00e7 haftal\u0131k hamile oldu\u011funuzu \u00f6\u011frenin. Gebelik haftas\u0131 hesaplama arac\u0131, do\u011fru tahmini do\u011fum tarihinizi belirler. Hemen hamilelik hesaplamas\u0131 yap\u0131n!",
        "keywords": "Gebelik Hesaplama, Hamilelik Hesapla"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/yukselen-burc-hesaplama",
        "title": "Y\u00fckselen Bur\u00e7 Hesaplama 2024 - Bur\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131 ve Y\u00fckselen Burcunuzu Ke\u015ffedin",
        "description": "Y\u00fckselen bur\u00e7 hesaplama ile do\u011fum haritan\u0131z\u0131 analiz ederek bur\u00e7 y\u00fckseleninizi \u00f6\u011frenebilirsiniz. Bur\u00e7lar hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinmek ve y\u00fckselen burcunuzu hesaplamak i\u00e7in y\u00fckselen burcu hesaplama arac\u0131m\u0131z\u0131 kullanabilirsiniz. Y\u00fckselen bur\u00e7 nas\u0131l bulunur sorusunun yan\u0131t\u0131 bu ara\u00e7ta!",
        "keywords": "Y\u00fckselen Bur\u00e7 Hesaplama, Y\u00fckselen Bur\u00e7"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/yuzde-hesaplama",
        "title": "Y\u00fczde Hesaplama \u2013 Y\u00fczdelik Alma Form\u00fcl\u00fc ile Y\u00fczde Nas\u0131l Hesaplan\u0131r?",
        "description": "Y\u00fczde hesaplama, bir say\u0131n\u0131n di\u011fer bir say\u0131ya veya gruba g\u00f6re oran\u0131n\u0131 hesaplamak i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r. Bu sayfadan hesap makinesinden y\u00fczde hesaplama form\u00fcl\u00fc hakk\u0131nda bilgi edinebilir, maa\u015f y\u00fczde hesaplama ve y\u00fczde indirim hesaplama gibi detaylara ula\u015fabilirsiniz.",
        "keywords": "Y\u00fczde Hesaplama, Y\u00fczde Nas\u0131l Hesaplan\u0131r"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/gecmis-doviz-kurlari/",
        "title": "Ge\u00e7mi\u015f D\u00f6viz Kurlar\u0131 - Eski Y\u0131llara Ait D\u00f6viz Kuru",
        "description": "Ge\u00e7mi\u015f d\u00f6viz kurlar\u0131 ve eski y\u0131llara ait d\u00f6viz kuru bilgilerine h\u0131zl\u0131 ve kolay bir \u015fekilde ula\u015f\u0131n. Tarihsel d\u00f6viz kurlar\u0131, analizler ve yat\u0131r\u0131m planlar\u0131n\u0131z i\u00e7in g\u00fcvenilir kayna\u011f\u0131n\u0131z. Merkez Bankas\u0131'n\u0131n a\u00e7\u0131klad\u0131\u011f\u0131 ge\u00e7mi\u015f d\u00f6viz kuru ile \u00f6nceki y\u0131llara ait d\u00f6viz fiyatlar\u0131 hakk\u0131nda bilgi sahibi olun",
        "keywords": "Ge\u00e7mi\u015f D\u00f6viz Kurlar\u0131, Eski Y\u0131llara Ait D\u00f6viz Kuru"
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/instagram-dondurma-nasil-yapilir-instagram-gecici-ve-kalici-hesap-dondurma-linki-2024-3671526",
        "title": "Instagram dondurma nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? Instagram ge\u00e7ici ve kal\u0131c\u0131 hesap dondurma linki 2024",
        "description": "En fazla tercih edilen sosyal medya platformlar\u0131ndan olan ve her ay 1 milyar kullan\u0131c\u0131 taraf\u0131ndan ziyaret edilen Instagram, g\u00fcn\u00fcm\u00fcz\u00fcn en trend ve pop\u00fcler uygulamalar\u0131ndan. Kullan\u0131c\u0131lar\u0131n b\u00fcy\u00fck bir k\u0131sm\u0131 g\u00fcnl\u00fck hayatlar\u0131 i\u00e7inde gerek e\u011flenmek, gerekse bilgi almak i\u00e7in uygulamay\u0131 yo\u011fun olarak kullan\u0131yor. Ancak baz\u0131 kullan\u0131c\u0131lar ise, \u00e7e\u015fitli nedenlerden dolay\u0131 hesaplar\u0131n\u0131 dondurmak isteyebiliyor. Bu i\u015flemi nas\u0131l yapaca\u011f\u0131n\u0131 bilmeyen kullan\u0131c\u0131lar, internet \u00fczerinden \u00e7e\u015fitli ara\u015ft\u0131rmalar yaparak do\u011fru \u015fekilde Instagram dondurman\u0131n nas\u0131l yap\u0131laca\u011f\u0131n\u0131 ara\u015ft\u0131r\u0131yor. 2024 y\u0131l\u0131nda ge\u00e7ici ya da kal\u0131c\u0131 olarak Instagram dondurma nas\u0131l yap\u0131l\u0131r ad\u0131m ad\u0131m...",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/instagram-hesap-silme-nasil-yapilir-instagram-kalici-ve-gecici-hesap-silme-linki-2024-3671557",
        "title": "Instagram hesap silme nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? Instagram kal\u0131c\u0131 ve ge\u00e7ici hesap silme linki 2024",
        "description": "Sosyal medya platformlar\u0131 aras\u0131ndan en \u00e7ok tercih edilen uygulamalar\u0131n ba\u015f\u0131nda yer alan Instagram, ayl\u0131k 1 milyar \u00fczerinde kullanc\u0131 taraf\u0131ndan ziyaret ediliyor.  Kullan\u0131c\u0131lar e\u011flenceden bilgi edinmeye, haber takibinden g\u00fcnl\u00fck stil \u00f6nerilerine, yemek tariflerinden al\u0131\u015fveri\u015fe kadar bir \u00e7ok ihtiyac\u0131n\u0131 uygulama \u00fczerinden giderebiliyor. Bu nedenle uygulamay\u0131 kullanan kullan\u0131c\u0131lar\u0131n bir \u00e7o\u011fu olduka memnun ancak  baz\u0131 kullan\u0131c\u0131lar ise \u00e7e\u015fitli sebeplerden dolay\u0131 Instagram hesaplar\u0131n\u0131 silmek istiyor. Bu i\u015flemin nas\u0131l yap\u0131laca\u011f\u0131n\u0131 bilmeyen kullan\u0131c\u0131lar, \u00e7e\u015fitli ara\u015ft\u0131rmalar yaparak Instagram hesab\u0131 silmenin nas\u0131l yap\u0131laca\u011f\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor. ...",
        "keywords": ""
    },
    {
        "url": "https://www.haberturk.com/2024-yilinda-kac-gun-tatil-olacak-2024-yili-resmi-tatil-gunleri-3645225",
        "title": "2024 y\u0131l\u0131nda ka\u00e7 g\u00fcn tatil olacak? 2024 y\u0131l\u0131 resmi tatil g\u00fcnleri",
        "description": "2023\u2019\u00fc geride b\u0131rakmaya say\u0131l\u0131 g\u00fcnler kala hem \u00f6\u011frenci hem de gerek kamu gerekse \u00f6zel sekt\u00f6rde \u00e7al\u0131\u015fanlar i\u00e7in \u00f6nemli bir konu olan 2024 y\u0131l\u0131 resmi tatil g\u00fcnleri merak edilmeye ba\u015fland\u0131. 2024 y\u0131l\u0131nda resmi tatillerin bir k\u0131sm\u0131n\u0131n hafta i\u00e7ine denk gelecek olmas\u0131 nedeniyle i\u00e7inde bulundu\u011fumuz 2023 ve daha \u00f6nceki y\u0131llara g\u00f6re daha fazla resmi tatil bulunuyor.",
        "keywords": ""
    }
]